msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Affiliate For WooCommerce 8.41.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-04T06:00:22+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-04 11:53+0530\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Domain: affiliate-for-woocommerce\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴"

#. Plugin URI of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "https://woocommerce.com/products/affiliate-for-woocommerce/"
msgstr "https://woocommerce.com/products/affiliate-for-woocommerce/"

#. Description of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "The best affiliate management plugin for WooCommerce. Track, manage and payout affiliate commissions easily."
msgstr "WooCommerce를 위한 최고의 제휴 관리 플러그인. 제휴 커미션을 쉽게 추적, 관리 및 지급할 수 있습니다."

#. Author of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "StoreApps"
msgstr "스토어앱"

#. Author URI of the plugin
#: affiliate-for-woocommerce.php
msgid "https://www.storeapps.org/"
msgstr "https://www.storeapps.org/"

#: affiliate-for-woocommerce.php:62
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: affiliate-for-woocommerce.php:63
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Email address"
msgstr "이메일 주소"

#: affiliate-for-woocommerce.php:69
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: affiliate-for-woocommerce.php:70
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: affiliate-for-woocommerce.php:77
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: affiliate-for-woocommerce.php:78
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: affiliate-for-woocommerce.php:85
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Phone Number / Skype ID / Best method to talk to you"
msgstr "전화번호 / Skype ID / 연락하기 가장 좋은 방법"

#: affiliate-for-woocommerce.php:86
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Way to contact"
msgstr "연락 방법"

#: affiliate-for-woocommerce.php:92
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: affiliate-for-woocommerce.php:93
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Website link"
msgstr "웹사이트 링크"

#: affiliate-for-woocommerce.php:99
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: affiliate-for-woocommerce.php:100
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: affiliate-for-woocommerce.php:107
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: affiliate-for-woocommerce.php:108
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: affiliate-for-woocommerce.php:115
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "Tell us more about yourself and why you'd like to partner with us (please include your social media handles, experience promoting others, tell us about your audience etc)"
msgstr "귀하에 대한 소개와 당사와 파트너 관계를 맺고 싶은 이유를 알려주세요(소셜 미디어 계정, 다른 사람을 홍보한 경험, 타겟 고객에 대한 정보 등을 알려주세요)."

#: affiliate-for-woocommerce.php:116
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "About yourself"
msgstr "본인 소개"

#: affiliate-for-woocommerce.php:122
msgctxt "registration form setting default label"
msgid "I accept all the terms of this program"
msgstr "이 프로그램의 모든 약관에 동의합니다."

#: affiliate-for-woocommerce.php:123
msgctxt "registration form setting field name"
msgid "Terms and conditions"
msgstr "이용 약관"

#: affiliate-for-woocommerce.php:160
msgctxt "Required plugin notice"
msgid "Affiliate for WooCommerce requires WooCommerce to be activated."
msgstr "WooCommerce용 제휴를 사용하려면 WooCommerce가 활성화되어 있어야 합니다."

#. translators: 1: Action name 2: Error message
#: includes/abstracts/class-afwc-background-process.php:134
msgctxt "Batch failed error message"
msgid "Failed batch action: %1$s. Error: %2$s"
msgstr "실패한 일괄 작업: %1$s. 오류: %2$s"

#. translators: %s: Background process action name
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:127
msgctxt "Requirement missing to run the migration process"
msgid "Arguments are not available to run the task: %s"
msgstr "작업을 실행하는 데 인수를 사용할 수 없습니다: %s"

#. translators: 1: Background process action name
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:148
msgctxt "Logger for affiliate migration batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status in task: %s"
msgstr "작업의 상태 때문에 일괄 처리가 중지되었습니다: %s"

#. translators: %s: User ID
#: includes/abstracts/class-afwc-migration.php:221
msgctxt "success message on migration of affiliate user data"
msgid "Successfully migrated affiliate with user ID: %s"
msgstr "사용자 ID로 제휴사를 성공적으로 마이그레이션했습니다: %s"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:72
msgid "Thank you for installing Affiliate for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴를 설치해 주셔서 감사합니다."

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:82
msgid "We discovered that you are using another \"Affiliates\" plugin. Do you want to migrate your existing data to this new Affiliates for WooCommerce plugin?"
msgstr "다른 \"제휴사\" 플러그인을 사용 중인 것을 발견했습니다. 기존 데이터를 이 새로운 WooCommerce용 제휴사 플러그인으로 마이그레이션하시겠습니까?"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:97
msgid "Yes, Migrate existing data."
msgstr "예, 기존 데이터를 마이그레이션합니다."

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:111
msgid "No, I want to start afresh."
msgstr "아니요, 새로 시작하고 싶습니다."

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:113
msgid "Note: Once you migrate from Affiliates plugin, please deactivate it. Affiliates and Affiliate for WooCommerce can't work simultaneously."
msgstr "참고: 제휴 플러그인에서 마이그레이션한 후에는 비활성화하세요. 제휴사와 WooCommerce용 제휴는 동시에 작동할 수 없습니다."

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:123
msgid "Glad to have you onboard. We hope the plugin adds to your success 🏆"
msgstr "함께하게 되어 기쁩니다. 플러그인이 여러분의 성공에 도움이 되길 바랍니다 🏆."

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:139
msgctxt "link to view plugin settings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:140
msgctxt "link to documentation"
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:141
msgctxt "link to contact support"
msgid "Contact us"
msgstr "문의하기"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:154
msgctxt "Link to the admin affiliate dashboard"
msgid "Visit Dashboard"
msgstr "대시보드 방문"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:159
msgctxt "bookmark welcome page"
msgid "Bookmark this page to find it easily later!"
msgstr "나중에 쉽게 찾을 수 있도록 이 페이지를 즐겨찾기에 추가하세요!"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:160
msgid "How to's"
msgstr "방법"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:164
msgid "How do I add/make a user an affiliate?"
msgstr "사용자를 제휴사로 추가/등록하려면 어떻게 하나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:165
msgid "Where do affiliates login and get their stats from?"
msgstr "제휴사는 어디에서 로그인하여 통계를 얻나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:166
msgid "Where's the link an affiliate will use to refer to my site?"
msgstr "제휴사가 내 사이트를 참조하는 데 사용할 링크는 어디에 있나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:167
msgid "How to find, customize and share an affiliate referral link?"
msgstr "제휴사 추천 링크를 찾고, 사용자 지정하고, 공유하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:168
msgid "How to give referral coupons to affiliates?"
msgstr "제휴사에게 추천 쿠폰을 제공하려면 어떻게 해야 하나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:170
msgid "How to bulk assign coupons to affiliates?"
msgstr "제휴사에 쿠폰을 일괄 할당하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:172
msgid "How to set up a multilevel referral/multi-tier affiliate program?"
msgstr "다단계 추천/다단계 제휴 프로그램을 설정하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:173
msgid "How to set up lifetime commissions?"
msgstr "평생 커미션은 어떻게 설정하나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:174
msgid "How to re-calculate the commission in an order?"
msgstr "주문에서 수수료를 다시 계산하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:175
msgid "How to export affiliate data to CSV?"
msgstr "제휴사 데이터를 CSV로 내보내는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:176
msgid "FAQ's"
msgstr "자주 묻는 질문"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:181
msgid "How to create affiliate commission plans?"
msgstr "제휴 커미션 플랜은 어떻게 생성하나요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:183
msgid "Set custom commission for affiliates"
msgstr "제휴사에 대한 사용자 지정 커미션 설정"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:184
msgid "Set custom commission for affiliate tags"
msgstr "제휴 태그에 대한 사용자 지정 커미션 설정"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:185
msgid "Set custom commission for products"
msgstr "제품에 대한 사용자 지정 커미션 설정"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:186
msgid "Set custom commission for custom product taxonomies - categories, tags, brands, type, etc"
msgstr "카테고리, 태그, 브랜드, 유형 등 사용자 지정 제품 분류에 대한 사용자 지정 커미션 설정"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:187
msgid "Set custom commissions with 15+ powerful rules"
msgstr "15개 이상의 강력한 규칙으로 사용자 지정 커미션 설정"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:189
msgid "How to payout commissions to affiliates and check all the processed payouts?"
msgstr "제휴사에게 수수료를 지급하고 처리된 모든 지급액을 확인하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Payout via "
msgstr "다음을 통해 지급"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Stripe"
msgstr "스트라이프"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:194
msgid "Store Credit"
msgstr "스토어 크레딧"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:198
msgid "How to restrict affiliate commission for products on sale?"
msgstr "판매 중인 제품에 대한 제휴 커미션을 제한하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:199
msgid "How to generate terms and conditions for affiliates and share them with affiliates?"
msgstr "제휴사를 위한 이용 약관을 생성하고 제휴사와 공유하는 방법은 무엇인가요?"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:200
msgid "How to promote affiliate links/referral coupons on social media?"
msgstr "소셜 미디어에서 제휴 링크/추천 쿠폰을 홍보하는 방법은 무엇인가요?"

#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:205
msgctxt "description to view all docs"
msgid "For more information, "
msgstr "자세한 내용을 확인하세요,"

#. translators: Link to the Affiliate For WooCommerce Doc
#: includes/admin/about-affiliate-for-woocommerce.php:205
msgctxt "link text to view all docs"
msgid "view all docs"
msgstr "모든 문서 보기"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:74
msgctxt "WP Users page: PayPal email validation"
msgid "<strong>Error</strong>: The PayPal email address is incorrect."
msgstr "<strong>오류</strong>: PayPal 이메일 주소가 올바르지 않습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:116
msgid "Affiliate For WooCommerce settings"
msgstr "WooCommerce용 제휴 설정"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:120
msgctxt "label text for affiliate actions on user edit page"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:123
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Approve affiliate"
msgstr "제휴사 승인"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:124
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Reject affiliate"
msgstr "제휴 거부"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:126
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Allow this user to signup via affiliate form"
msgstr "이 사용자가 제휴 양식을 통해 가입할 수 있도록 허용하기"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:127
msgctxt "Affiliate action"
msgid "Make this user an Affiliate"
msgstr "이 사용자를 제휴사로 설정"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:133
msgctxt "label for affiliate status checkbox at user edit page"
msgid "Is affiliate?"
msgstr "제휴인가요?"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:142
msgctxt "label for affiliate description at user edit page"
msgid "About Affiliate"
msgstr "제휴사 정보"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:152
msgctxt "label for skype id of affiliate in user edit page"
msgid "Skype ID"
msgstr "Skype ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:162
msgctxt "label for contact info of affiliate in user edit page"
msgid "Way To Contact"
msgstr "연락 방법"

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:172
msgctxt "label for paypal email of affiliate in user edit page"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#. translators: Highlighted note
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:226
msgctxt "notice that show profile data has been moved"
msgid "%s All affiliate details are now in the Affiliates dashboard under the Affiliate's Profile. You can view and manage them from there."
msgstr "%s 모든 제휴사 세부 정보는 이제 제휴사 프로필 아래의 제휴사 대시보드에 있습니다. 여기에서 보고 관리할 수 있습니다."

#. translators: Highlighted note
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliate.php:236
msgctxt "notice to save user edit page first before leaving to get correct output"
msgid "%s Click on Update User button to save changes."
msgstr "%s 사용자 업데이트 버튼을 클릭하여 변경 사항을 저장합니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliates.php:2262
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#. translators: Email address
#: includes/admin/class-afwc-admin-affiliates.php:2549
msgctxt "Confirmation message for adding the new customer as lifetime commission customer"
msgid "%s - Would you like to link this customer?"
msgstr "%s - 이 고객을 연결하시겠습니까?"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:122
msgctxt "Summary dashboard widget title when showing all timer referral data"
msgid "Affiliates summary - all time"
msgstr "제휴사 요약 - 전체 시간"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:123
msgctxt "Summary dashboard widget title when showing current month's referral data"
msgid "Affiliates summary - this month"
msgstr "제휴사 요약 - 이번 달"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:143
msgctxt "Title for affiliate count section in dashboard widget when showing all timer referral data"
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:144
msgctxt "Title for affiliate count section in dashboard widget when showing current month's referral data"
msgid "Affiliates (All time)"
msgstr "제휴사(전체)"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:155
msgctxt "Stat label for active affiliate count in dashboard widget"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:159
msgctxt "Stat label for pending affiliate count in dashboard widget"
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:163
msgctxt "Stat label for rejected affiliate count in dashboard widget"
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:171
msgctxt "Title for referrals count in dashboard widget"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:175
msgctxt "Title for affiliate revenue in dashboard widget"
msgid "Affiliates Revenue"
msgstr "제휴사 수익"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:179
msgctxt "Text for total revenue stats in dashboard widget"
msgid "of total revenue"
msgstr "총 수익의"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:187
msgctxt "Label for visitor count in dashboard  widget"
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:191
msgctxt "Label for referral count in dashboard  widget"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:195
msgctxt "Label for conversion rate in dashboard  widget"
msgid "Conversion Rate"
msgstr "전환율"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:201
msgctxt "Affiliates dashboard link in dashboard widget"
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard-widget.php:202
msgctxt "Setting link in dashboard widget"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:230
msgctxt "Title for pending affiliate status"
msgid "Awaiting Approval"
msgstr "승인 대기 중"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:231
msgctxt "Title for active affiliate status"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:232
msgctxt "Title for rejected affiliate status"
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:288
msgid "all matching products in the order"
msgstr "주문에 일치하는 모든 제품"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:289
msgid "only the first matching product"
msgstr "첫 번째 일치하는 제품만"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:290
msgid "continue matching commission plans"
msgstr "커미션 플랜 계속 매칭"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:291
msgid "use default commission"
msgstr "기본 수수료 사용"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:292
msgid "apply zero commission"
msgstr "수수료 제로 적용"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:513
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1707
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1743
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:84
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:102
#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:165
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:86
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:341
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:82
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:119
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:138
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:188
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:207
#: includes/admin/class-afwc-onboarding.php:244
#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:75
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to use this action"
msgstr "이 작업은 사용할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:540
msgctxt "error message for requested parameter missing"
msgid "Status missing"
msgstr "상태 누락"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:574
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:615
msgid "Required params missing"
msgstr "필수 매개변수 누락"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:584
msgid "Failed to update commission status, please try after some time."
msgstr "커미션 상태를 업데이트하지 못했습니다. 잠시 후 다시 시도하세요."

#. translators: Number of records updated in referrals table.
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:593
msgid "Commission status updated for %d record"
msgid_plural "Commission status updated for %d records"
msgstr[0] "d 레코드에 대한 커미션 상태 업데이트"

#. translators: Name of the payout method.
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:656
msgctxt "Payout failed error message"
msgid "%s payout failed."
msgstr "%s 지급에 실패했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1060
msgctxt "csv export error message"
msgid "WordPress upload directory is not set."
msgstr "워드프레스 업로드 디렉터리가 설정되지 않았습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1142
msgctxt "error message when fetching payouts"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID"
msgstr "필수 매개변수 누락 - 제휴사 ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1168
msgctxt "error message when fetching products"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID"
msgstr "필수 매개변수 누락 - 제휴사 ID"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1197
#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:96
msgctxt "error message when fetching profile details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "필수 매개변수 누락 - 제휴사 ID."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1305
msgctxt "error message when missing necessary parameters"
msgid "Required params missing"
msgstr "필수 매개변수 누락"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1322
msgctxt "multi tier fetching error message"
msgid "You do not have permission to fetch the multi-tier details."
msgstr "다중 계층 세부 정보를 가져올 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1350
msgctxt "error message when fetching affiliate KPI details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "필수 매개변수 누락 - 제휴사 ID."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1420
msgctxt "error message when fetching affiliate details"
msgid "Required parameter missing - Affiliate ID."
msgstr "필수 매개변수 누락 - 제휴사 ID."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1609
msgctxt "error message for missing of required parameter for linking the lifetime customer"
msgid "Customer or affiliate ID missing"
msgstr "고객 또는 제휴사 ID 누락"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1621
msgctxt "error message on linking the customer due to the customer is already linked with the same affiliate"
msgid "Customer is already linked to this affiliate"
msgstr "고객이 이미 이 제휴사에 연결되어 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1622
msgctxt "error message on linking the customer due to the customer is already linked with another affiliate"
msgid "Customer is already linked with another affiliate"
msgstr "고객이 이미 다른 제휴사와 연결되어 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1651
msgctxt "error message for missing of required parameter for unlinking the lifetime customer"
msgid "Customer or affiliate ID missing"
msgstr "고객 또는 제휴사 ID 누락"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1681
msgctxt "error message for missing of search term of linking lifetime customer"
msgid "Search term is missing"
msgstr "검색어가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1777
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1870
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1915
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1781
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1874
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1919
msgctxt "error message for missing affiliate data"
msgid "Affiliate profile data is missing"
msgstr "제휴사 프로필 데이터가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1786
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1879
#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1924
msgctxt "error message for missing affiliate ID"
msgid "Affiliate ID is missing"
msgstr "제휴사 ID가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1800
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2096
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The URL identifier could not updated"
msgstr "URL 식별자를 업데이트할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1809
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2119
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1825
msgctxt "error message for invalid paypal email address"
msgid "Invalid PayPal email address"
msgstr "잘못된 PayPal 이메일 주소"

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1888
msgctxt "error message while approving an affiliate"
msgid "Something went wrong while approving an affiliate."
msgstr "제휴사를 승인하는 동안 문제가 발생했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:1975
msgctxt "error message when fetching payout KPI details"
msgid "Required parameter missing."
msgstr "필수 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-dashboard.php:2073
msgctxt "error message when dismissing notice"
msgid "Required parameter missing."
msgstr "필수 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:92
msgid "Getting started"
msgstr "시작하기"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:93
#: assets/js/admin.js:1
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:94
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:95
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:97
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

#. translators: 1: heart symbol 2: plugin author
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:156
msgctxt "plugin and brand text in footer"
msgid "Affiliate For WooCommerce, made with %1$s by %2$s"
msgstr "1$s에서 %2$s로 만든 WooCommerce용 제휴사"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:158
msgctxt "brand name in footer"
msgid "StoreApps"
msgstr "스토어앱"

#. translators: 1: pipe as text separator 2: plugin version
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:167
msgctxt "text for showing plugin is for WordPress and WooCommerce in footer"
msgid "Proudly built for WordPress & WooCommerce %1$s Version %2$s"
msgstr "워드프레스 및 우커머스 %1$s 버전 %2$s용으로 자랑스럽게 제작되었습니다."

#. translators: 1: open the anchor tag for plugin review link 2: five star symbol 3: close the anchor tag for plugin review link
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:202
msgctxt "text for plugin review in footer"
msgid "If you like it, please give us %1$s %2$s rating%3$s."
msgstr "마음에 드신다면 %1$s %2$s 등급 %3$s를 부여해 주세요."

#. translators: 1: open the anchor tag for plugin feature request link 2: close the anchor tag for plugin feature request link
#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:214
msgctxt "text for plugin feature request in footer"
msgid "Do you have a feature request? Tell us %1$shere%2$s."
msgstr "기능 요청이 있으신가요? 여기 %1$s여기%2$s에 알려주세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:229
msgctxt "Notice title for affiliate summary report"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 대규모 업데이트"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:231
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for affiliate commission rule calculation update"
msgid "We have improved commission calculations in certain cases. New referral orders may have updated commissions issued (the existing referrals remain unaffected)."
msgstr "특정 경우의 커미션 계산이 개선되었습니다. 새로운 추천 주문에는 업데이트된 수수료가 지급될 수 있습니다(기존 추천은 영향을 받지 않음)."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:236
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for affiliate commission rule calculation update"
msgid "Please review your commission plans and place a test order to verify everything is working as expected."
msgstr "수수료 계획을 검토하고 모든 것이 예상대로 작동하는지 확인하기 위해 테스트 주문을 하세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:246
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to open plan dashboard"
msgid "Review plans"
msgstr "계획 검토"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:256
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice title to announce admin summary report"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 대규모 업데이트"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:258
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for explaining admin summary email feature"
msgid "A monthly affiliate program summary email will now be sent to the Affiliate Manager and Store Admin."
msgstr "이제 제휴 관리자 및 스토어 관리자에게 월간 제휴 프로그램 요약 이메일이 전송됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:264
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text stating admin summary email is auto-enabled"
msgid "This email is automatically enabled for you based on your store settings."
msgstr "이 이메일은 스토어 설정에 따라 자동으로 사용하도록 설정됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:265
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button text to view admin summary email settings"
msgid "Review email"
msgstr "이메일 검토"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:267
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text for stating admin summary email is disabled"
msgid "This email is disabled for you as your store settings do not meet the requirements."
msgstr "스토어 설정이 요구 사항을 충족하지 않으므로 이 이메일은 사용할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:268
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button text to check requirements for enabling admin summary email"
msgid "Review email requirements"
msgstr "이메일 요구 사항 검토"

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:472
msgctxt "error message for missing update action"
msgid "Parameter is missing."
msgstr "매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-notifications.php:496
msgctxt "success message on feedback option update"
msgid "Feedback option updated"
msgstr "피드백 옵션 업데이트"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:127
msgctxt "Affiliate's order meta box title"
msgid "Affiliate details"
msgstr "제휴사 세부 정보"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:162
msgctxt "Title of link/unlink affiliate in order metabox"
msgid "Assigned to affiliate"
msgstr "제휴사에 할당"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:163
msgctxt "Description for search and assign affiliate in order metabox"
msgid "Search affiliate by email, username, name or user ID to assign this order to them."
msgstr "이메일, 사용자 이름, 이름 또는 사용자 ID로 제휴사를 검색하여 이 주문을 할당합니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:164
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1398
#: includes/common/class-afwc-coupon.php:111
msgctxt "affiliate search placeholder"
msgid "Search by email, username or name"
msgstr "이메일, 사용자 아이디 또는 이름으로 검색"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:174
msgctxt "Title of total commission in order metabox"
msgid "Total commissions:"
msgstr "총 수수료:"

#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:178
msgctxt "Description for total commission when multi-tier setting is enable"
msgid "(including multi-tier commissions)"
msgstr "(다단계 커미션 포함)"

#. translators: 1: user display name 2: user ID 3: user email
#: includes/admin/class-afwc-admin-order-affiliate-details.php:206
msgctxt "linked affiliate info. in order metabox select2"
msgid "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"
msgstr "1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:69
msgctxt "affiliate setting tab name"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:149
msgctxt "Affiliate tag create/edit page link text"
msgid "Manage tags"
msgstr "태그 관리"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:155
msgctxt "Plugin documentation link text at setting page"
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:167
msgctxt "general setting section title"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:168
msgctxt "registration form setting section title"
msgid "Registration Form"
msgstr "등록 양식"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:169
msgctxt "referrals setting section title"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:170
msgctxt "commissions setting section title"
msgid "Commissions"
msgstr "커미션"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:171
msgctxt "payouts setting section title"
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:172
msgctxt "payout invoice setting section title"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "지급 인보이스"

#: includes/admin/class-afwc-admin-settings.php:173
msgctxt "affiliate account setting section title"
msgid "Affiliate's Account"
msgstr "제휴사 계정"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:284
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "The first 7 days make or break an affiliate"
msgstr "첫 7일이 제휴사의 성패를 좌우합니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:285
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "If an affiliate doesn't make their first sale within a week, there's a good chance they'll disappear. Don't let that happen!<br />Give them an easy win upfront by sending a quick-start guide, pre-made marketing materials, and personal onboarding tips."
msgstr "제휴사가 일주일 이내에 첫 매출을 달성하지 못하면 사라질 가능성이 높습니다. 그런 일이 없도록 빠른 시작 가이드, 사전 제작된 마케팅 자료, 개인 온보딩 팁을 보내서 제휴사가 쉽게 성공할 수 있도록 하세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:289
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Affiliate fatigue is real"
msgstr "제휴사의 피로는 현실입니다"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:290
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Here's the truth: even top affiliates get tired if promotions feel repetitive or rewards aren't exciting. And when they check out mentally, your sales dip.<br />So keep them engaged with fresh incentives, such as limited-time bonuses, surprise commission boosts, and new promotional angles. The more variety you offer, the longer they stay motivated."
msgstr "아무리 우수한 제휴사라도 프로모션이 반복적으로 진행되거나 보상이 흥미롭지 않으면 지치기 마련입니다. 따라서 기간 한정 보너스, 깜짝 수수료 인상, 새로운 프로모션 방식과 같은 새로운 인센티브를 통해 회원들의 참여를 유도하세요. 다양한 인센티브를 제공할수록 고객의 동기는 더 오래 유지됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:294
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Stay in your affiliates' inbox—Before they forget you"
msgstr "제휴사의 받은 편지함에서 나를 잊어버리기 전에 기억하기"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:295
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliates aren't mind-readers. If you don't check in, they'll assume you don't care. A monthly email with performance insights, fresh marketing ideas, and an occasional \"Hey, keeping an eye on your stats—looking interesting!\" can work wonders."
msgstr "제휴사는 마음을 읽는 사람이 아닙니다. 확인하지 않으면 관심 없다고 생각할 것입니다. 매월 실적 인사이트, 새로운 마케팅 아이디어가 담긴 이메일과 가끔씩 \"통계가 흥미로워 보이네요!\"라는 문구가 담긴 이메일을 보내면 놀라운 효과를 얻을 수 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:299
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Competitors will try to steal your best affiliates"
msgstr "경쟁업체는 최고의 제휴사를 훔치려 할 것입니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:300
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliate poaching is a reality. The moment your top affiliates start pulling in serious revenue, competitors will try to lure them with higher commissions.<br />What's your move? Make them stay with VIP perks like exclusive bonuses, early product access, and private performance-based rewards."
msgstr "제휴사 밀렵은 현실입니다. 상위 제휴사가 상당한 수익을 올리기 시작하는 순간 경쟁업체는 더 높은 커미션으로 이들을 유인하려고 할 것입니다. <br />어떻게 하시겠습니까? 독점 보너스, 제품 조기 액세스, 비공개 성과 기반 보상과 같은 VIP 특전으로 이들을 붙잡아 두세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:304
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Focus on the 20% that drive 80% of sales"
msgstr "매출의 80%를 창출하는 20%에 집중"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:305
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not all affiliates are equal. Most sign up, a few try, but only a handful bring real revenue. Instead of chasing inactive affiliates, double down on your top performers. Give them higher commissions, personal coaching, and VIP support. Rewarding the right people can 10x your results."
msgstr "모든 제휴사가 다 같은 것은 아닙니다. 대부분은 가입하고 일부는 시도하지만 실제 수익을 창출하는 제휴사는 소수에 불과합니다. 활동하지 않는 제휴사를 쫓아다니는 대신 실적이 우수한 제휴사를 두 배로 늘리세요. 이들에게 더 높은 커미션, 개인 코칭, VIP 지원을 제공하세요. 적절한 사람에게 보상을 제공하면 성과를 10배로 높일 수 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:309
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Refunds kill commissions—and affiliate morale"
msgstr "환불은 수수료와 제휴사 사기를 떨어뜨립니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:310
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliates hate seeing commissions vanish because of refunds. If your refund rate is high, expect frustration (and dropouts).<br />The fix? Be upfront about your refund policy, constantly improve product quality, and keep affiliates in the loop about what's working. The more confidence they have in your product, the harder they'll sell it Feature based tips"
msgstr "제휴사는 환불로 인해 커미션이 사라지는 것을 싫어합니다. 환불률이 높으면 불만과 이탈이 발생할 수 있습니다. <br />해결 방법은? 환불 정책을 투명하게 공개하고, 제품 품질을 지속적으로 개선하며, 제휴사에게 효과가 있는 부분에 대한 최신 정보를 제공하세요. 제품에 대한 신뢰도가 높을수록 더 열심히 판매할 것입니다. 기능 기반 팁"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:314
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Pay affiliates smarter and not harder"
msgstr "제휴사에게 더 스마트하게, 더 어렵지 않게 결제"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:315
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not all affiliates contribute equally to your revenue—so why pay them the same? Set up flexible commission rules with Affiliate for WooCommerce to reward your top-performing influencers, give better rates to loyal customers, or even set different commissions for specific products, categories, and user roles. Why? Because fair rewards = better results!"
msgstr "모든 제휴사가 수익에 똑같이 기여하는 것은 아닌데 왜 똑같이 지급해야 할까요? WooCommerce용 제휴로 유연한 커미션 규칙을 설정하여 실적이 우수한 인플루언서에게 보상하고, 충성도 높은 고객에게 더 나은 요율을 제공하거나 특정 제품, 카테고리 및 사용자 역할에 따라 다른 커미션을 설정할 수도 있습니다. 왜 그럴까요? 공정한 보상 = 더 나은 결과이기 때문입니다!"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:319
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Stop affiliate fraud before it costs you"
msgstr "비용이 발생하기 전에 제휴사 사기를 막으세요"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:320
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Affiliate fraud is real, but you don't have to fall for it. Affiliate for WooCommerce helps you block self-referrals, monitor suspicious IPs, and manually approve affiliates before they join. A little fraud prevention today can save you big losses tomorrow."
msgstr "제휴 사기는 실제로 존재하지만 속아 넘어갈 필요는 없습니다. WooCommerce용 제휴를 사용하면 셀프 추천을 차단하고, 의심스러운 IP를 모니터링하고, 제휴사가 가입하기 전에 수동으로 승인할 수 있습니다. 오늘 조금만 사기를 예방하면 내일 큰 손실을 막을 수 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:324
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Convert better without links chaos"
msgstr "링크 혼란 없이 더 나은 변환"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:325
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Some buyers avoid clicking affiliate links, which means lost commissions. The fix? Use affiliate landing pages. Instead of relying on links, assign landing pages to your affiliates.<br />This way they can send traffic directly to a dedicated page that tracks their referrals automatically. So no more friction or missed commissions—just better conversions."
msgstr "일부 구매자는 제휴 링크를 클릭하지 않으므로 커미션 손실이 발생합니다. 해결책은? 제휴 랜딩 페이지를 사용하세요. 링크에 의존하는 대신 제휴사에게 랜딩 페이지를 할당하세요.<br /> 이렇게 하면 제휴사는 추천을 자동으로 추적하는 전용 페이지로 트래픽을 직접 보낼 수 있습니다. 따라서 더 이상 마찰이나 커미션 누락 없이 더 나은 전환을 달성할 수 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:329
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Turn discount coupons into affiliate sales machines"
msgstr "할인 쿠폰을 제휴 판매 머신으로 전환"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:330
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Not everyone clicks affiliate links, but almost everyone loves a discount. With Affiliate for WooCommerce, you can turn WooCommerce coupons into powerful affiliate tools.<br />Shoppers get a discount, affiliates earn a commission, and you close a sale—while potentially gaining a loyal customer. It's not just a win-win. It's a win-win-win!"
msgstr "모든 사람이 제휴 링크를 클릭하는 것은 아니지만, 거의 모든 사람이 할인을 좋아합니다. WooCommerce용 제휴를 사용하면 WooCommerce 쿠폰을 강력한 제휴 도구로 전환할 수 있습니다.<br />구매자는 할인을 받고, 제휴사는 수수료를 받고, 판매를 성사시키면서 충성도 높은 고객을 확보할 수 있습니다. 단순한 윈윈이 아닙니다. 윈-윈-윈입니다!"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:334
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Give affiliates everything they need to sell more"
msgstr "제휴사가 더 많이 판매하는 데 필요한 모든 것을 제공하세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:335
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "Don't leave your affiliates guessing on how to promote your products. Set up dedicated campaigns to organize your marketing assets—brand creatives, logos, banners, swipes, videos, and guidelines—in one place. No more back-and-forth or confusion.<br />Remember, the easier you make it for them, the more they'll sell—and the more you'll earn."
msgstr "제휴사가 제품을 홍보하는 방법을 추측하도록 내버려 두지 마세요. 전용 캠페인을 설정하여 브랜드 크리에이티브, 로고, 배너, 스와이프, 동영상, 가이드라인 등 마케팅 자산을 한곳에 정리하세요. 더 이상 왔다갔다하거나 혼란스러워하지 마세요.<br />더 쉽게 만들수록 더 많이 판매하고 더 많은 수익을 올릴 수 있다는 사실을 기억하세요."

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:339
msgctxt "tip title for admin summary email"
msgid "Keep paying affiliates—even for future sales"
msgstr "향후 판매에 대해서도 제휴사에 계속 지불"

#: includes/admin/class-afwc-admin-summary-reports.php:340
msgctxt "tip content for admin summary email"
msgid "What if your affiliates earned commissions not just once but on every future purchase their referrals made? With Lifetime Commissions in Affiliate for WooCommerce, affiliates earn on every future purchase their referrals make—whether it's next month or next year. Turn one-time efforts into long-term earnings and keep your affiliate motivated."
msgstr "제휴사가 한 번만 커미션을 받는 것이 아니라 추천인이 향후 구매하는 모든 구매에 대해 커미션을 받는다면 어떨까요? 평생 커미션을 사용하면 다음 달이든 내년이든, 추천인이 향후에 구매할 때마다 제휴사가 커미션을 받을 수 있습니다. 일회성 노력을 장기적인 수익으로 전환하고 제휴사에게 동기를 부여하세요."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:143
msgctxt "campaign data save error message"
msgid "Unable to save campaign. Database error."
msgstr "캠페인을 저장할 수 없습니다. 데이터베이스 오류입니다."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:182
msgctxt "campaign delete error message"
msgid "Failed to delete campaign"
msgstr "캠페인을 삭제하지 못했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:189
msgctxt "campaign deleted success message"
msgid "Campaign deleted successfully"
msgstr "캠페인이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:222
msgctxt "campaign fetching error message"
msgid "You do not have permission to fetch the campaign details."
msgstr "캠페인 세부 정보를 가져올 수 있는 권한이 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:247
msgctxt "campaigns not found message"
msgid "No campaigns found"
msgstr "캠페인이 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:266
msgctxt "Error message for fetching the extra rule data of campaign"
msgid "Required parameters missing"
msgstr "필수 매개변수 누락"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:476
msgctxt "active campaign status"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:477
msgctxt "draft campaign status"
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:501
msgctxt "The group name for affiliate list"
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:510
msgctxt "The group name affiliate tags list"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "제휴 태그"

#: includes/admin/class-afwc-campaign-dashboard.php:591
msgctxt "authorization failure message"
msgid "You are not allowed to re-generate sample campaigns."
msgstr "샘플 캠페인은 다시 생성할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:189
msgctxt "commission plan save error message"
msgid "Unable to save commission plan. Database error."
msgstr "커미션 플랜을 저장할 수 없습니다. 데이터베이스 오류입니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:218
msgctxt "commission default plan delete error message"
msgid "Default plan can not be deleted"
msgstr "기본 요금제는 삭제할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:233
msgctxt "commission plan delete error message"
msgid "Failed to delete commission plan"
msgstr "커미션 플랜을 삭제하지 못했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:252
msgctxt "commission plan delete success message"
msgid "Commission plan deleted successfully"
msgstr "커미션 플랜이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:289
#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:399
msgctxt "commission plans not found message"
msgid "No commission plans found"
msgstr "수수료 플랜을 찾을 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:325
msgctxt "no commission plan order save message"
msgid "No commission plan order to save"
msgstr "저장할 수수료 플랜 주문 없음"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:376
msgctxt "Requirement missing message to fetch extra data for commission plans"
msgid "Data not available"
msgstr "데이터를 사용할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:414
msgctxt "active commission plan status"
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: includes/admin/class-afwc-commission-dashboard.php:415
msgctxt "draft commission plan status"
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:112
msgctxt "Error message when accessing payout handler class"
msgid "Cannot access requested action."
msgstr "요청된 작업에 액세스할 수 없습니다."

#: includes/admin/class-afwc-pending-payout-dashboard.php:160
msgctxt "Error message when fetching outstanding commission payouts"
msgid "Call to fetch the data failed."
msgstr "데이터 가져오기 호출이 실패했습니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:48
msgctxt "plugin name for the title of the privacy policy"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:55
msgid "What and where we store:"
msgstr "저장하는 항목과 위치"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:57
msgid "If you are an affiliate, we store a cookie with your affiliate ID and map it to the user accessing our site with your link."
msgstr "귀하가 제휴사인 경우, 당사는 제휴사 ID와 함께 쿠키를 저장하고 귀하의 링크를 통해 당사 사이트에 액세스하는 사용자에게 이를 매핑합니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:58
msgid "If you are a visitor accessing our site with the affiliate link, we store your IP address. And if you place an order, then your order details are stored along with your IP address."
msgstr "제휴사 링크를 통해 당사 사이트에 접속하는 방문자의 경우, 당사는 귀하의 IP 주소를 저장합니다. 또한 주문을 하는 경우 주문 세부 정보가 IP 주소와 함께 저장됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:60
msgid "Export/Delete personal data"
msgstr "개인 데이터 내보내기/삭제"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:61
msgid "Exporting personal data is available for both - affiliate and visitor."
msgstr "개인 데이터 내보내기는 제휴사와 방문자 모두 사용할 수 있습니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:62
msgid "Export/delete of personal data will be processed only after receiving confirmation about it."
msgstr "개인 데이터 내보내기/삭제는 확인을 받은 후에만 처리됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:63
msgid "For deleting cookie data, a visitor can simply delete cookies from their browser."
msgstr "쿠키 데이터를 삭제하려면 방문자가 브라우저에서 쿠키를 삭제하기만 하면 됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:113
#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:363
msgid "Affiliate - Customer"
msgstr "제휴사 - 고객"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:143
msgid "Affiliate information"
msgstr "제휴사 정보"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:150
msgid "User's affiliate information"
msgstr "사용자의 제휴사 정보"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:173
msgid "Affiliate ID"
msgstr "제휴사 ID"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:174
msgid "Hits count"
msgstr "조회 수"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:178
msgid "Affiliate payout date time"
msgstr "제휴사 지급일 시간"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:179
msgid "Affiliate earned payout amount"
msgstr "제휴사 적립 지급액"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:180
msgid "Affiliate payout currency"
msgstr "제휴사 지급 통화"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:181
msgid "Affiliate payout notes"
msgstr "제휴 대금 지급 참고 사항"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:182
msgid "Affiliate payout gateway"
msgstr "제휴사 지급 게이트웨이"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:183
msgid "Affiliate receiver"
msgstr "제휴 수신기"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:184
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:188
msgid "Paid commission amount"
msgstr "지급 수수료 금액"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:189
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:190
msgid "Payout status"
msgstr "지급 상태"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:283
msgctxt "Hits export field name for date Time"
msgid "Hit date time"
msgstr "히트 날짜 시간"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:284
msgctxt "Hits export field name for IP address"
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:285
msgctxt "Hits export field name for hits count"
msgid "Hits count"
msgstr "조회 수"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:286
msgctxt "Hits export field name for browser user agent"
msgid "Browser user agent"
msgstr "브라우저 사용자 에이전트"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:290
msgctxt "Referrals export field name for order id"
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:291
msgctxt "Referrals export field name for date time"
msgid "Date time"
msgstr "날짜 시간"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:292
msgctxt "Referrals export field name for IP address"
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#. translators: Email address.
#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:398
msgid "Anonymized data for the user \"%s\""
msgstr "사용자 \"%s\"에 대한 익명화된 데이터"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:564
msgid "Anonymized IP Address"
msgstr "익명화된 IP 주소"

#: includes/admin/class-afwc-privacy.php:564
msgid "Removed Order Personal Data"
msgstr "제거된 주문 개인 데이터"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:61
msgctxt "section title at system status report"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴"

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:62
msgctxt "section description tooltip at system status report"
msgid "This section shows any information about Affiliate For WooCommerce."
msgstr "이 섹션에는 WooCommerce용 제휴에 대한 모든 정보가 표시됩니다."

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:86
#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:132
msgctxt "title for template override list at system status report"
msgid "Template overrides"
msgstr "템플릿 재정의"

#. translators: %1$s: Template name, %2$s: Template version, %3$s: Core version.
#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:98
msgctxt "notice text to display outdated template versions with latest version"
msgid "%1$s version %2$s is out of date. The core version is %3$s"
msgstr "1$s 버전 %2$s가 오래되었습니다. 핵심 버전은 %3$s입니다."

#: includes/admin/class-afwc-system-status-report.php:120
msgctxt "link text for template update documentation"
msgid "Learn how to update outdated templates"
msgstr "오래된 템플릿을 업데이트하는 방법 알아보기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:65
msgctxt "Affiliate's account setting section title"
msgid "Affiliate's Account"
msgstr "제휴사 계정"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:66
msgctxt "description text for how to change the endpoint of my account page."
msgid "By default, an affiliate can see their dashboard under My Account > Affiliate. A default endpoint is already set under WooCommerce > Settings > Advanced tab > Account endpoints."
msgstr "기본적으로 제휴사는 내 계정 > 제휴사 아래에서 대시보드를 볼 수 있습니다. 기본 엔드포인트는 WooCommerce > 설정 > 고급 탭 > 계정 엔드포인트에서 이미 설정되어 있습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:71
msgctxt "Admin setting name for affiliate dashboard page"
msgid "Custom page for affiliate dashboard"
msgstr "제휴 대시보드용 사용자 지정 페이지"

#. translators: Affiliate dashboard shortcode.
#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:74
msgctxt "Admin setting description for setup custom affiliate dashboard page"
msgid "Allow affiliates to view their dashboard on any page using the %s shortcode. If no page or any non-published page is selected, the dashboard will be shown on the default My Account > Affiliate page."
msgstr "제휴사가 %s 단축코드를 사용하여 모든 페이지에서 대시보드를 볼 수 있도록 허용합니다. 페이지가 없거나 게시되지 않은 페이지를 선택하면 대시보드가 기본 내 계정 > 제휴사 페이지에 표시됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:89
msgctxt "setting name"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "제휴사로 등록하기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:90
msgctxt "setting description"
msgid "Show the Affiliate Registration Form in existing users' My Account to allow them to join your affiliate program"
msgstr "기존 사용자의 내 계정에서 제휴 등록 양식을 표시하여 제휴 프로그램에 가입할 수 있도록 합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-affiliate-account-admin-settings.php:91
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will hide the Affiliate Registration Form in the existing users' My Account."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 기존 사용자의 내 계정에서 제휴사 등록 양식이 숨겨집니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:75
msgctxt "Commissions setting section title"
msgid "Commissions"
msgstr "커미션"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:80
msgctxt "Storewide commission setting title"
msgid "Referral commission"
msgstr "추천 수수료"

#. translators: Link to the plan back link
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:85
msgctxt "Title for displaying the default commission plan link"
msgid "Default commission plan: %s"
msgstr "기본 커미션 플랜: %s"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:91
msgctxt "Admin setting name for lifetime commissions"
msgid "Lifetime commissions"
msgstr "평생 수수료"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:92
msgctxt "Admin setting description for lifetime commissions"
msgid "Allow affiliates to receive lifetime commissions"
msgstr "제휴사가 평생 커미션을 받을 수 있도록 허용하기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:96
msgctxt "Admin setting description tooltip for lifetime commissions"
msgid "Affiliates will receive commissions for every sale made by the same customer linked to this affiliate - without using referral link or coupon."
msgstr "제휴사는 추천 링크나 쿠폰을 사용하지 않고도 이 제휴사에 연결된 동일한 고객이 판매할 때마다 수수료를 받게 됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:99
msgctxt "Admin setting name for lifetime commissions excludes"
msgid "Lifetime commissions exclude affiliates"
msgstr "평생 커미션은 제휴사 제외"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:100
msgctxt "Admin setting description for affiliates to exclude for lifetime commissions"
msgid "Exclude the affiliates either by individual affiliates or affiliate tags to not give them lifetime commissions."
msgstr "개별 제휴사 또는 제휴사 태그별로 제휴사를 제외하여 평생 커미션을 제공하지 않도록 합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:104
msgctxt "Admin setting placeholder for lifetime commissions excludes"
msgid "Search by affiliates or affiliate tags"
msgstr "제휴사 또는 제휴사 태그로 검색"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:154
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:302
msgctxt "The group name for lifetime commission affiliates excluded list"
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:156
#: includes/admin/settings/class-afwc-commissions-admin-settings.php:310
msgctxt "The group name for lifetime commission affiliate tags excluded list"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "제휴 태그"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:74
msgctxt "General setting section title"
msgid "General"
msgstr "일반"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:79
msgctxt "Affiliate users roles setting name"
msgid "Affiliate users roles"
msgstr "제휴 사용자 역할"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:80
msgctxt "Description for Affiliate users roles setting"
msgid "Users with these roles automatically become affiliates."
msgstr "이러한 역할을 가진 사용자는 자동으로 제휴사가 됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:88
msgctxt "placeholder for affiliate user roles setting"
msgid "Select user roles"
msgstr "사용자 역할 선택"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:92
msgctxt "Excluded products setting name"
msgid "Excluded products"
msgstr "제외 제품"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:93
msgctxt "Description for Excluded products setting"
msgid "All products are eligible for affiliate commission by default. If you want to exclude some, list them here."
msgstr "모든 제품은 기본적으로 제휴 커미션을 받을 수 있습니다. 일부 제품을 제외하려면 여기에 해당 제품을 나열하세요."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:101
msgctxt "placeholder for excluded products setting"
msgid "Search by product name or ID"
msgstr "제품 이름 또는 ID로 검색"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:106
msgctxt "Approval method setting name"
msgid "Approval method"
msgstr "승인 방법"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:107
msgctxt "Description for Approval method setting"
msgid "Automatically approve all submissions via Affiliate Registration Form - no manual review needed"
msgstr "제휴사 등록 양식을 통해 모든 제출을 자동으로 승인 - 수동 검토 필요 없음"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:111
msgctxt "Description for Approval method setting tooltip"
msgid "Disabling this will require you to review and approve affiliates yourself. They won't become affiliates until you approve."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 회원님이 직접 제휴를 검토하고 승인해야 합니다. 승인할 때까지는 제휴사가 될 수 없습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:115
msgctxt "Cookie duration setting name"
msgid "Cookie duration (in days)"
msgstr "쿠키 기간(일)"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:116
msgctxt "Description for Cookie duration setting"
msgid "Use 0 for \"session only\" referrals. Use 36500 for 100 year / lifetime referrals. If someone makes a purchase within these many days of their first referred visit, affiliate will be credited for the sale."
msgstr "\"세션 전용\" 추천에는 0을 사용합니다. 100년/평생 추천에는 36500을 사용합니다. 첫 번째 추천 방문 후 이 기간 내에 누군가 구매를 하면 제휴사에게 판매 금액이 적립됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:127
msgctxt "Affiliate manager email setting name"
msgid "Affiliate manager email"
msgstr "제휴 관리자 이메일"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:128
msgctxt "Description for Affiliate manager email setting"
msgid "Affiliates will see a link to contact you in their dashboard - and the link will point to this email address. Leave this field blank to hide the contact link."
msgstr "제휴사의 대시보드에 회원님에게 연락할 수 있는 링크가 표시되며, 이 링크는 이 이메일 주소를 가리키게 됩니다. 연락처 링크를 숨기려면 이 필드를 비워 두세요."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:131
msgctxt "Placeholder for Affiliate manager email setting"
msgid "Enter email address"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:136
msgctxt "Affiliate landing pages setting name"
msgid "Affiliate landing pages"
msgstr "제휴 랜딩 페이지"

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:137
msgctxt "Description for Affiliate landing pages setting"
msgid "Enable this to allow assigning landing pages, posts, or products to an affiliate"
msgstr "제휴사에 랜딩 페이지, 게시물 또는 제품을 할당할 수 있도록 설정합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-general-admin-settings.php:138
msgctxt "Description tip for Affiliate landing pages setting"
msgid "Use the <code>Affiliate Landing Page</code> meta box on a single page, post, or product to assign it to an affiliate which they can promote without using an affiliate link. The commission will be calculated based on the commission plan."
msgstr "단일 페이지, 글 또는 제품의 <코드>제휴 랜딩 페이지</코드> 메타 상자를 사용하여 제휴 링크를 사용하지 않고 홍보할 수 있는 제휴사에 할당할 수 있습니다. 커미션은 커미션 플랜에 따라 계산됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:72
msgctxt "Payout invoice setting section title"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "지급 인보이스"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:74
msgctxt "Admin setting description for payout invoice title"
msgid "The addresses on the invoice are retrieved from your settings. The site address is taken from WooCommerce > Settings > General > Store Address. The affiliate's address is taken from their My Account > Addresses > Billing address. If any of the addresses are unavailable, that address will not be shown on the invoice."
msgstr "인보이스에 표시된 주소는 설정에서 검색됩니다. 사이트 주소는 WooCommerce > 설정 > 일반 > 스토어 주소에서 가져옵니다. 제휴사 주소는 내 계정 > 주소 > 청구 주소에서 가져옵니다. 사용할 수 없는 주소가 있는 경우 해당 주소는 인보이스에 표시되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:78
msgctxt "Admin setting name for Payout invoice"
msgid "Payout invoice"
msgstr "지급 인보이스"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:79
msgctxt "Admin setting description for Payout invoice"
msgid "Enable this to generate an invoice for each commission payout"
msgstr "각 커미션 지급액에 대한 인보이스를 생성하려면 이 기능을 활성화합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:84
msgctxt "Admin setting description tip for Payout invoice"
msgid "When enabled, you can print invoices from the Payouts tab. To allow affiliates to print their invoices, enable the \"Show and allow affiliates to print their invoice\" below."
msgstr "활성화하면 지급액 탭에서 인보이스를 인쇄할 수 있습니다. 제휴사가 인보이스를 인쇄할 수 있도록 허용하려면 아래에서 '제휴사의 인보이스 표시 및 인쇄 허용'을 사용 설정하세요."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:87
msgctxt "Admin setting name for Logo for payout invoice"
msgid "Logo for payout invoice"
msgstr "지급 인보이스용 로고"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:88
msgctxt "Admin setting description for Logo for payout invoice"
msgid "Upload a logo representing your shop or business. It will be shown on the invoice."
msgstr "상점이나 비즈니스를 대표하는 로고를 업로드합니다. 인보이스에 로고가 표시됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:98
msgctxt "Admin setting name for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "Show and allow affiliates to print their invoice"
msgstr "제휴사에게 인보이스 표시 및 인쇄 허용"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:99
msgctxt "Admin setting description for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "Enable this to show and allow affiliates to print their invoice"
msgstr "이 기능을 활성화하면 제휴사가 인보이스를 표시하고 인쇄할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:103
msgctxt "Admin setting description tip for Show and allow affiliates to print their invoice"
msgid "When enabled, a new column to print invoices will be visible in the affiliate's account > Reports > Payout History."
msgstr "이 기능을 활성화하면 제휴사의 계정 > 보고서 > 지급 내역에 인보이스를 인쇄할 수 있는 새 열이 표시됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:146
msgctxt "Button text for media upload button"
msgid "Upload image"
msgstr "이미지 업로드"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:147
msgctxt "Button text for media change button"
msgid "Change image"
msgstr "이미지 변경"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payout-invoice-admin-settings.php:182
msgctxt "Button name for remove media"
msgid "Remove image"
msgstr "이미지 제거"

#. translators: %s Plugin URI of Affiliate Store Credit Payouts Integration for WooCommerce.
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:86
msgctxt "setting description"
msgid "Select coupon types to allow payouts via coupons. Leave it blank to disable payout via coupons. Use %s (free WordPress plugin) to issue a Store Credit/Gift Certificate payout."
msgstr "쿠폰을 통한 지급을 허용하려면 쿠폰 유형을 선택합니다. 쿠폰을 통한 지급을 비활성화하려면 비워 둡니다. %s (무료 워드프레스 플러그인)를 사용하여 스토어 크레딧/상품권 지급액을 발행합니다."

#. translators: %s Plugin URI of Affiliate Store Credit Payouts Integration for WooCommerce.
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:86
msgctxt "free plugin name"
msgid "Affiliate Store Credit Payouts Integration"
msgstr "제휴 스토어 크레딧 지급액 통합"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:94
msgctxt "Payouts setting section title"
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:99
msgctxt "setting name"
msgid "Refund period"
msgstr "환불 기간"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:100
msgctxt "setting description"
msgid "A refund isn't a successful referral. Therefore, enter how many days to wait before paying commissions for successful referrals. If you don't have a refund period, enter 0. Each referral within the refund period will be marked to show the remaining days in the refund period. In case automatic payouts are enabled, referrals within the refund period will not be included in it."
msgstr "환불은 성공적인 추천이 아닙니다. 따라서 성공적인 추천에 대한 수수료를 지급받기까지 기다릴 일수를 입력합니다. 환불 기간이 없는 경우 0을 입력합니다. 환불 기간 내에 있는 각 추천에는 환불 기간의 남은 일수가 표시되어 표시됩니다. 자동 지급이 활성화된 경우 환불 기간 내에 있는 추천은 환불 기간에 포함되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:109
msgctxt "placeholder for refund window setting"
msgid "Enter the number of days. Default is 30."
msgstr "일 수를 입력합니다. 기본값은 30일입니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:112
msgctxt "setting name"
msgid "Minimum affiliate commission for payout"
msgstr "지급액에 대한 최소 제휴 수수료"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:113
msgctxt "setting description"
msgid "An affiliate earnings must reach this minimum threshold value to qualify for commission payouts. This setting ensures that only eligible order's referrals are included for payouts. In case automatic payouts are enabled, order referrals below this threshold will not qualify for payouts."
msgstr "커미션 지급 자격을 얻으려면 제휴 수익이 이 최소 임계값에 도달해야 합니다. 이 설정은 적격 주문의 추천만 지급액에 포함되도록 합니다. 자동 지급이 활성화된 경우 이 임계값 미만의 주문 추천은 지급 대상에 포함되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:122
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter minimum commission amount. Default is 50."
msgstr "최소 커미션 금액을 입력합니다. 기본값은 50입니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:125
msgctxt "setting name"
msgid "PayPal email address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:126
msgctxt "setting description"
msgid "Allow affiliates to enter their PayPal email address from their My Account > Affiliates > Profile for PayPal payouts"
msgstr "제휴사가 내 계정 > 제휴사 > PayPal 지급액 프로필에서 PayPal 이메일 주소를 입력할 수 있도록 허용합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:127
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will not show it to affiliates in their account."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 계정의 제휴사에게 표시되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:134
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via PayPal"
msgstr "PayPal을 통한 결제"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:147
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via Coupons"
msgstr "쿠폰을 통한 지급"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:157
msgctxt "placeholder for allowed coupon types for payouts"
msgid "Select the coupon type..."
msgstr "쿠폰 유형 선택..."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:163
msgctxt "setting name"
msgid "Payout via Stripe"
msgstr "스트라이프를 통한 지급"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:164
msgctxt "setting description"
msgid "Pay commissions via Stripe by allowing affiliates to link their Stripe accounts to your store"
msgstr "제휴사가 Stripe 계정을 스토어에 연결할 수 있도록 허용하여 Stripe를 통해 수수료를 지급합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:169
msgctxt "setting description tip"
msgid "Disabling this will stop payouts through Stripe."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 Stripe을 통한 지급이 중지됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:173
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Publishable Key"
msgstr "스트라이프 게시 가능 키"

#. translators: 1: Link to Stripe API keys dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:176
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Developers > API keys ></a> <strong>Standard keys > Publishable key</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "찾으려면 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">스트라이프 대시보드 > 개발자 > API 키 ></a> <strong>표준 키 > 게시 가능한 키</strong>로 이동하세요(자세한 정보: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). 커미션 지급이 작동하려면 이 키를 추가해야 합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:182
msgctxt "Placeholder for Stripe Publishable Key setting"
msgid "Values starting with \"pk_\""
msgstr "\"pk_\"로 시작하는 값"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:191
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Secret Key"
msgstr "스트라이프 비밀 키"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:194
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Developers > API keys ></a> <strong>Standard keys > Secret key > Reveal live key</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "찾으려면 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">스트라이프 대시보드 > 개발자 > API 키 ></a> <strong>표준 키 > 비밀 키 > 실시간 키 공개</strong>로 이동하세요(자세한 정보: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). 커미션 지급이 작동하려면 반드시 추가해야 합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:200
msgctxt "Placeholder for Stripe Secret Key setting"
msgid "Values starting with \"sk_\""
msgstr "\"sk_\"로 시작하는 값"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:209
msgctxt "setting name"
msgid "Stripe Client ID"
msgstr "스트라이프 클라이언트 ID"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: Stripe Connect documentation for testing with OAuth
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:212
msgctxt "setting description"
msgid "To locate, go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Settings > Connect > Onboarding options > OAuths ></a> <strong>Live mode client ID</strong> (more info: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). Mandatory to add this for commission payouts to work."
msgstr "찾으려면 <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">스트라이프 대시보드 > 설정 > 연결 > 온보딩 옵션 > OAuths ></a> <strong>라이브 모드 클라이언트 ID</strong>로 이동하세요(자세한 정보: <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>). 커미션 지급이 작동하려면 이 정보를 필수로 추가해야 합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:218
msgctxt "Placeholder for Stripe Client ID setting"
msgid "Account ID - minimum 35 characters"
msgstr "계정 ID - 최소 35자"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:227
msgctxt "setting name"
msgid "Add redirect URIs"
msgstr "리디렉션 URI 추가"

#. translators: 1: Link to Stripe dashboard 2: current site's affiliate's my account endpoint for resources/profile tab
#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:230
msgctxt "setting description"
msgid "A <strong>Redirection URI is required</strong> when users connect their account to your site.<br><br>Go to <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Stripe Dashboard > Settings > Connect > Onboarding options > OAuths ></a> <strong>Redirects</strong> section and add the following URl to redirect: <code>%2$s</code><br><br>Redirects URI can be defined on test and live mode, we would recommend to test both scenarios."
msgstr "사용자가 사이트에 계정을 연결할 때 <strong>리디렉션 URI가 필요합니다</strong>.<br><br> <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">스트라이프 대시보드 > 설정 > 연결 > 온보딩 옵션 > OAuths ></a> <strong>리디렉션</strong> 섹션으로 이동하여 다음 URl을 리디렉션에 추가합니다: <code>%2$s</code><br><br>리디렉션 URI는 테스트 및 라이브 모드에서 정의할 수 있으며, 두 시나리오를 모두 테스트하는 것이 좋습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:238
msgctxt "setting description tip"
msgid "It is mandatory to set this in your Stripe account to process commission payouts. Otherwise, payouts won't be processed."
msgstr "커미션 지급을 처리하려면 Stripe 계정에서 이 설정을 필수로 설정해야 합니다. 그렇지 않으면 지급이 처리되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:246
msgctxt "setting name"
msgid "Automatic payouts"
msgstr "자동 지급"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:247
msgctxt "setting description"
msgid "Enable this to automatically pay your affiliates"
msgstr "제휴사에 자동으로 결제하려면 이 기능을 활성화하세요."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:248
msgctxt "setting description tip"
msgid "Supports PayPal, Stripe, Payout via Coupons - if enabled."
msgstr "페이팔, 스트라이프, 쿠폰을 통한 결제를 지원합니다(활성화된 경우)."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:255
msgctxt "setting name for automatic payouts to include affiliates"
msgid "Automatic payouts include affiliates"
msgstr "자동 지급에는 제휴사 포함"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:256
msgctxt "Admin setting description for affiliates to include for automatic payouts"
msgid "Select up to 10 affiliates for automatic commission payouts (beta launch). Affiliates qualify for automatic payouts if they have set a PayPal email address OR connected their Stripe account OR selected payout via coupons as their payout method from their account."
msgstr "자동 커미션 지급을 위해 최대 10개의 제휴사를 선택합니다(베타 출시). 제휴사가 PayPal 이메일 주소를 설정했거나 Stripe 계정을 연결했거나 계정에서 지급 방법으로 쿠폰을 통한 지급을 선택한 경우 자동 지급을 받을 자격이 주어집니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:260
msgctxt "Admin setting placeholder to search affiliates to include them for automatic payouts"
msgid "Search affiliates by email, username or name"
msgstr "이메일, 사용자 아이디 또는 이름으로 제휴사 검색하기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:268
msgctxt "setting name"
msgid "Maximum commission to pay an affiliate"
msgstr "제휴사에 지급할 수 있는 최대 수수료"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:269
msgctxt "setting description"
msgid "Set the maximum commission an affiliate can receive in automatic payouts. Set it to 0 if no limit. This setting ensures automatic payouts stay within a specified limit. Referrals exceeding this limit won't be included in automatic payouts."
msgstr "제휴사가 자동 지급액으로 받을 수 있는 최대 수수료를 설정합니다. 제한이 없는 경우 0으로 설정합니다. 이 설정은 자동 지급액이 지정된 한도 내에서 유지되도록 합니다. 이 한도를 초과하는 추천은 자동 지급액에 포함되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:280
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter maximum commission amount. Default is 0."
msgstr "최대 커미션 금액을 입력합니다. 기본값은 0입니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:283
msgctxt "setting name"
msgid "Commission payout day"
msgstr "수수료 지급일"

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:284
msgctxt "setting description"
msgid "Automatic commission payouts will be issued on this fixed day of each month you enter in the box.  Leaving it blank will set the default day to the 15th of each month. If the entered date falls between the 28th and 31st, payouts will be automatically sent on the last day of that particular month."
msgstr "상자에 입력한 매월 정해진 날짜에 자동 커미션 지급이 이루어집니다.  비워두면 기본 날짜가 매월 15일로 설정됩니다. 입력한 날짜가 28일과 31일 사이에 해당하는 경우 해당 월의 마지막 날에 지급금이 자동으로 지급됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-payouts-admin-settings.php:296
msgctxt "placeholder for payment day setting"
msgid "Enter day of the month"
msgstr "월별 요일 입력"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:66
msgctxt "Admin setting description"
msgid "Include affiliate referral details in the WooCommerce New order email (if enabled)"
msgstr "WooCommerce 신규 주문 이메일에 제휴사 추천 세부 정보 포함(활성화된 경우)"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:70
msgctxt "Referrals setting section title"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:75
msgctxt "setting name for tracking parameter name"
msgid "Tracking param name"
msgstr "추적 매개변수 이름"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:76
msgctxt "Tracking parameter setting description"
msgid "Use <code>via</code>, <code>buddy</code>, <code>aff</code> or any other word (Default is <code>ref</code>). "
msgstr "<코드>비아</코드>, <코드>버디</코드>, <코드>아프</코드> 또는 기타 단어를 사용합니다(기본값은 <코드>참조</코드>)."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:79
msgctxt "Tracking parameter setting placeholder text"
msgid "Leaving this blank will use default value ref"
msgstr "이 값을 비워두면 기본값 참조가 사용됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:83
msgctxt "setting name to personalize affiliate identifier"
msgid "Personalize affiliate identifier"
msgstr "제휴사 식별자 개인화"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:84
msgctxt "setting description for personalizing affiliate identifier"
msgid "Allow affiliates to use something other than {user_id} as referral identifier"
msgstr "제휴사가 {user_id} 이외의 것을 추천 식별자로 사용하도록 허용합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:88
msgctxt "setting description tip for personalizing affiliate identifier"
msgid "Good idea to keep this on. This allows \"friendly\" looking links - because people can use their brand name instead of {user_id}."
msgstr "계속 사용하는 것이 좋습니다. 이렇게 하면 사람들이 {user_id} 대신 브랜드 이름을 사용할 수 있으므로 '친근한' 링크를 만들 수 있습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:92
msgctxt "setting name for pretty affiliate links"
msgid "Pretty affiliate links"
msgstr "예쁜 제휴 링크"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:93
msgctxt "setting description for pretty affiliate links"
msgid "Automatically convert default affiliate referral links to beautiful links"
msgstr "기본 제휴사 추천 링크를 아름다운 링크로 자동 변환하기"

#. translators: %1$s: Pretty affiliate link %2$s: Default affiliate link
#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:98
msgctxt "settinng description tip for pretty affiliate links"
msgid "When enabled, the affiliate links will look like <strong>%1$s</strong> instead of %2$s."
msgstr "활성화하면 제휴 링크가 %2$s가 아닌 <strong>%1$s</strong>처럼 표시됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:102
msgctxt "setting name for coupons for referral"
msgid "Coupons for referral"
msgstr "추천 쿠폰"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:103
msgctxt "setting description of using coupons for referral"
msgid "Use coupons for referral - along with affiliated links"
msgstr "제휴 링크와 함께 추천에 쿠폰 사용"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:107
msgctxt "setting description tip of using coupons for referral"
msgid "Use the <code>Assign to affiliate</code> option while creating a coupon to link the coupon with an affiliate. Whenever that coupon is used, specified affiliate will be credited for the sale."
msgstr "쿠폰을 생성하는 동안 <코드>제휴사에 할당</코드> 옵션을 사용하여 쿠폰을 제휴사와 연결합니다. 해당 쿠폰이 사용될 때마다 지정된 제휴사에 판매 금액이 적립됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:111
msgctxt "setting name for multi-tier affiliate program"
msgid "Multi-tier affiliate program"
msgstr "다단계 제휴 프로그램"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:112
msgctxt "Description for multi-tier affiliate program"
msgid "Allow existing affiliates to invite others to join your affiliate program, earning extra commissions from their referrals"
msgstr "기존 제휴자가 다른 회원을 제휴 프로그램에 초대하여 추천에 따른 추가 수수료를 받을 수 있도록 허용하세요."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:113
msgctxt "Description tip for multi-tier affiliate program"
msgid "Existing (parent) affiliates will receive commissions on referrals of children affiliates - as long as active. Disabling this will remove the relationship as well as prevent commissions."
msgstr "기존 (부모) 제휴사는 활성 상태인 한 자식 제휴사의 추천에 대한 수수료를 받게 됩니다. 이 기능을 비활성화하면 관계가 제거되고 커미션이 지급되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:120
msgctxt "setting name to credit first or last affiliate during referral"
msgid "Credit first/last affiliate"
msgstr "신용 첫 번째/마지막 제휴사"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:124
msgctxt "Option to credit first affiliate"
msgid "First - Credit the first affiliate who referred the customer."
msgstr "먼저 - 고객을 추천한 첫 번째 제휴사에게 크레딧을 지급합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:125
msgctxt "Option to credit last affiliate"
msgid "Last - Credit the last/latest affiliate who referred the customer."
msgstr "마지막 - 고객을 추천한 마지막/최근 제휴사에게 크레딧을 지급합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:130
msgctxt "setting name for affiliate self-refer"
msgid "Affiliate self-refer"
msgstr "제휴사 셀프 추천"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:131
msgctxt "Description for affiliate self-refer setting"
msgid "Allow affiliates to earn commissions on their own orders"
msgstr "제휴사가 자체 주문에 대해 수수료를 받을 수 있도록 허용하기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:132
msgctxt "Description tip for affiliate self-refer setting"
msgid "Disabling this will not record a commission if an affiliate uses their own referral link/coupons during orders."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 제휴사가 주문 중에 자체 추천 링크/쿠폰을 사용하는 경우 커미션이 기록되지 않습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:139
msgctxt "setting name to show affiliate referral link for a product"
msgid "Show affiliate referral link for a product"
msgstr "제품에 대한 제휴사 추천 링크 표시"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:140
msgctxt "setting description of showing affiliate referral link for a product"
msgid "Allow affiliates to quickly copy their affiliate referral link for a specific product from a single product page"
msgstr "제휴사가 단일 제품 페이지에서 특정 제품에 대한 제휴사 추천 링크를 빠르게 복사할 수 있습니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:144
msgctxt "setting description tip for showing affiliate referral link for a product"
msgid "When enabled, a \"Click to copy referral link\" button will appear for active affiliates on all products except the ones listed under \"Excluded products\" and assigned to the affiliate via a \"Landing page\"."
msgstr "이 기능을 활성화하면 '제외된 제품'에 나열된 제품을 제외한 모든 제품의 활성 제휴사에 대해 '클릭하여 추천 링크 복사' 버튼이 표시되고 '랜딩 페이지'를 통해 제휴사에 할당됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:148
msgctxt "setting name to send referral details to admin"
msgid "Send referral details to admin"
msgstr "관리자에게 추천 세부 정보 보내기"

#: includes/admin/settings/class-afwc-referrals-admin-settings.php:150
msgctxt "setting description tip for sending referral details to admin"
msgid "Disabling this will not include affiliate referral details in the email to admin."
msgstr "이 기능을 비활성화하면 관리자에게 보내는 이메일에 제휴사 추천 세부 정보가 포함되지 않습니다."

#. translators: Link to the affiliate registration form page
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:69
msgctxt "affiliate registration form link"
msgid "%s | "
msgstr "%s |"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:70
msgctxt "registration form link text"
msgid "Review and publish form"
msgstr "양식 검토 및 게시"

#. translators: shortcode for affiliate registration form
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:75
msgctxt "registration form shortcode usage text"
msgid "Use %s shortcode on any page"
msgstr "모든 페이지에서 %s 쇼트코드 사용"

#. translators: Link to registration form documentation page
#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:80
msgctxt "registration form documentation link"
msgid " | %s"
msgstr " | %s"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:81
msgctxt "registration form documentation link text"
msgid "All about affiliate registration form"
msgstr "제휴사 등록 양식에 관한 모든 것"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:86
msgctxt "Registration Form setting section title"
msgid "Registration Form"
msgstr "등록 양식"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:92
msgctxt "Affiliate registration form"
msgid "Affiliate registration form"
msgstr "제휴사 등록 양식"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:101
msgctxt "title of integration section at registration form setting"
msgid "Add custom fields to the registration form"
msgstr "등록 양식에 사용자 지정 필드 추가"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:102
msgctxt "available integration text"
msgid "To customize the registration form and add custom fields, you can use any of the below available integrations."
msgstr "등록 양식을 사용자 지정하고 사용자 지정 필드를 추가하려면 아래 사용 가능한 통합 기능을 사용하면 됩니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:108
msgctxt "Elementor documentation title"
msgid "How to create affiliate registration forms with Elementor form builder"
msgstr "엘리멘터 양식 빌더로 제휴 등록 양식을 만드는 방법"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:114
msgctxt "Contact Form 7 documentation title"
msgid "How to create affiliate registration forms with Contact Form 7"
msgstr "문의 양식 7로 제휴 등록 양식을 만드는 방법"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:115
msgctxt "required plugin mention"
msgid "Requires free WordPress plugin: "
msgstr "무료 워드프레스 플러그인이 필요합니다:"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:117
msgctxt "plugin name"
msgid "Affiliate Contact Form 7 Integration For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴 문의 양식 7 통합"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:157
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Field"
msgstr "필드"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:158
msgctxt "heading tool-tip info at registration form setting"
msgid "Name of the field in the registration form."
msgstr "등록 양식의 필드 이름입니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:163
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:164
msgctxt "heading tool-tip info at registration form setting"
msgid "Label for the field in the registration form."
msgstr "등록 양식의 필드에 레이블을 지정합니다."

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:167
msgctxt "registration form setting table column title"
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: includes/admin/settings/class-afwc-registration-form-admin-settings.php:202
msgctxt "registration form field is mandatory notice tooltip content"
msgid "This field is mandatory. You can't disable it."
msgstr "이 필드는 필수 입력 사항입니다. 비활성화할 수 없습니다."

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:34
msgctxt "Commission status title for draft"
msgid "Draft"
msgstr "초안"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:35
msgctxt "Commission status title for paid"
msgid "Paid"
msgstr "유료"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:36
msgctxt "Commission status title for unpaid"
msgid "Unpaid"
msgstr "미지급"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:37
msgctxt "Commission status title for rejected"
msgid "Rejected"
msgstr "거부됨"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:83
msgctxt "PayPal: Pay & record payout method title"
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:84
msgctxt "PayPal: record only manual payout method title"
msgid "PayPal Manual"
msgstr "PayPal 매뉴얼"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:85
#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1168
msgctxt "Stripe payout method title"
msgid "Stripe"
msgstr "스트라이프"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:86
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:281
msgctxt "Other payout method title"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:87
msgctxt "Coupon: Fixed Cart payout method title"
msgid "Coupon: Fixed Cart"
msgstr "쿠폰: 고정 장바구니"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:88
msgctxt "Coupon: Store Credit payout method title"
msgid "Coupon: Store Credit"
msgstr "쿠폰: 스토어 크레딧"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:374
msgid "Join our affiliate program"
msgstr "제휴 프로그램 가입하기"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:975
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for today"
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:976
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for yesterday"
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:979
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this week"
msgid "This Week"
msgstr "이번 주"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:980
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last week"
msgid "Last Week"
msgstr "지난 주"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:981
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last 4 weeks"
msgid "Last 4 Weeks"
msgstr "지난 4주"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:984
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this month"
msgid "This Month"
msgstr "이번 달"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:985
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last month"
msgid "Last Month"
msgstr "지난 달"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:986
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for 3 months"
msgid "3 Months"
msgstr "3 개월"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:987
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for 6 months"
msgid "6 Months"
msgstr "6개월"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:990
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for this year"
msgid "This Year"
msgstr "올해"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:991
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "smart dates option for last year"
msgid "Last Year"
msgstr "작년"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1062
msgctxt "click to copy title"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: includes/affiliate-for-woocommerce-functions.php:1155
msgctxt "PayPal payout method title"
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:239
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:241
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "제휴 태그"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:240
msgid "Affiliate Tag"
msgstr "제휴 태그"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:242
msgid "Search Affiliate Tag"
msgstr "제휴사 태그 검색"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:243
msgid "Popular Affiliate Tags"
msgstr "인기 제휴사 태그"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:244
msgid "All Affiliate Tags"
msgstr "모든 제휴 태그"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:245
msgid "Edit Affiliate Tag"
msgstr "제휴 태그 편집"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:246
msgid "Update Affiliate Tag"
msgstr "제휴 태그 업데이트"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:247
msgid "Add New Affiliate Tag"
msgstr "새 제휴 태그 추가"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:248
msgid "New Affiliate Tag Name"
msgstr "새 제휴 태그 이름"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:249
msgid "No Affiliate Tags found"
msgstr "제휴 태그가 없습니다."

#. translators: A small arrow
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:429
msgid "Affiliates Dashboard"
msgstr "제휴사 대시보드"

#. translators: A small arrow
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:429
#: assets/js/admin.js:1
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:438
msgctxt "Page title for setup guide page"
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:438
msgctxt "Menu name for setup guide page"
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#. translators: 1: user display name 2: user ID 3: user email
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1388
#: includes/common/class-afwc-coupon.php:99
msgid "%1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"
msgstr "1$s (#%2$s &ndash; %3$s)"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1507
msgctxt "text to copy the affiliate's product-specific referral link"
msgid "Click to copy referral link"
msgstr "추천 링크를 복사하려면 클릭하세요."

#. translators: 1: Callable name 2: Error message
#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1579
msgctxt "Error message details"
msgid "Error in %1$s. Details: %2$s"
msgstr "1$s에 오류가 발생했습니다. 세부 정보입니다: %2$s"

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1658
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Affiliate ID missing for updating affiliate URL identifier."
msgstr "제휴사 URL 식별자 업데이트에 필요한 제휴사 ID가 누락되었습니다."

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1668
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The affiliate URL identifier can not be empty."
msgstr "제휴사 URL 식별자는 비워둘 수 없습니다."

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1677
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Numeric values are not allowed for affiliate URL identifier."
msgstr "제휴사 URL 식별자에는 숫자 값을 사용할 수 없습니다."

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1686
msgctxt "referral identifier pattern validation error message"
msgid "Invalid affiliate URL identifier. It should be a combination of alphabets and numbers, but the number should not be in the first position."
msgstr "잘못된 제휴사 URL 식별자입니다. 알파벳과 숫자의 조합이어야 하지만 숫자가 첫 번째 위치에 있으면 안 됩니다."

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1701
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Old and new affiliate URL identifier are same. Please choose a different identifier."
msgstr "이전 및 새 제휴사 URL 식별자는 동일합니다. 다른 식별자를 선택해 주세요."

#: includes/class-affiliate-for-woocommerce.php:1709
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "The URL identifier already exists. Please choose a different identifier."
msgstr "URL 식별자가 이미 존재합니다. 다른 식별자를 선택해 주세요."

#. translators: Affiliate For WooCommerce icon
#: includes/class-afwc-admin-bar-menu.php:66
msgctxt "label in the admin bar"
msgid "%s Affiliates"
msgstr "%s 계열사"

#: includes/class-afwc-admin-bar-menu.php:77
msgctxt "Meta title of the admin bar"
msgid "Access affiliates dashboard"
msgstr "제휴 대시보드에 액세스"

#. translators: %s: Link of template override documentation
#: includes/class-afwc-emails.php:178
msgctxt "extra description to explain email template override"
msgid "To customize email content, use the template override feature. It allows you to tailor the email content to your needs. Learn more on %s."
msgstr "이메일 콘텐츠를 사용자 지정하려면 템플릿 재정의 기능을 사용하세요. 이 기능을 사용하면 필요에 맞게 이메일 콘텐츠를 조정할 수 있습니다. 에 대해 자세히 알아보세요 %s."

#: includes/class-afwc-emails.php:179
msgctxt "template override documentation link text"
msgid "How to override templates"
msgstr "템플릿을 재정의하는 방법"

#: includes/class-afwc-emails.php:238
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:105
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:89
msgctxt "Greeting for admin"
msgid "there"
msgstr "거기"

#: includes/class-afwc-multi-tier.php:399
msgctxt "Title for Affiliate registration parent user's id field"
msgid "Referral affiliate user ID"
msgstr "추천 제휴사 사용자 ID"

#: includes/class-afwc-multi-tier.php:559
msgctxt "Input label for parent affiliate in user edit setting"
msgid "Parent affiliate"
msgstr "상위 제휴사"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:103
msgctxt "Title for Affiliate registration email address field"
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:104
msgctxt "Title for Affiliate registration first name field"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:105
msgctxt "Title for Affiliate registration last name field"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:106
msgctxt "Title for Affiliate registration password field"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:107
msgctxt "Title for Affiliate registration confirmation password field"
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:108
msgctxt "Title for Affiliate registration PayPal email address field"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:109
msgctxt "Title for Affiliate registration website URL field"
msgid "Website URL"
msgstr "웹사이트 URL"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:126
msgctxt "Parent id invalid message on affiliate registration form"
msgid "The entered parent id not a valid affiliate."
msgstr "입력한 상위 ID가 유효한 제휴사가 아닙니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:145
msgctxt "Email required message on affiliate registration form"
msgid "Email field is required."
msgstr "이메일 입력란은 필수입니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:152
msgctxt "Invalid email field error message on affiliate registration form"
msgid "Please provide a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:171
msgctxt "Password field required message on affiliate registration form"
msgid "Password field is required."
msgstr "비밀번호 입력란은 필수 입력입니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:191
msgctxt "PayPal email invalid error message on affiliate registration form"
msgid "Please provide a valid PayPal email address."
msgstr "유효한 PayPal 이메일 주소를 입력하세요."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:229
msgctxt "affiliate registration validation error message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:253
msgctxt "registration error"
msgid "Required fields are missing"
msgstr "필수 입력란이 누락되었습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:262
msgctxt "affiliate registration field validation message"
msgid "One or more fields have an error."
msgstr "하나 이상의 필드에 오류가 있습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:294
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:296
msgctxt "registration error"
msgid "Affiliate registration failed."
msgstr "제휴사 등록에 실패했습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:416
msgctxt "missing fields error message"
msgid "The fields are missing for the registration."
msgstr "등록에 필요한 필드가 누락되었습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:420
msgctxt "email required error message"
msgid "The email address is required."
msgstr "이메일 주소는 필수 입력 사항입니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:505
msgctxt "registration success message"
msgid "We have received your request to join our affiliate program. We will review it and will get in touch with you soon!"
msgstr "제휴 프로그램 가입 요청을 받았습니다. 검토 후 곧 연락드리겠습니다!"

#. translators: Link to the my account page
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:508
msgctxt "registration success message"
msgid "Congratulations, you are successfully registered as our affiliate. %s to find more details about affiliate program."
msgstr "축하합니다, 제휴사로 성공적으로 등록되었습니다. %s 를 클릭하여 제휴 프로그램에 대한 자세한 내용을 확인하세요."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:509
msgctxt "affiliate registration redirect link title"
msgid "Visit here"
msgstr "여기를 방문하세요"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:511
msgctxt "registration pending message"
msgid "We have already received your request and will get in touch soon."
msgstr "요청을 이미 접수했으며 곧 연락드리겠습니다."

#. translators: mailto link to contact affiliate manager
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:514
msgctxt "registration rejected message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please %s for more details."
msgstr "귀하의 이전 제휴 프로그램 가입 요청이 거부되었습니다. 자세한 내용은 %s에게 문의하세요."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:515
msgctxt "email to affiliate manager"
msgid "email affiliate manager"
msgstr "이메일 제휴 관리자"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:516
msgctxt "registration error"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact the store admin for more details."
msgstr "이전 제휴 프로그램 가입 요청이 거부되었습니다. 자세한 내용은 스토어 관리자에게 문의하시기 바랍니다."

#. translators: Link for affiliate's dashboard
#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:519
msgctxt "registration already registered message with affiliate dashboard link"
msgid "You are already registered with us as an affiliate. Please %s to access your affiliate dashboard."
msgstr "귀하는 이미 제휴사로 등록되어 있습니다. 제휴 대시보드에 액세스하려면 %s를 입력하세요."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:520
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:521
msgctxt "registration already registered message"
msgid "You are already registered with us as an affiliate."
msgstr "귀하는 이미 당사에 제휴사로 등록되어 있습니다."

#: includes/class-afwc-registration-submissions.php:522
msgctxt "Message for not registered affiliate"
msgid "You are not registered as an affiliate."
msgstr "제휴사로 등록되어 있지 않습니다."

#. translators: 1: The current task class name
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:164
msgctxt "Error message for data unavailable"
msgid "Data are not available to run task in %s"
msgstr "에서 작업을 실행하는 데 데이터를 사용할 수 없습니다 %s."

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:186
msgctxt "Logger for summary email report"
msgid "AFWC summary email report failed to send for Affiliate ID: %d"
msgstr "제휴사 ID: %d에 대한 AFWC 요약 이메일 보고서를 보내지 못했습니다."

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:195
msgctxt "Logger for summary email report"
msgid "AFWC summary email report sent successfully for Affiliate ID: %d"
msgstr "제휴사 ID: %d에 대한 AFWC 요약 이메일 보고서가 성공적으로 전송되었습니다."

#. translators: 1: The affiliate ID 2: The task class name
#: includes/class-afwc-report-background-emailer.php:206
msgctxt "Logger for batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status after Affiliate ID : %1$d in task: %2$s"
msgstr "작업의 제휴사 ID: %1$d 이후 건강 상태로 인해 일괄 처리가 중지되었습니다: %2$s"

#: includes/class-afwc-visits.php:225
msgctxt "Referral medium title for link"
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: includes/class-afwc-visits.php:226
msgctxt "Referral medium title for coupon"
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#: includes/class-afwc-visits.php:581
msgctxt "Icon title for mobile"
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: includes/class-afwc-visits.php:585
msgctxt "Icon title for tablet"
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: includes/class-afwc-visits.php:589
msgctxt "Icon title for desktop"
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:398
msgctxt "Logger for automatic payout email report"
msgid "Missing Affiliate ID. Email sending failed for automatic payouts first notification email."
msgstr "제휴사 ID가 누락되었습니다. 자동 지급 첫 번째 알림 이메일에 대한 이메일 전송에 실패했습니다."

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:428
msgctxt "Logger for automatic payout email report"
msgid "Missing Affiliate ID. Email sending failed for automatic payouts second notification email."
msgstr "제휴사 ID가 누락되었습니다. 자동 지급 2차 알림 이메일에 대한 이메일 전송이 실패했습니다."

#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:458
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Missing Affiliate ID. Automatic Payouts failed."
msgstr "제휴사 ID가 누락되었습니다. 자동 지급이 실패했습니다."

#. translators: 1: Affiliate's payout method  2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:479
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is not available for payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "지급 방법 %1$s를 지급할 수 없으므로 제휴사 ID: %2$d에 대한 자동 지급을 중지합니다."

#. translators: 1: Affiliate's payout method 2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:494
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is disabled/not found for automatic payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "지급 방법 %1$s가 자동 지급을 사용할 수 없거나 찾을 수 없으므로 제휴사 ID: %2$d에 대한 자동 지급이 중지되었습니다."

#. translators: 1: Affiliate's payout method 2: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:508
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Payout method %1$s is not supported for automatic payouts, stopping automatic payouts for the affiliate ID: %2$d."
msgstr "지급 방법 %1$s가 자동 지급에 지원되지 않아 제휴사 ID: %2$d에 대한 자동 지급이 중지되었습니다."

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:524
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "%1$s details are missing for the affiliate ID: %2$d. Skipping them from automatic payouts."
msgstr "제휴사 ID에 대한 %1$s의 세부 정보가 누락되었습니다: %2$d. 자동 지급에서 건너뛰십시오."

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:540
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Cannot fetch data, skipping automatic payouts for affiliate ID: %s."
msgstr "데이터를 가져올 수 없어 제휴사 ID: %s에 대한 자동 지급을 건너뛸 수 없습니다."

#. translators: 1: The affiliate IDs
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:554
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "No outstanding payouts found for the affiliate ID: %d. Skipping this from automatic payout"
msgstr "제휴사 ID에 대한 미지급 대금이 없습니다: %d. 자동 지급에서 건너뛰기"

#. translators: Payout method name
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:600
msgctxt "note for commission payouts when payout is processed via automatic payouts"
msgid "Automatic payout processed via %s."
msgstr "를 통해 자동 지급이 처리되었습니다 %s."

#. translators: 1: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:620
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Automatic payout successfully processed for affiliate ID: %d for this month."
msgstr "이번 달의 제휴사 ID: %d에 대한 자동 지급이 성공적으로 처리되었습니다."

#. translators: 1: The affiliate ID
#: includes/commission-payouts/class-afwc-automatic-payouts-handler.php:629
msgctxt "Logger for automatic payout process report"
msgid "Automatic payout failed for affiliate ID: %d. Skipping them from automatic payout and scheduling them for next payout period"
msgstr "제휴사 ID: %d에 대한 자동 지급이 실패했습니다. 자동 지급에서 건너뛰고 다음 지급 기간에 예약하십시오."

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:68
msgctxt "Commission group title for affiliate rules"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:69
msgctxt "Commission group title for product rules"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:70
msgctxt "Commission group title for order rules"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:71
msgctxt "Commission group title for user rules"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:72
msgctxt "Commission group title for medium rules"
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#. translators: Rule title.
#: includes/commission-rules/class-afwc-commission-rules.php:179
msgctxt "Placeholder for commission rule"
msgid "Search for %s"
msgstr "%s 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for an affiliate"
msgstr "제휴사 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-tag-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Affiliate Tags"
msgstr "제휴 태그"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-affiliate-tag-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for affiliate tags"
msgstr "제휴 태그 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupon-codes-commission.php:33
msgctxt "Title for order contains coupon codes rule"
msgid "Order - Coupons"
msgstr "주문 - 쿠폰"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupon-codes-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for order contains coupon codes rule"
msgid "Search for coupon codes"
msgstr "쿠폰 코드 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:33
msgctxt "Title for order contains coupons rule"
msgid "Order - Coupons"
msgstr "주문 - 쿠폰"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for order contains coupons rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "예/아니요를 선택합니다."

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for order contains coupons rule"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-contains-coupons-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for order contains coupons rule"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-payment-method-commission.php:33
msgctxt "Title for the order payment method commission rule"
msgid "Order - Payment Methods"
msgstr "주문 - 결제 방법"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-payment-method-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for the order payment method commission rule"
msgid "Select payment methods"
msgstr "결제 방법 선택"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:36
msgctxt "Title for the order subtotal commission rule"
msgid "Order - Subtotal"
msgstr "주문 - 소계"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:40
msgctxt "Placeholder for the order subtotal commission rule"
msgid "Set subtotal"
msgstr "소계 설정"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:67
msgctxt "Label for equal to operator of order subtotal rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-order-subtotal-commission.php:72
msgctxt "Label for not equal to operator of order subtotal rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-attribute-commission.php:40
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Product Attributes"
msgstr "제품 속성"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-attribute-commission.php:43
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for product attributes"
msgstr "제품 속성 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-commission.php:33
msgctxt "Commission rule title"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-product-commission.php:36
msgctxt "commission rule placeholder"
msgid "Search for a product"
msgstr "제품 검색"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:33
msgctxt "Title for referral medium commission rule"
msgid "Medium Referral"
msgstr "중간 추천"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for referral medium commission rule"
msgid "Select a medium"
msgstr "매체 선택"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:58
msgctxt "Referral medium option name for link"
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-referral-medium-commission.php:59
msgctxt "Referral medium option name for coupon"
msgid "Coupon"
msgstr "쿠폰"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:33
msgctxt "Title for user first order commission rule"
msgid "User First Order"
msgstr "사용자 우선 주문"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for user first order commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "예/아니요를 선택합니다."

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for user first order commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-first-order-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for user first order commission rule"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:33
msgctxt "Title for user logged in commission rule"
msgid "User - Logged In"
msgstr "사용자 - 로그인"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for user logged in commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "예/아니요를 선택합니다."

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for user logged in commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-logged-in-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for user logged in commission rule"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-role-commission.php:33
msgctxt "Title for the user role commission rule"
msgid "User Role"
msgstr "사용자 역할"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-user-role-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for the user role commission rule"
msgid "Select a user role"
msgstr "사용자 역할 선택"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:37
msgctxt "Title for the affiliate valid referral orders rule"
msgid "Affiliate - Valid Referral Orders"
msgstr "제휴 - 유효한 추천 주문"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:42
msgctxt "Placeholder for the affiliate valid referral orders rule"
msgid "Enter referral order count"
msgstr "추천 주문 수 입력"

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:66
msgctxt "Label for equal to operator of affiliate valid referral orders rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:71
msgctxt "Label for not equal to operator of affiliate valid referral orders rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/commission-rules/simple/class-afwc-valid-referral-orders-commission.php:124
msgctxt "Error message for referral order count rule"
msgid "Unable to fetch the total count for valid referral orders"
msgstr "유효한 추천 주문의 총 개수를 가져올 수 없습니다."

#: includes/common/class-afwc-coupon.php:110
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "제휴사에 할당"

#: includes/common/class-afwc-coupon.php:120
msgctxt "help tip for search and assign affiliate"
msgid "Search affiliate by email, username, name or user id to assign this coupon to them. Affiliates will see this coupon in their My account > Affiliates > Profile."
msgstr "이메일, 사용자 아이디, 이름 또는 사용자 아이디로 제휴사를 검색하여 이 쿠폰을 할당합니다. 제휴사는 내 계정 > 제휴사 > 프로필에서 이 쿠폰을 확인할 수 있습니다."

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:153
msgctxt "Title for landing page meta box"
msgid "Affiliate Landing Page"
msgstr "제휴 랜딩 페이지"

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:181
msgctxt "Label for the landing page assignment field"
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "제휴사에 할당"

#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:185
msgctxt "Description for assign to affiliate - landing page meta box field"
msgid "This will be set as a landing page for the selected affiliate."
msgstr "선택한 제휴사의 랜딩 페이지로 설정됩니다."

#. translators: 1: Merge tag for affiliate Id 2: Merge tag for affiliate name 3: Merge tag for affiliate link
#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:189
msgctxt "Show the available merge tags"
msgid "Available merge tags: <code>%1$s</code> <code>%2$s</code> <code>%3$s</code>"
msgstr "사용 가능한 병합 태그입니다: <코드>%1$s</코드> <코드>%2$s</코드> <코드>%3$s</코드>"

#. translators: Affiliate ID
#: includes/common/class-afwc-landing-page.php:284
msgctxt "Exception message for landing page fetching query failed"
msgid "Database query failed while fetching the landing page for %d"
msgstr "D에 대한 랜딩 페이지를 가져오는 동안 데이터베이스 쿼리가 실패했습니다."

#: includes/common/class-afwc-payout-invoice.php:162
msgctxt "Payouts table header title for invoice column"
msgid "Invoice"
msgstr "인보이스"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:40
msgctxt "title of admin summary email"
msgid "Affiliate Manager - Summary Email"
msgstr "제휴 관리자 - 요약 이메일"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:43
msgctxt "description for admin summary email"
msgid "This email will be sent to the store admin and affiliate manager for the affiliate program's monthly report on the first of every month at 1 p.m."
msgstr "이 이메일은 매월 1일 오후 1시에 스토어 관리자와 제휴 프로그램 월별 보고서를 위해 제휴 관리자에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:46
msgctxt "subject of admin summary email"
msgid "Affiliate Program's Monthly Summary for {site_title}"
msgstr "사이트_제목}에 대한 제휴 프로그램 월간 요약"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:47
msgctxt "heading of admin summary email"
msgid "Tracking your affiliate program: key insights from last month"
msgstr "제휴 프로그램 추적: 지난달의 주요 인사이트"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:256
msgctxt "title for enable/disable the admin summary report email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:258
msgctxt "label for enable/disable checkbox of the admin summary report email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "이 이메일 알림 사용 설정"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:259
msgctxt "label for description of enable/disable of the admin summary report email when hpos is disabled"
msgid "This email works only when WooCommerce's HPOS (High-performance order storage) feature is enabled."
msgstr "이 이메일은 WooCommerce의 HPOS(고성능 주문 저장소) 기능이 활성화된 경우에만 작동합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:264
msgctxt "title for recipients of the admin summary report email"
msgid "Recipient(s)"
msgstr "수신자(들)"

#. translators: %s: WP admin email and Affiliate manager email
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:267
msgctxt "label for description of recipient of the admin summary report email"
msgid "Enter recipients (comma separated) for this email. Defaults to %s."
msgstr "이 이메일의 수신자(쉼표로 구분)를 입력합니다. 기본값은 %s입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:272
msgctxt "title for the subject of the admin summary report email"
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:275
msgctxt "Description for the email subject of the admin summary report email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:280
msgctxt "title for the email heading of the admin summary report email"
msgid "Email Heading"
msgstr "이메일 제목"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:283
msgctxt "description for the email heading of the admin summary report email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 알림에 포함된 기본 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:288
msgctxt "title for the additional content of the admin summary report email"
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:289
msgctxt "description for the additional content of the admin summary report email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "기본 이메일 콘텐츠 아래에 표시할 텍스트입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:291
msgctxt "placeholder for the additional content of the admin summary report email"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:296
msgctxt "title for the email type of the admin summary report email"
msgid "Email type"
msgstr "이메일 유형"

#: includes/emails/class-afwc-email-admin-summary-reports.php:298
msgctxt "description for the email type of the admin summary report email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "전송할 이메일 형식을 선택합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:40
msgctxt "title for affiliate pending request email"
msgid "Affiliate - Pending Request"
msgstr "제휴 - 보류 중인 요청"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:43
msgctxt "description for affiliate pending request email"
msgid "This email will be sent to an affiliate after the registration form is submitted, and their request to join your affiliate program is in 'Pending' status."
msgstr "이 이메일은 등록 양식이 제출되고 제휴 프로그램 가입 요청이 '보류 중' 상태가 되면 제휴사에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:46
msgctxt "subject of affiliate pending request email"
msgid "Your affiliate request on {site_title} is under review"
msgstr "사이트_제목}에 대한 제휴 요청이 에 대한 제휴 요청이 검토 중입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:47
msgctxt "heading of affiliate pending request email"
msgid "Affiliate request under review"
msgstr "검토 중인 제휴 요청"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:88
msgctxt "Greeting for affiliate user"
msgid "there"
msgstr "거기"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:188
msgctxt "title for enable/disable the affiliate pending request email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:190
msgctxt "label for enable/disable the affiliate pending request email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "이 이메일 알림 사용 설정"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:194
msgctxt "title for the subject of the affiliate pending request email"
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:197
msgctxt "Description for the email subject of the affiliate pending request email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:202
msgctxt "title for the email heading of the affiliate pending request email"
msgid "Email Heading"
msgstr "이메일 제목"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:205
msgctxt "description for the email heading of the affiliate pending request email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 알림에 포함된 기본 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:210
msgctxt "title for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:211
msgctxt "description for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "기본 이메일 콘텐츠 아래에 표시할 텍스트입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:213
msgctxt "placeholder for the additional content of the affiliate pending request email"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:218
msgctxt "title for the email type of the affiliate pending request email"
msgid "Email type"
msgstr "이메일 유형"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-pending-request.php:220
msgctxt "description for the email type of the affiliate pending request email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "전송할 이메일 형식을 선택합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:40
msgctxt "title of affiliate Summary email"
msgid "Affiliate - Summary Email"
msgstr "제휴사 - 요약 이메일"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:43
msgctxt "Description for Affiliate Summary email reports"
msgid "This email will be sent to each active affiliate of their monthly performance at the start of every month."
msgstr "이 이메일은 매월 초에 각 활성 제휴사에게 월별 실적에 대한 이메일이 발송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:46
msgctxt "subject for affiliate summary email"
msgid "Your Monthly Summary for {site_title}"
msgstr "사이트 제목}에 대한 월별 요약"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:47
msgctxt "title for affiliate summary email"
msgid "your affiliate monthly summary is here"
msgstr "제휴사 월별 요약은 여기"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:98
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:117
msgctxt "Greeting for the affiliate"
msgid "there"
msgstr "거기"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:215
msgctxt "title for enable/disable the affiliate summary report email"
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:217
msgctxt "label for enable/disable the affiliate summary report email"
msgid "Enable this email notification"
msgstr "이 이메일 알림 사용 설정"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:221
msgctxt "title for the subject of the affiliate summary report email"
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:224
msgctxt "Description for the email subject of the affiliate summary report email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:229
msgctxt "title for the email heading of the affiliate summary report email"
msgid "Email Heading"
msgstr "이메일 제목"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:232
msgctxt "description for the email heading of the affiliate summary report email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 알림에 포함된 기본 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:237
msgctxt "title for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:238
msgctxt "description for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "기본 이메일 콘텐츠 아래에 표시할 텍스트입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:240
msgctxt "placeholder for the additional content of the affiliate summary report email"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:245
msgctxt "title for the email type of the affiliate summary report email"
msgid "Email type"
msgstr "이메일 유형"

#: includes/emails/class-afwc-email-affiliate-summary-reports.php:247
msgctxt "description for the email type of the affiliate summary report email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "전송할 이메일 형식을 선택합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:40
msgctxt "title for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "Affiliate Manager - Automatic Payouts Reminder"
msgstr "제휴 관리자 - 자동 지급액 알림"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:43
msgctxt "Description for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "This email will be sent to the affiliate manager (or store admin) when automatic payouts are due. It is automatically enabled or disabled based on the Automatic Payout setting. Do not turn off this email manually."
msgstr "자동 지급 기한이 되면 제휴 관리자(또는 스토어 관리자)에게 이 이메일이 전송됩니다. 자동 지급 설정에 따라 자동으로 활성화 또는 비활성화됩니다. 이 이메일을 수동으로 끄지 마세요."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:46
msgctxt "subject for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "{site_title} Affiliate Commission will be processed"
msgstr "{site_title} 제휴 커미션이 처리됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:47
msgctxt "heading for Automatic Payouts Reminder email"
msgid "Outstanding affiliate commission will be automatically paid"
msgstr "미지급 제휴 수수료가 자동으로 지급됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:225
msgctxt "Title for the subject field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:228
msgctxt "Description for email subject for automatic payouts reminder email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:233
msgctxt "Title for email heading field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Email Heading"
msgstr "이메일 제목"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:236
msgctxt "Description for email heading in the automatic payouts reminder email"
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 알림에 포함된 기본 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:241
msgctxt "Title for additional content field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:242
msgctxt "Description for additional content in the automatic payouts reminder email"
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "기본 이메일 콘텐츠 아래에 표시할 텍스트입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:244
msgctxt "not applicable text"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:249
msgctxt "Title for email type field in the automatic payouts reminder email"
msgid "Email type"
msgstr "이메일 유형"

#: includes/emails/class-afwc-email-automatic-payouts-reminder.php:251
msgctxt "Description to select email type in the automatic payouts reminder email"
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "전송할 이메일 형식을 선택합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:40
msgctxt "title for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Affiliate - Commission Paid"
msgstr "제휴사 - 수수료 지급"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "This email will be sent to an affiliate when their commission/payout is processed from the affiliate dashboard."
msgstr "이 이메일은 제휴 대시보드에서 커미션/지급이 처리되면 제휴사에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Your affiliate commission from {site_title} is here!"
msgstr "사이트_제목}에서 발생한 제휴 수수료가 이 여기 있습니다!"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - Commission Paid email"
msgid "Your commission is on your way!"
msgstr "커미션이 곧 지급됩니다!"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:97
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:103
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:92
msgctxt "Greeting for affiliate"
msgid "there"
msgstr "거기"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:217
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:210
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:207
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:209
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화/비활성화"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:219
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:212
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:209
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:211
msgid "Enable this email notification"
msgstr "이 이메일 알림 사용 설정"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:223
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:216
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:213
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:215
msgid "Subject"
msgstr "제목"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:226
msgctxt "Description for the email subject for affiliate commission paid email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:231
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:224
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:221
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:223
msgid "Email Heading"
msgstr "이메일 제목"

#. translators: %s Email heading.
#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:234
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:227
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:224
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:226
msgid "This controls the main heading contained within the email notification. Leave blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 알림에 포함된 기본 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:239
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:232
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:229
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:231
msgid "Additional content"
msgstr "추가 콘텐츠"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:240
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:233
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:230
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:232
msgid "Text to appear below the main email content."
msgstr "기본 이메일 콘텐츠 아래에 표시할 텍스트입니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:242
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:235
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:232
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:234
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:247
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:240
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:237
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:239
msgid "Email type"
msgstr "이메일 유형"

#: includes/emails/class-afwc-email-commission-paid.php:249
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:242
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:239
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:241
msgid "Choose which format of email to send."
msgstr "전송할 이메일 형식을 선택합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:40
msgctxt "title for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "Affiliate - New Conversion Received"
msgstr "제휴사 - 신규 전환 수신"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "This email will be sent to an affiliate when an order is placed using their referral link/coupon, i.e., on a new conversion."
msgstr "이 이메일은 추천 링크/쿠폰을 사용하여 주문이 이루어진 경우, 즉 신규 전환 시 제휴사에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "{site_title} - new order from your referral 👍"
msgstr "{site_title} - 추천을 통한 신규 주문 👍"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - New Conversion Received email"
msgid "You helped {site_title} make a sale!"
msgstr "사이트 제목}의 판매를 도와주셨습니다!"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:105
msgctxt "Guest user name"
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-new-conversion-received.php:219
msgctxt "Description for the email subject for the new conversion received email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:40
msgctxt "title for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "Affiliate Manager - New Registration Received"
msgstr "제휴 관리자 - 신규 등록 접수"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:43
msgctxt "Description for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "This email will be sent to an affiliate manager when a new affiliate registration request is received or when an affiliate joins automatically."
msgstr "이 이메일은 새 제휴사 등록 요청이 접수되거나 제휴사가 자동으로 가입할 때 제휴사 관리자에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:46
msgctxt "subject for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "{site_title} - New affiliate user registration"
msgstr "{site_title} - 신규 제휴 사용자 등록"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:47
msgctxt "heading for Affiliate Manager - New Registration Received"
msgid "New affiliate registration"
msgstr "신규 제휴사 등록"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:94
msgctxt "Label for additional information"
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:189
msgctxt "Label for affiliate user website link"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-new-registration-received.php:216
msgctxt "Description for the email subject for the new registration received email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:40
msgctxt "title for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Affiliate - Welcome Email"
msgstr "제휴사 - 환영 이메일"

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:43
msgctxt "Description for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "This email will be sent to an affiliate after their request to join is approved OR if they automatically become an affiliate."
msgstr "이 이메일은 가입 요청이 승인된 후 또는 자동으로 제휴사가 된 경우 제휴사에게 전송됩니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:46
msgctxt "subject for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Welcome to {site_title}"
msgstr "사이트 제목}에 오신 것을 환영합니다."

#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:47
msgctxt "heading for Affiliate - Welcome Email email"
msgid "Welcome to our affiliate program!"
msgstr "제휴 프로그램에 오신 것을 환영합니다!"

#. translators: %s Email subject.
#: includes/emails/class-afwc-email-welcome-affiliate.php:218
msgctxt "Description for the email subject for the affiliate welcome email"
msgid "This controls the email subject line. Leave blank to use the default subject: <code>%s</code>."
msgstr "이메일 제목을 제어합니다. 기본 제목을 사용하려면 비워 둡니다: <코드>%s</코드>."

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:217
msgctxt "Affiliate my account page title when a user has not submitted a request to become an affiliate"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "제휴사로 등록하기"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:219
msgctxt "Affiliate my account page title when a user's request to become an affiliate is either pending or rejected"
msgid "Affiliate request status"
msgstr "제휴 요청 상태"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:221
msgctxt "Affiliate my account page title when user is an affiliate"
msgid "Affiliate Dashboard"
msgstr "제휴 대시보드"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:226
msgctxt "Affiliate my account page title for resources"
msgid "Affiliate Resources"
msgstr "제휴 리소스"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:228
msgctxt "Affiliate my account page title for campaigns"
msgid "Affiliate Campaigns"
msgstr "제휴 캠페인"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:230
msgctxt "Affiliate my account page title for multi-tier"
msgid "Affiliate Network"
msgstr "제휴 네트워크"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:258
#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2148
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:261
msgctxt "Affiliate my account page menu title when user is an affiliate"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:264
msgctxt "Affiliate my account page menu title when a user's request to become an affiliate is either pending or rejected"
msgid "Affiliate request status"
msgstr "제휴 요청 상태"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:267
msgctxt "Affiliate my account page menu title when a user has not submitted a request to become an affiliate"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "제휴사로 등록하기"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:452
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:52
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Device type label in visits dashboard"
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:461
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:61
msgctxt "Browser type label in visits dashboard"
msgid "Browser:"
msgstr "브라우저:"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:470
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:70
msgctxt "OS type label in visits dashboard"
msgid "OS:"
msgstr "OS:"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:479
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:79
msgctxt "Country type label in visits dashboard"
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:627
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:68
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Deleted campaign ID in referral table"
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:703
#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:54
msgctxt "title for printing the invoice"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:713
msgctxt "Label for printing the invoice"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:851
msgctxt "Affiliate my account tab title for report"
msgid "Reports"
msgstr "보고서"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:852
msgctxt "Affiliate my account tab title for profile"
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:858
msgctxt "Affiliate my account tab title for multi-tier"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:863
msgctxt "Affiliate my account tab title for campaigns"
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:1870
msgctxt "Default value for customer name in my account referral reports"
msgid "Guest"
msgstr "게스트"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:1935
msgctxt "referral identifier pattern validation error message"
msgid "Invalid identifier. It should be a combination of alphabets and numbers, but the number should not be in the first position."
msgstr "식별자가 잘못되었습니다. 알파벳과 숫자의 조합이어야 하지만 숫자가 첫 번째 위치에 있으면 안 됩니다."

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2003
msgctxt "account details updating error message"
msgid "Invalid user"
msgstr "잘못된 사용자"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2013
msgctxt "account details updating error message"
msgid "Missing data"
msgstr "누락된 데이터"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2047
msgctxt "Affiliate My Account page: PayPal email validation"
msgid "The PayPal email address is incorrect."
msgstr "PayPal 이메일 주소가 올바르지 않습니다."

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2071
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Missing data"
msgstr "누락된 데이터"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2086
msgctxt "referral url identifier updating error message"
msgid "Custom affiliate URL identifier not allowed."
msgstr "사용자 지정 제휴사 URL 식별자는 허용되지 않습니다."

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2107
msgctxt "referral url identifier updated message"
msgid "Identifier saved successfully."
msgstr "식별자가 성공적으로 저장되었습니다."

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2149
msgid "Endpoint for the My Account &rarr; Affiliate page"
msgstr "내 계정 &rarr; 제휴 페이지의 엔드포인트"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2395
msgctxt "Visits table header title for date column"
msgid "Datetime"
msgstr "날짜 시간"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2396
msgctxt "Visits table header title for medium column"
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2397
msgctxt "Visits table header title for landing url column"
msgid "Landing URL"
msgstr "랜딩 URL"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2398
msgctxt "Visits table header title for conversion column"
msgid "Converted"
msgstr "변환됨"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2402
msgctxt "Visits table header title for user agent info column"
msgid "User Agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2415
msgctxt "Referrals table header title for date column"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2416
msgctxt "Referrals table header title for order id column"
msgid "Order ID"
msgstr "주문 ID"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2417
msgctxt "Referrals table header title for commission column"
msgid "Commission"
msgstr "커미션"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2418
msgctxt "Referrals table header title for payout status column"
msgid "Payout status"
msgstr "지급 상태"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2422
msgctxt "Referrals table header title for customer column"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2425
msgctxt "Referrals table header title for campaign column"
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2439
msgctxt "Products table header title for product name column"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2440
msgctxt "Products table header title for quantity column"
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2441
msgctxt "Products table header title for sales column"
msgid "Sales"
msgstr "판매"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2456
msgctxt "Payouts table header title for date column"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2457
msgctxt "Payouts table header title for payout amount column"
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2458
msgctxt "Payouts table header title for payout method column"
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: includes/frontend/class-afwc-my-account.php:2459
msgctxt "Payouts table header title for payout notes column"
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:128
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:214
msgctxt "affiliate registration message"
msgid "You are successfully registered."
msgstr "등록이 완료되었습니다."

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:222
msgctxt "label for registration contact field"
msgid "Way To Contact"
msgstr "연락 방법"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:223
msgctxt "label for registration description field"
msgid "About Affiliate"
msgstr "제휴사 정보"

#: includes/frontend/class-afwc-registration-form.php:247
msgctxt "affiliate registration message"
msgid "Something went wrong."
msgstr "뭔가 잘못되었습니다."

#. translators: 1: Error code 2: Error message
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:369
msgctxt "paypal payout error code & message for error log"
msgid "PayPal Payout token request failed with error code: %1$s, Message: %2$s"
msgstr "오류 코드와 함께 PayPal 지급 토큰 요청이 실패했습니다: %1$s, 메시지: %2$s"

#. translators: Error Info.
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:373
msgctxt "paypal payout error data for error log"
msgid ", error data: %s"
msgstr "오류 데이터: %s"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:392
msgid "Disabled"
msgstr "장애인"

#. translators: Documentation link for how to payout commissions
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:395
msgctxt "description of how to enable Payout via PayPal"
msgid "To enable, follow all the requirements mentioned %s."
msgstr "사용하려면 %s에 언급된 모든 요구 사항을 따르세요."

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:396
msgctxt "link text of commission payout documentation"
msgid "here"
msgstr "여기"

#. translators: 1: Location of the PayPal Payout Documentation
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:411
msgid "[PayPal Payouts] PayPal have deprecated MassPay API and it will be removed soon. So we recommend you switch to a new Payout API for smoother commission payouts. Refer to %s for more details."
msgstr "[페이팔 지급액] 페이팔에서 MassPay API를 더 이상 지원하지 않으며 곧 제거될 예정입니다. 따라서 보다 원활한 커미션 지급을 위해 새로운 지급 API로 전환하는 것이 좋습니다. 자세한 내용은 %s를 참조하세요."

#. translators: 1: Location of the PayPal Payout Documentation
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:411
msgid "this doc"
msgstr "이 문서"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:415
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#. translators: 1: Link to the API Credentials 2: PayPal Masspay deprecated notice
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:418
msgctxt "description of how to disable Payout via PayPal"
msgid "To disable, empty the API credentials from %1$s. %2$s"
msgstr "비활성화하려면 %1$s에서 API 자격 증명을 비우세요. %2$s"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-api.php:419
msgctxt "link text for api credential page"
msgid "here"
msgstr "여기"

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:84
msgctxt "payout error message"
msgid "Missing affiliate details."
msgstr "제휴사 세부 정보가 누락되었습니다."

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:90
msgctxt "payout error message"
msgid "Missing payout data."
msgstr "지급액 데이터가 누락되었습니다."

#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:112
msgctxt "payout email title"
msgid "You have a payout!"
msgstr "대금이 지급되었습니다!"

#. translators: 1: Error code
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:125
msgctxt "payout error message"
msgid "Payment request failed with error code: %s"
msgstr "오류 코드가 발생하여 결제 요청에 실패했습니다: %s"

#. translators: 1: Error code 2: Error message
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:136
msgctxt "payout error message"
msgid "Payment request failed with error code: %1$s - %2$s"
msgstr "오류 코드가 발생하여 결제 요청에 실패했습니다: %1$s - %2$s"

#. translators: 1: Error log
#: includes/gateway/paypal/class-afwc-paypal-payout.php:139
msgctxt "payout error logs"
msgid "PayPal request logs : %1$s"
msgstr "PayPal 요청 로그: %1$s"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:206
msgctxt "Logger for stripe payout when secret key is missing"
msgid "Stripe secret key is missing, cannot set app info for the commission payouts. Review and add Stripe secret key."
msgstr "스트라이프 비밀 키가 누락되어 커미션 지급을 위한 앱 정보를 설정할 수 없습니다. Stripe 비밀 키를 검토하고 추가합니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:272
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Missing credentials for Stripe payout."
msgstr "Stripe 지급을 위한 자격 증명이 누락되었습니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:280
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Currency missing for Stripe payout."
msgstr "Stripe 지급액에 누락된 통화입니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:288
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Payout records are not available for Stripe payout."
msgstr "Stripe 지급금에 대한 지급 기록은 사용할 수 없습니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:297
msgctxt "Logger for stripe payout"
msgid "Missing affiliate ID for Stripe payout."
msgstr "Stripe 지급을 위한 제휴사 ID가 누락되었습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:308
msgctxt "Logger for Stripe payout when account is missing"
msgid "Stripe account ID is missing for the Affiliate ID: %s"
msgstr "제휴사 ID: %s에 대한 스트라이프 계정 ID가 없습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:320
msgctxt "Logger for Stripe payout when accounts do not match"
msgid "Stripe accounts do not match for the Affiliate ID: %d."
msgstr "스트라이프 계정이 제휴사 ID와 일치하지 않습니다: %d."

#. translators: 1: Payout amount 2: Currency 3: User display name
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:350
msgctxt "error message when transfer fails"
msgid "Cannot transfer the commissions %1$s for %2$s."
msgstr "%2$s에 대한 커미션 %1$s를 전송할 수 없습니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:353
msgctxt "error message details from Stripe connect"
msgid " Stripe Connect message: "
msgstr " 스트라이프 연결 메시지:"

#. translators: 1: Payout amount 2: Currency 3: Transfer Id 4: Transfer destination
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-api.php:359
msgctxt "success message when transfer is successful"
msgid "Commissions %1$s for %2$s have been transferred correctly. Transfer ID: \"%3$s\". Destination Payment: %4$s\"."
msgstr "2$s에 대한 %1$s 커미션이 올바르게 전송되었습니다. 이체 ID: \"%3$s\". 대상 결제: %4$s\"."

#. translators: 1: Client ID 2: Stripe Email
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:145
msgctxt "stripe authorize account success message"
msgid "Authorize Account: Account with client_id: %1$s and stripe_user_email: %2$s authorized"
msgstr "계정 인증: 클라이언트_id: %1$s 및 스트라이프_사용자_이메일이 있는 계정입니다: %2$s 승인됨"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:150
msgctxt "stripe authorize account error message"
msgid "Authorize Account: Could not be authorize account: %s"
msgstr "계정 인증: 계정을 인증할 수 없습니다: %s"

#. translators: %s: Client ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:175
msgctxt "stripe deauthorize account info message"
msgid "Deauthorize Account: Account with client_id: %s deauthorized"
msgstr "계정 인증 해제: client_id가 %s인 계정: 인증 취소됨"

#. translators: %s: Client ID
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:178
msgctxt "stripe deauthorize account warning message"
msgid "Deauthorize Account: Account with client_id: %s have been deauthorized previously"
msgstr "계정 인증 해제: client_id: %s의 계정이 이전에 인증 취소되었습니다."

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:183
msgctxt "stripe deauthorize account error message"
msgid "Deauthorize Account: Could not be deauthorize account: %s"
msgstr "계정 인증 해제하기: 계정을 인증 해제할 수 없습니다: %s"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:209
msgctxt "stripe oauth link generate error message"
msgid "Could not generate oauth link: %s"
msgstr "인증 링크를 생성할 수 없습니다: %s"

#. translators: %s: Error message
#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-connect.php:234
msgctxt "stripe oauth link generate error message"
msgid "Could not generate oauth token: %s"
msgstr "oauth 토큰을 생성할 수 없습니다: %s"

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:156
msgctxt "Error message when trying to disconnect account from Stripe Connect"
msgid "A problem occurred while trying to disconnect from the Stripe Connect."
msgstr "Stripe Connect에서 연결을 끊는 동안 문제가 발생했습니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:170
msgctxt "Error message when trying to disconnect from page"
msgid "A problem occurred while trying to disconnect."
msgstr "연결을 끊는 동안 문제가 발생했습니다."

#: includes/gateway/stripe/class-afwc-stripe-functions.php:176
msgctxt "Success message when Stripe account connect is successful"
msgid "Your account has been disconnected"
msgstr "계정이 연결 해제되었습니다."

#. translators: form tag name
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:210
msgctxt "Affiliate registration tag name"
msgid "Affiliate Registration Form: %s"
msgstr "제휴사 등록 양식: %s"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:312
#: includes/integration/elementor/form_actions/class-elementor-afwc-registration-after-submit.php:73
msgctxt "Password mismatch message"
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:475
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with out auto approved response description"
msgid "The user's request is successfully submitted and is now awaiting review for approval as an affiliate as Approval method setting is disabled"
msgstr "사용자의 요청이 성공적으로 제출되었으며 승인 방법 설정이 비활성화되어 제휴사 승인을 위한 검토를 기다리는 중입니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:479
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with auto approved response description"
msgid "The user is successfully registered as an affiliate as Approval method setting is enabled"
msgstr "승인 방법 설정이 활성화되어 있으므로 사용자가 제휴사로 성공적으로 등록되었습니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:480
msgctxt "cf7: affiliate successfully registered with auto approved response default message"
msgid "Congratulations, you are successfully registered as our affiliate. Visit My Account > Affiliate to find more details about the affiliate program."
msgstr "제휴 회원으로 성공적으로 등록되었습니다. 제휴 프로그램에 대한 자세한 내용은 내 계정 > 제휴를 참조하세요."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:483
msgctxt "cf7: pending affiliate response description"
msgid "The user have already signed up for affiliate program and their request is pending for review"
msgstr "사용자가 이미 제휴 프로그램에 가입했으며 요청이 검토를 위해 보류 중입니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:487
msgctxt "cf7: rejected affiliate response description"
msgid "The user's request to signup for affiliate program was rejected previously"
msgstr "사용자의 제휴 프로그램 가입 요청이 이전에 거부되었습니다."

#. translators: affiliate manager mail
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:491
msgctxt "cf7: rejected affiliate response default message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact %s for more details."
msgstr "귀하의 이전 제휴 프로그램 가입 요청이 거부되었습니다. 자세한 내용은 %s에 문의하세요."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:494
msgctxt "cf7: rejected affiliate response default message"
msgid "Your previous request to join our affiliate program has been declined. Please contact the store admin for more details."
msgstr "이전 제휴 프로그램 가입 요청이 거부되었습니다. 자세한 내용은 스토어 관리자에게 문의하시기 바랍니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:497
msgctxt "cf7: already registered affiliate response description"
msgid "The user is already registered as an affiliate"
msgstr "사용자가 이미 제휴사로 등록되어 있습니다."

#. translators: Form tag title
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:574
msgctxt "cf7 field title"
msgid "%s field form-tag generator"
msgstr "%s 필드 양식 태그 생성기"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:584
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:688
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:691
msgctxt "cf7 field type"
msgid "Field type"
msgstr "필드 유형"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:592
msgctxt "cf7 required field"
msgid "This is a required field."
msgstr "필수 입력 항목입니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:599
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:697
msgctxt "cf7 name attribute label"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:609
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:701
msgctxt "cf7 default value label"
msgid "Default value"
msgstr "기본값"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:616
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:704
msgctxt "cf7 default value description"
msgid "Use this text as the placeholder of the field"
msgstr "이 텍스트를 필드의 자리 표시자로 사용합니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:628
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:707
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:715
msgctxt "cf7 number range label"
msgid "Range"
msgstr "범위"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:632
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:717
msgctxt "cf7 minimum range label"
msgid "Min"
msgstr "Min"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:637
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:722
msgctxt "cf7 maximum range label"
msgid "Max"
msgstr "최대"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:647
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:729
msgctxt "cf7 id attribute label"
msgid "Id attribute"
msgstr "ID 속성"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:657
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:733
msgctxt "cf7 class attribute label"
msgid "Class attribute"
msgstr "클래스 속성"

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:668
msgctxt "cf7 form-tag aria-label"
msgid "The form-tag to be inserted into the form template"
msgstr "양식 템플릿에 삽입할 양식 태그입니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:669
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:744
msgctxt "cf7 inserting tag"
msgid "Insert Tag"
msgstr "태그 삽입"

#. translators: %s: mail-tag corresponding to the form-tag
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:675
msgctxt "Guide for cf7 mail tag installations"
msgid "To use the user input in the email, insert the corresponding mail-tag %s into the email template."
msgstr "이메일에 사용자 입력을 사용하려면 이메일 템플릿에 해당 메일 태그 %s를 삽입합니다."

#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:692
msgctxt "cf7 required field"
msgid "Required field"
msgstr "필수 필드"

#. translators: mail tag
#: includes/integration/contact-form-7/class-afwc-cf7-registration-form.php:753
msgctxt "Guide for cf7 mail tag installations"
msgid "To use the value input through this field in a mail field, you need to insert the corresponding mail-tag (%s) into the field on the Mail tab."
msgstr "이 필드를 통해 입력한 값을 메일 필드에서 사용하려면 메일 탭의 필드에 해당 메일 태그(%s)를 삽입해야 합니다."

#: includes/integration/elementor/class-afwc-elementor-dynamic-tags.php:68
msgctxt "Elementor dynamic group title for Affiliate registration form ids"
msgid "Affiliate Registration Form"
msgstr "제휴사 등록 양식"

#: includes/integration/elementor/form_actions/class-elementor-afwc-registration-after-submit.php:37
msgctxt "Elementor form action name for Affiliate registration"
msgid "Affiliate Registration"
msgstr "제휴사 등록"

#: includes/integration/woocommerce-smart-coupons/class-wsc-afwc-compatibility.php:73
msgctxt "Coupon meta name for assigning a coupon to an affiliate during export"
msgid "Assign to affiliate"
msgstr "제휴사에 할당"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:111
msgctxt "recurring commission setting title"
msgid "Issue recurring commission?"
msgstr "반복 커미션을 발행하시나요?"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:112
msgctxt "recurring commission setting description"
msgid "Enable this to give affiliate commissions for subscription recurring/renewal orders"
msgstr "이를 활성화하여 구독 정기/갱신 주문에 대한 제휴 커미션을 제공하세요."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:114
msgctxt "recurring commission setting description tip"
msgid "We have deprecated this setting. Since you had it disabled, we have automatically created a new plan for you: 'Do not issue recurring commission as Issue recurring commission? is disabled'. Please review the plan for more details."
msgstr "이 설정은 더 이상 사용되지 않습니다. 이 설정을 비활성화했으므로 자동으로 새 요금제가 생성되었습니다: '정기결제 수수료 발행하지 않음으로 정기결제 수수료 발행 안 함'이 비활성화되었습니다. 자세한 내용은 해당 요금제를 검토하세요."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:119
msgctxt "recurring commission setting description tip"
msgid "We have deprecated this setting. To stop recurring/renewal commissions, create a new commission plan and add a rule: Renewal >= 0 and set the commission = 0."
msgstr "이 설정은 더 이상 사용되지 않습니다. 반복/갱신 커미션을 중지하려면 새 커미션 플랜을 만들고 규칙을 추가하세요: 갱신 >= 0 및 커미션 = 0으로 설정합니다."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:210
msgctxt "Admin setting description"
msgid "Include affiliate referral details in the WooCommerce New order, WooCommerce Subscriptions New Renewal Order and Subscription Switched emails"
msgstr "WooCommerce 신규 주문, WooCommerce 구독 신규 갱신 주문 및 구독 전환 이메일에 제휴사 추천 세부 정보를 포함하세요."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:234
msgctxt "Plan description for subscription renewal commission"
msgid "To not issue recurring commissions on subscription renewals: create a new commission plan, add a rule: Subscription Renewal Order >= 0, set the commission = 0, mark it as active and save it. Set this plan at the top to give priority over other plans."
msgstr "정기구독 갱신 시 반복 수수료를 부과하지 않으려면: 새 수수료 플랜을 만들고 규칙을 추가합니다: 구독 갱신 주문 >= 0, 커미션 = 0으로 설정하고 활성으로 표시한 다음 저장합니다. 이 요금제를 맨 위에 설정하여 다른 요금제보다 우선권을 부여합니다."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:247
msgctxt "Admin notice for Issue recurring commission deprecated"
msgid "We have deprecated the Issue recurring commission setting. Since you had the setting disabled, we have automatically created a new plan for you 'Do not issue recurring commission as Issue recurring commission? is disabled'. Please review the plan for more details."
msgstr "반복 커미션 발행 설정을 더 이상 사용하지 않습니다. 설정이 비활성화되었으므로 '정기결제 수수료 발행이 비활성화되었으므로 정기결제 수수료 발행 안 함'이라는 새 플랜이 자동으로 생성되었습니다. 자세한 내용은 해당 요금제를 검토하세요."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/class-wcs-afwc-compatibility.php:263
msgctxt "Commission group title for subscription rules"
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:33
msgctxt "Title for parent subscription order commission rule"
msgid "Subscription Parent Order"
msgstr "구독 상위 주문"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for parent subscription order commission rule"
msgid "Select yes/no"
msgstr "예/아니요를 선택합니다."

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:57
msgctxt "Positive value title for parent subscription order commission rule"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-parent-commission.php:58
msgctxt "Negative value title for parent subscription order commission rule"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:33
msgctxt "Title for renewal subscription order commission rule"
msgid "Subscription Renewal Order"
msgstr "구독 갱신 주문"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:36
msgctxt "Placeholder for renewal subscription order commission rule"
msgid "Set number of renewals"
msgstr "갱신 횟수 설정"

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:58
msgctxt "Label for equal to operator of renewal subscription order rule"
msgid "="
msgstr "="

#: includes/integration/woocommerce-subscriptions/commission-rules/class-afwc-subscription-renewal-commission.php:63
msgctxt "Label for not equal to operator of renewal subscription order rule"
msgid "!="
msgstr "!="

#: includes/integration/woocommerce/analytics/class-afwc-wc-orders-analytics.php:97
msgctxt "Column header for affiliate in WooCommerce order report"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#. translators: 1: Affiliate display name 2: Affiliate ID
#: includes/integration/woocommerce/analytics/class-afwc-wc-orders-analytics.php:183
msgctxt "Affiliate details in order analytics report"
msgid "%1$s (#%2$s)"
msgstr "1$s (#%2$s)"

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:110
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Payout method: Fixed Cart Coupon is disabled."
msgstr "지급 방법: 고정 장바구니 쿠폰이 비활성화됩니다."

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:118
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Currency missing for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "고정 장바구니 쿠폰 지급에 대한 통화가 누락되었습니다."

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:126
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Payout records are not available for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "고정 장바구니 쿠폰 지급액에는 지급 기록을 사용할 수 없습니다."

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:135
msgctxt "Logger for Fixed Cart Coupon payout"
msgid "Missing affiliate ID for Fixed Cart Coupon payout."
msgstr "고정 카트 쿠폰 지급을 위한 제휴사 ID가 누락되었습니다."

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:153
msgctxt "coupon creation failed"
msgid "Unable to create a coupon"
msgstr "쿠폰을 만들 수 없습니다."

#: includes/integration/woocommerce/class-afwc-coupon-api.php:232
msgctxt "coupon description"
msgid "Coupon created as affiliate commission payout"
msgstr "제휴 수수료 지급으로 생성된 쿠폰"

#. translators: Link to go back
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:49
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:196
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:217
msgid "Could not locate Affiliates plugin. Make sure that it is installed & activated. %s"
msgstr "제휴사 플러그인을 찾을 수 없습니다. 플러그인이 설치 및 활성화되어 있는지 확인하세요. %s"

#. translators: Link to go back
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:49
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:196
#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:217
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:86
msgid "We found data from the \"Affiliates\". Do you want to migrate it?"
msgstr "\"제휴사\"에서 데이터를 찾았습니다. 마이그레이션하시겠습니까?"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:100
msgid "Migrate Now"
msgstr "지금 마이그레이션"

#: includes/migrations/class-afwc-migrate-affiliates.php:113
msgid "Dismiss"
msgstr "해지"

#: includes/migrations/class-migrate-data.php:267
msgctxt "Disabled description for Affiliate users roles setting"
msgid "This setting is no longer functional because some affiliates are imported from other plugins."
msgstr "일부 제휴사는 다른 플러그인에서 가져오기 때문에 이 설정은 더 이상 작동하지 않습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Coupon Fixed Cart payout"
msgid "Required parameter missing for the Coupon Fixed Cart Payout"
msgstr "쿠폰 고정 장바구니 지급액에 필수 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for PaCoupon Fixed CartyPal payout validation failed"
msgid "Coupon Fixed Cart payout validation failed"
msgstr "쿠폰 고정 장바구니 지급 유효성 검사 실패"

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Coupon Fixed Cart payout failed"
msgid "Something went wrong during Coupon Fixed Cart payout"
msgstr "쿠폰 고정 장바구니 지급 중 문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Coupon Fixed Cart payout failed"
msgid "Coupon Fixed Cart payout failed"
msgstr "쿠폰 고정 장바구니 지급 실패"

#. translators: Coupon Fixed Cart response message
#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Coupon Fixed Cart payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "쿠폰 고정 장바구니 결제에 실패했습니다. 메시지: %1$s, 응답: %2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:73
msgctxt "Coupon Fixed Cart payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:94
msgctxt "Coupon Fixed Cart Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "통화는 제공되지 않습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-coupon-fixed-cart-payout-method.php:129
msgctxt "Coupon Fixed Cart Payout validation failed message for account email address missing"
msgid "Account email address missing for affiliate user ID: %d"
msgstr "제휴사 사용자 ID에 대한 계정 이메일 주소가 누락되었습니다: %d"

#: includes/payouts/class-afwc-other-payout-method.php:33
msgctxt "Other payout failed message"
msgid "Referral records are required for making a payout"
msgstr "지급을 위해서는 추천 기록이 필요합니다."

#. translators: Affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:178
msgctxt "Logger for process payout missing argument"
msgid "Automatic payout failed as missing amount. Aborting automatic payouts for Affiliate ID: %s."
msgstr "금액이 누락되어 자동 지급이 실패했습니다. 제휴사 ID에 대한 자동 지급을 중지하는 중: %s입니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:228
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout failed"
msgstr "지급 실패"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:233
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:281
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Payout is not successful for post payout action."
msgstr "지급 후 작업에 대한 지급이 성공하지 못했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:285
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Affiliate ID missing for post payout actions."
msgstr "지급 후 작업에 대한 제휴사 ID가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:290
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Unable to update commission status."
msgstr "커미션 상태를 업데이트할 수 없습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:297
msgctxt "Error message for post payout action failed"
msgid "Payout data entry failed into database"
msgstr "지급금 데이터를 데이터베이스에 입력하지 못했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:337
msgctxt "Error message for payout entry failed"
msgid "Payout entry failed"
msgstr "지급금 입력 실패"

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:379
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Required parameters are missing for payout"
msgstr "지급에 필요한 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:386
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout method is not supported"
msgstr "결제 방법은 지원되지 않습니다."

#. translators: Payout method
#: includes/payouts/class-afwc-payout-handler.php:400
msgctxt "Error message for payout failed"
msgid "Payout failed for the method: %s"
msgstr "메서드에 대한 지급 실패: %s"

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-manual-payout-method.php:33
msgctxt "Manual PayPal payout failed message"
msgid "Referral records are required for making a payout"
msgstr "지급을 위해서는 추천 기록이 필요합니다."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for PayPal payout"
msgid "Required parameter missing for the PayPal Payout"
msgstr "PayPal 지급액에 필수 매개변수가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for PayPal payout validation failed"
msgid "PayPal payout validation failed"
msgstr "PayPal 지급액 유효성 검사에 실패했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for PayPal payout failed"
msgid "Something went wrong during PayPal payout"
msgstr "PayPal 결제 중 문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for PayPal payout failed"
msgid "PayPal payout failed"
msgstr "PayPal 결제 실패"

#. translators: PayPal response message
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "PayPal payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "PayPal 결제에 실패했습니다. 메시지: %1$s, 응답: %2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:73
msgctxt "PayPal payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:94
msgctxt "PayPal Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "통화는 제공되지 않습니다."

#. translators: The currency
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:101
msgctxt "PayPal payout provided currency unsupported message"
msgid "PayPal payout failed as %s currency is not supported."
msgstr "%s 통화가 지원되지 않으므로 PayPal 결제에 실패했습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-paypal-payout-method.php:132
msgctxt "PayPal Payout validation failed message for PayPal email address missing"
msgid "PayPal email missing for affiliate ID: %d"
msgstr "제휴사 ID에 대한 PayPal 이메일 누락: %d"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Stripe payout"
msgid "Required parameter missing for the Stripe Payout"
msgstr "스트라이프 지급에 필수 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for Stripe payout validation failed"
msgid "Stripe payout validation failed"
msgstr "스트라이프 지급 유효성 검사 실패"

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Stripe payout failed"
msgid "Something went wrong during Stripe payout"
msgstr "스트라이프 지급 중 문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Stripe payout failed"
msgid "Stripe payout failed"
msgstr "스트라이프 지급 실패"

#. translators: Stripe response message
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:60
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Stripe payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "스트라이프 지급이 실패했습니다. 메시지: %1$s, 응답: %2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:73
msgctxt "Stripe payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#. translators: %s: Affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:99
msgctxt "Stripe payout account not connected to Stripe message"
msgid "Affiliate's Stripe account is not connected. So cannot pay commission to the affiliate: %s."
msgstr "제휴사의 스트라이프 계정이 연결되지 않았습니다. 따라서 제휴사에 수수료를 지급할 수 없습니다: %s."

#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:103
msgctxt "Stripe Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "통화는 제공되지 않습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-stripe-payout-method.php:135
msgctxt "Stripe Payout validation failed message for account missing"
msgid "Stripe account is missing for the affiliate ID: %d"
msgstr "제휴사 ID에 대한 스트라이프 계정이 없습니다: %d"

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:34
msgctxt "Error message for missing requirements for Coupon Store Credit payout"
msgid "Required parameter missing for the Coupon Store Credit Payout"
msgstr "쿠폰 스토어 크레딧 지급에 필수 매개 변수가 누락되었습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:41
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout validation failed"
msgid "Coupon Store Credit payout validation failed"
msgstr "쿠폰 스토어 크레딧 지급 유효성 검사에 실패했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:45
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout failed"
msgid "Something went wrong during Coupon Store Credit payout"
msgstr "쿠폰 스토어 크레딧 지급 중 문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:52
msgctxt "Error message for Coupon Store Credit payout failed"
msgid "Coupon Store Credit payout failed"
msgstr "쿠폰 스토어 크레딧 지급 실패"

#. translators: Coupon Fixed Cart response message
#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:61
msgctxt "payout failed debug message"
msgid "Coupon Store Credit payout failed. Message: %1$s, Response: %2$s."
msgstr "쿠폰 스토어 크레딧 지급에 실패했습니다. 메시지: %1$s, 응답: %2$s."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:73
msgctxt "Coupon Store Credit payout failed message"
msgid "Something went wrong"
msgstr "문제가 발생했습니다."

#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:94
msgctxt "Coupon Store Credit Payout validation failed message for currency"
msgid "Currency is not provided"
msgstr "통화는 제공되지 않습니다."

#. translators: The affiliate ID
#: includes/payouts/class-afwc-wsc-store-credit-payout-method.php:129
msgctxt "Coupon Store Credit Payout validation failed message for account email address missing"
msgid "Account email address missing for affiliate user ID: %d"
msgstr "제휴사 사용자 ID에 대한 계정 이메일 주소가 누락되었습니다: %d"

#: includes/rules/class-rule.php:115
msgctxt "Equal to operator in rule"
msgid "is"
msgstr "는"

#: includes/rules/class-rule.php:120
msgctxt "Not operator in rule"
msgid "is not"
msgstr "는"

#: includes/rules/class-rule.php:125
msgctxt "Any of operator in rule"
msgid "any of"
msgstr "다음 중 하나"

#: includes/rules/class-rule.php:130
msgctxt "None of operator in rule"
msgid "none of"
msgstr "없음"

#: includes/rules/types/class-boolean-rule.php:34
msgctxt "Equal to operator label for commission plan"
msgid "is"
msgstr "는"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:36
msgctxt "Greater than operator label for commission plan"
msgid ">"
msgstr ">"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:41
msgctxt "Greater than or equal to operator label for commission plan"
msgid ">="
msgstr ">="

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:46
msgctxt "Less than operator label for commission plan"
msgid "<"
msgstr "<"

#: includes/rules/types/class-number-rule.php:51
msgctxt "Less than or equal to operator label for commission plan"
msgid "<="
msgstr "<="

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:73
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Neither table nor data are available to run the task in %s"
msgstr "에서 작업을 실행할 수 있는 테이블이나 데이터를 사용할 수 없습니다 %s."

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:99
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Index column is not available to run the task in %s"
msgstr "색인 열을 사용할 수 없어 %s에서 작업을 실행할 수 없습니다."

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:113
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Neither ID nor IP are available to run the task in %s"
msgstr "에서 작업을 실행할 수 있는 ID나 IP를 사용할 수 없습니다 %s."

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:136
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Query could not be prepared to run the task in %s"
msgstr "에서 쿼리를 실행할 준비를 하지 못했습니다 %s."

#. translators: 1: The task class name
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:160
#: includes/upgrades/class-afwc-paypal-payout-method-assign.php:88
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:96
msgctxt "Logger for batch stopped due to health status"
msgid "Batch stopped due to health status in task: %s"
msgstr "작업의 상태 때문에 일괄 처리가 중지되었습니다: %s"

#. translators: 1: Table name 2: Error message
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:227
#: includes/upgrades/class-afwc-ip-field-updates.php:275
msgctxt "Error message for IP update task"
msgid "Error fetching IP address in %1$s table. Error message: %2$s"
msgstr "1$s 테이블에서 IP 주소를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다. 오류 메시지입니다: %2$s"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-paypal-payout-method-assign.php:73
msgctxt "Error message for assigning payout method"
msgid "User ID is not provided to run the task: %s"
msgstr "작업을 실행하기 위한 사용자 ID가 제공되지 않았습니다: %s"

#. translators: 1: Current task name
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:73
msgctxt "Error message for signup date"
msgid "User ID is not provided to run the task: %s"
msgstr "작업을 실행하기 위한 사용자 ID가 제공되지 않았습니다: %s"

#. translators: 1: The user ID
#: includes/upgrades/class-afwc-signup-date-batch-assign.php:84
msgctxt "Error message for issue in adding signup date"
msgid "Signup date could not assigned to user ID: %d"
msgstr "사용자 ID에 가입 날짜를 할당할 수 없습니다: %d"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:24
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:21
msgctxt "Greeting message for the affiliate user on affiliate pending request email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:28
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:23
msgctxt "thanking affiliate user for registering for the affiliate program"
msgid "Thank you for signing up for our affiliate program."
msgstr "제휴 프로그램에 가입해 주셔서 감사합니다."

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:29
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:24
msgctxt "updating the status of affiliate request"
msgid "Your details are currently being reviewed by our team."
msgstr "현재 팀에서 세부 정보를 검토하고 있습니다."

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:30
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:25
msgctxt "informing about next step once approved"
msgid "Once approved, you will receive an email with further steps and guidelines."
msgstr "승인을 받으면 추가 단계와 가이드라인이 포함된 이메일을 받게 됩니다."

#. translators: %1$s: Opening tag for anchor tag  %1$s: Closing tag for anchor tag
#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:37
msgctxt "contact us for affiliate pending request email with link to contact affiliate manager"
msgid "For any queries, kindly %1$scontact us%2$s and we will help you out."
msgstr "문의 사항이 있으시면 %1$s문의%2$s해 주시면 친절히 도와드리겠습니다."

#: templates/afwc-affiliate-pending-request.php:42
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:34
msgctxt "contact us for affiliate pending request email"
msgid "For any queries, kindly reply to this email and we will help you out."
msgstr "문의 사항이 있으시면 이 이메일로 답장해 주시면 친절히 도와드리겠습니다."

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:26
msgctxt "Greeting message for the affiliate on affiliate summary report email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#. translators: %s: Site address
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:34
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:26
msgctxt "Introduction to the performance summary in the email"
msgid "Here's how you've performed on %s in the last month."
msgstr "지난 한 달 동안 %s에서 수행한 작업은 다음과 같습니다."

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:46
msgctxt "Label for total earning in the affiliate summary email"
msgid "Total Earnings"
msgstr "총 수익"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:62
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:38
msgctxt "Label for total visitors in the affiliate summary email"
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:63
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:40
msgctxt "Label for total customers in the affiliate summary email"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:64
msgctxt "Label for conversion in the affiliate summary email"
msgid "Conversion"
msgstr "전환"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:73
msgctxt "Label for highest converting URLs in the affiliate summary email"
msgid "Highest Converting URLs"
msgstr "전환율이 가장 높은 URL"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:83
msgctxt "Heading for URL column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:84
msgctxt "Heading for Referrals column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:85
msgctxt "Heading for Total Visits column of the converting URLs table in the affiliate summary email"
msgid "Total Visits"
msgstr "총 방문 횟수"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-affiliate-summary-reports.php:109
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "You can find this information updated in your %1$saffiliate dashboard%2$s."
msgstr "이 정보는 %1$s제휴 대시보드%2$s에서 업데이트된 정보를 확인할 수 있습니다."

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-commission-paid.php:24
#: templates/afwc-new-conversion.php:26
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:24
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:21
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:21
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:21
msgctxt "greeting message for the affiliate"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#: templates/afwc-commission-paid.php:28
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:23
msgctxt "congratulating affiliate for successful referrals and payouts"
msgid "Congratulations on your successful referrals. We just processed your commission payout."
msgstr "성공적인 추천을 축하드립니다. 방금 커미션 지급을 처리했습니다."

#: templates/afwc-commission-paid.php:30
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:27
msgctxt "title for the period of commission payout"
msgid "Period: "
msgstr "기간:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:30
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:27
msgid " to "
msgstr " 에"

#: templates/afwc-commission-paid.php:32
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:29
msgctxt "title for the successful referral records"
msgid "Successful referrals: "
msgstr "성공적인 추천:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:34
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:31
msgctxt "title for the commission amount"
msgid "Commission: "
msgstr "커미션:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:36
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:33
msgctxt "title for the payout method"
msgid "Payout method: "
msgstr "지급 방법:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:42
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:37
msgctxt "title for the PayPal email address"
msgid "PayPal email address: "
msgstr "PayPal 이메일 주소:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:47
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:40
msgctxt "title for the Stripe receiver account"
msgid "Stripe receiver account: "
msgstr "스트라이프 수신자 계정:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:53
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:44
msgctxt "label for the coupon code"
msgid "Coupon code: "
msgstr "쿠폰 코드:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:54
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:45
msgctxt "title for the coupon restricted email address"
msgid "Coupon restricted to the email address: "
msgstr "쿠폰은 이메일 주소로 제한됩니다:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:58
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:47
msgctxt "label for the payout transaction ID"
msgid "Transaction ID: "
msgstr "거래 ID:"

#: templates/afwc-commission-paid.php:66
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:53
msgctxt "title for the additional note"
msgid "Additional notes: "
msgstr "추가 참고 사항:"

#. translators: 1: Text for invoice 2: Opening a tag for affiliate my account link 3: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-commission-paid.php:75
msgctxt "message for affiliate to find payout and other information in their account"
msgid "We have already updated your account with this info%1$s. You can %2$slogin to your affiliate dashboard%3$s to track all referrals, payouts and campaigns."
msgstr "이미 이 정보로 귀하의 계정을 업데이트했습니다%1$s. 제휴 대시보드에 %2$s로그인하여 모든 추천, 지급액 및 캠페인을 추적할 수 있습니다%3$s."

#: templates/afwc-commission-paid.php:76
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:61
msgctxt "Text for showing invoice"
msgid " and generated the invoice"
msgstr " 를 클릭하고 인보이스를 생성했습니다."

#: templates/afwc-commission-paid.php:83
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:65
msgctxt "closing remark for affiliate"
msgid "We look forward to sending bigger payouts to you next time. Keep promoting more and keep living a life you love."
msgstr "다음번에는 더 큰 지급금을 보내드릴 수 있기를 기대합니다. 더 많이 홍보하고 좋아하는 삶을 계속 살아가세요."

#: templates/afwc-new-conversion.php:30
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:23
msgid "{site_title} just made a sale - thanks to you!"
msgstr "{site_title} 방금 판매를 완료했습니다 - 덕분에 성공했습니다!"

#: templates/afwc-new-conversion.php:32
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:25
msgid "Here is the summary:"
msgstr "요약은 다음과 같습니다:"

#: templates/afwc-new-conversion.php:41
msgctxt "Label with customer name"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: templates/afwc-new-conversion.php:48
msgid "Order total"
msgstr "주문 합계"

#: templates/afwc-new-conversion.php:52
msgid "Commission earned"
msgstr "수수료 적립"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-new-conversion.php:59
msgid "We have already updated %1$syour account%2$s to reflect this."
msgstr "이를 반영하기 위해 이미 %1$s귀하의 계정%2$s을 업데이트했습니다."

#: templates/afwc-new-conversion.php:61
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:42
msgid "Thank you for promoting us. We look forward to sending another email like this very soon."
msgstr "홍보해 주셔서 감사합니다. 조만간 이와 같은 이메일을 다시 보내드릴 수 있기를 기대합니다."

#. translators: %s: admin's first name
#: templates/afwc-new-registration-received.php:26
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:21
msgctxt "greeting message for the admin"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:31
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:23
msgid "Congratulations! You got a new affiliate partner."
msgstr "축하합니다! 새로운 제휴 파트너가 생겼습니다."

#: templates/afwc-new-registration-received.php:31
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:23
msgid "Please review and respond to this potential affiliate partner request."
msgstr "이 잠재적 제휴 파트너 요청을 검토하고 응답해 주세요."

#: templates/afwc-new-registration-received.php:34
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:25
msgid "Name: "
msgstr "이름:"

#. translators: %s: label for user website
#: templates/afwc-new-registration-received.php:38
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:29
msgctxt "label for user website"
msgid "%s: "
msgstr "%s:"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:75
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:49
msgid "Next Actions"
msgstr "다음 작업"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:79
msgid "Manage this affiliate"
msgstr "이 제휴사 관리"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:79
msgid "Approve / reject / manage this affiliate"
msgstr "이 제휴사 승인/거부/관리"

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/afwc-new-registration-received.php:83
msgid "Email %s and discuss more details"
msgstr "%s 에 이메일을 보내 자세한 내용을 논의하세요."

#. translators: %1$s: Opening a tag for admin affiliate dashboard link %2$s: closing a tag for admin affiliate dashboard link
#: templates/afwc-new-registration-received.php:88
msgid "BTW, you can review and manage all affiliates and also process pending requests from %1$shere%2$s."
msgstr "또한 모든 제휴사를 검토 및 관리하고 %1$s여기%2$s에서 보류 중인 요청을 처리할 수도 있습니다."

#. translators: %1$s: Opening strong tag %2$s: affiliate's name %3$s: closing strong tag
#: templates/afwc-new-registration-received.php:95
msgid "Do respond promptly. %1$s%2$s%3$s is waiting!"
msgstr "즉시 응답하세요. %1$s%2$s%3$s가 기다리고 있습니다!"

#: templates/afwc-new-registration-received.php:108
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:74
msgid "Thanks!"
msgstr "고마워요!"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:29
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:24
msgctxt "Affiliate approval message"
msgid "Your affiliate request has been approved."
msgstr "제휴 요청이 승인되었습니다."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:31
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:27
msgid "We are excited to have you as our affiliate partner. Here are the details you will need to get started:"
msgstr "저희의 제휴 파트너가 되어 기쁘게 생각합니다. 시작하는 데 필요한 세부 정보는 다음과 같습니다:"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:33
msgid "Your affiliate ID: "
msgstr "제휴사 ID:"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:35
msgid "Your personal affiliated link: "
msgstr "개인 제휴 링크:"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:39
msgctxt "Label for affiliate coupons in welcome email"
msgid "Your personal affiliate coupon(s): "
msgstr "개인 제휴 쿠폰:"

#. translators: %1$s: Opening tag with href for the anchor tag  %1$s: Closing tag for the anchor tag
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:44
msgctxt "Requesting affiliate coupons to affiliate manager in the welcome email"
msgid "Contact us %1$shere%2$s to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "오디언스를 위한 맞춤형 제휴 쿠폰을 받으려면 %1$s여기%2$s에 문의하세요."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:49
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:43
msgctxt "Requesting affiliate coupons by replying to the welcome email"
msgid "Reply to this email to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "이 이메일에 답장하여 오디언스를 위한 맞춤형 제휴 쿠폰을 받으세요."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:54
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:47
msgctxt "affiliate dashboard page text"
msgid "Your affiliate dashboard"
msgstr "제휴 대시보드"

#. translators: %1$s: Opening a tag for affiliate my account link %2$s: closing a tag for affiliate my account link
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:58
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "Log in to %1$syour affiliate dashboard%2$s regularly. You will find our current promotion campaigns, marketing assets, complete record of your referrals and payouts there. You can fully manage your account from the dashboard."
msgstr "정기적으로 %1$s제휴 대시보드%2$s에 로그인하세요. 여기에서 현재 진행 중인 프로모션 캠페인, 마케팅 자산, 추천 및 지급금에 대한 전체 기록을 확인할 수 있습니다. 대시보드에서 계정을 완전히 관리할 수 있습니다."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:62
msgid "Our products"
msgstr "당사 제품"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:65
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:52
msgctxt "Instruction to promote the store products with affiliate link"
msgid "You can refer people using your affiliate link. You can also promote individual products if you like."
msgstr "제휴 링크를 사용하여 사람들을 추천할 수 있습니다. 원하는 경우 개별 제품을 홍보할 수도 있습니다."

#. translators: %1$s: Opening a tag for shop page link %2$s: closing a tag for shop page link
#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:68
msgid " %1$sHere is our complete product catalog%2$s."
msgstr " %1$s전체 제품 카탈로그는 다음과 같습니다%2$s."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:73
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:60
msgid "Partnership and communication are important to us"
msgstr "파트너십과 소통은 우리에게 중요합니다"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:74
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:61
msgid "We value our partners, so we are happy to assist any time. We would also love to discuss any novel promotion ideas you may have. Feel free to reach out to us anytime."
msgstr "파트너를 소중히 여기기 때문에 언제든지 도움을 드릴 수 있습니다. 또한 참신한 프로모션 아이디어에 대해서도 논의하고 싶습니다. 언제든지 문의해 주세요."

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:76
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:63
msgid "Personal note before signing off"
msgstr "서명하기 전 개인 메모"

#: templates/afwc-welcome-affiliate-email.php:77
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:64
msgid "The most important thing I have learned working with our partners is that the best way to succeed is quickly to start active promotions. If you postpone, you will not see results. If you take quick action, you may as well become one of our superstar partners! Looking forward to working closely with you."
msgstr "파트너와 함께 일하면서 배운 가장 중요한 점은 성공하는 가장 좋은 방법은 적극적인 프로모션을 빠르게 시작하는 것입니다. 미루면 결과를 볼 수 없습니다. 빠른 조치를 취한다면 슈퍼스타 파트너가 될 수 있습니다! 여러분과 긴밀하게 협력할 수 있기를 기대합니다."

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:19
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:16
msgctxt "Affiliate section title"
msgid "Affiliate information"
msgstr "제휴사 정보"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:18
msgctxt "Affiliate name"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:21
msgctxt "Campaign name and id"
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:38
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:24
msgctxt "Commission earned amount"
msgid "Commission earned"
msgstr "수수료 적립"

#: templates/emails/afwc-admin-new-referral.php:42
#: templates/emails/plain/afwc-admin-new-referral.php:26
msgctxt "Commission conversion medium"
msgid "Conversion medium"
msgstr "전환 매체"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:22
msgctxt "Greeting message for the admin on admin summary report email"
msgid "Hi there,"
msgstr "안녕하세요,"

#. translators: %1$s: Site address, %2$s: From date, %3$s: To date
#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:27
msgctxt "Introduction to the admin summary report email"
msgid "Here's how your affiliate program on %1$s performed in the last month (%2$s to %3$s)."
msgstr "지난 달(%2$s에서 %3$s까지) %1$s의 제휴 프로그램 실적은 다음과 같습니다."

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:60
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:39
msgctxt "label for total revenue in the admin summary email"
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:63
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:41
msgctxt "label for total order amount in the admin summary email"
msgid "Total Order Value"
msgstr "총 주문 금액"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:66
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:43
msgctxt "label for order counts in the admin summary email"
msgid "Orders: Affiliate • Total "
msgstr "주문 주문: 제휴사 - 합계"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:77
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:48
msgctxt "label for paid commission in the admin summary email"
msgid "Paid Commissions: "
msgstr "유료 커미션:"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:85
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:50
msgctxt "label for unpaid commission in the admin summary email"
msgid "Unpaid Commissions: "
msgstr "미지급 수수료:"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:90
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:52
msgctxt "link text to view all unpaid commission on pending payouts dashboard in the admin summary email"
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:109
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:57
msgctxt "label for new approved affiliates in the admin summary email"
msgid "New Approved Affiliates"
msgstr "신규 승인된 제휴사"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:112
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:59
msgctxt "label for pending affiliates in the admin summary email"
msgid "Pending Affiliates"
msgstr "보류 중인 제휴사"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:120
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:66
msgctxt "label for top performing affiliates in the admin summary email"
msgid "Top Performing Affiliates"
msgstr "최고 실적 제휴사"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:148
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:87
msgctxt "label for highest converting URLs in the admin summary email"
msgid "Top Converting URLs"
msgstr "전환율이 가장 높은 URL"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:175
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:107
msgctxt "label for pro tips section in the admin summary email"
msgid "★ Pro tip from our expert:"
msgstr "전문가가 알려주는 프로 팁:"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:198
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:119
msgctxt "label for documentation link text in the admin summary email"
msgid "View documentation"
msgstr "문서 보기"

#: templates/emails/afwc-admin-summary-reports.php:203
#: templates/emails/plain/afwc-admin-summary-reports.php:121
msgctxt "label for review link text in the admin summary email"
msgid "Rate 5-star"
msgstr "별점 5점 평가"

#. translators: %s: Affiliate Manager or Store admin's first name
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:24
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:21
msgctxt "Placeholder to greet admin"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#. translators: %1$s: Affiliate name. %2$s: Date time when automatic payouts will be sent
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:31
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:24
msgctxt "description for automatic payouts affiliate details"
msgid "Automatic payout for the affiliate: %1$s is set to be processed on: %2$s"
msgstr "제휴사에 대한 자동 지급: %1$s가 %2$s에서 처리되도록 설정되었습니다."

#. translators: %1$s: Opening a tag for admin pending payouts dashboard link %2$s: closing a tag for admin pending payouts dashboard link
#: templates/emails/afwc-automatic-payouts-reminder.php:38
msgctxt "Description on where to manage automatic payout"
msgid "You can review, manage as well as cancel affiliate's automatic payouts from %1$shere%2$s."
msgstr "%1$s여기%2$s에서 제휴사의 자동 지급을 검토, 관리 및 취소할 수 있습니다."

#. translators: %s: Admin pending payouts dashboard link
#: templates/emails/plain/afwc-automatic-payouts-reminder.php:29
msgctxt "Description on where to manage automatic payout"
msgid "You can review, manage as well as cancel affiliate's automatic payouts from here: %s"
msgstr "여기에서 제휴사의 자동 지급을 검토, 관리 및 취소할 수 있습니다: %s"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:21
msgctxt "Title for payout invoice print window"
msgid "Payout Invoice"
msgstr "지급 인보이스"

#. translators: 1: The invoice ID
#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:94
msgctxt "Invoice ID in payout invoice template"
msgid "Invoice #%s"
msgstr "송장 #%s"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:103
msgctxt "Heading for affiliate details in payout invoice template"
msgid "Affiliate Details"
msgstr "제휴사 세부 정보"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:110
msgctxt "Heading for payout details in payout invoice template"
msgid "Payout Details:"
msgstr "지급액 세부 정보:"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:114
msgctxt "Label for invoice period in invoice template"
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:115
msgctxt "Payout period separator in invoice template"
msgid "to"
msgstr "에"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:118
msgctxt "Label for successful referral count in invoice template"
msgid "Successful referrals"
msgstr "성공적인 추천"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:122
msgctxt "Label for amount in invoice template"
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:126
msgctxt "Label for payout method in invoice template"
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:130
msgctxt "Label for payout notes in invoice template"
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: templates/invoice/afwc-payout-invoice.php:137
msgctxt "Thanks message in payout invoice template"
msgid "Thank you for being our high valued affiliate!"
msgstr "소중한 제휴사가 되어주셔서 감사합니다!"

#: templates/my-account/affiliate-payouts.php:23
msgctxt "Title for payout dashboard"
msgid "Payout History"
msgstr "지급 내역"

#: templates/my-account/affiliate-products.php:23
msgctxt "Title for product dashboard"
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:24
msgctxt "referral details section title on my-account profile page"
msgid "Referral details"
msgstr "추천 세부 정보"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:28
msgctxt "label for affiliate identifier"
msgid "Your affiliate identifier is: "
msgstr "제휴사 식별자는 다음과 같습니다:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:31
msgctxt "label for click action to change affiliate identifier"
msgid "Click to change"
msgstr "변경하려면 클릭"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:38
msgctxt "label to change affiliate identifier"
msgid "Change affiliate identifier: "
msgstr "제휴사 식별자를 변경합니다:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:40
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:283
msgctxt "save button"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:45
msgctxt "label to cancel the action to change affiliate identifier"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:57
msgctxt "description for changing affiliate identifier"
msgid "You can change above identifier to anything like your name, brand name."
msgstr "위의 식별자를 이름, 브랜드 이름 등 무엇이든 변경할 수 있습니다."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:60
msgctxt "description on how identifier change affect on referral urls"
msgid "Changing the identifier will stop your old referral links from working. Be sure to replace old links with the new ones everywhere after saving."
msgstr "식별자를 변경하면 이전 추천 링크가 더 이상 작동하지 않습니다. 저장 후 모든 곳에서 이전 링크를 새 링크로 교체해야 합니다."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:70
msgctxt "affiliate referral url label"
msgid "Your referral link is: "
msgstr "추천 링크는 다음과 같습니다:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:75
msgctxt "click to copy label for referral url"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:92
msgctxt "label to get affiliate coupon"
msgid "Want an exclusive coupon to promote?"
msgstr "홍보를 위한 독점 쿠폰을 원하시나요?"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:94
msgctxt "label to request a coupon from affiliate manager"
msgid "Request affiliate manager for a coupon"
msgstr "제휴 관리자에게 쿠폰 요청하기"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:100
msgctxt "affiliate referral coupon details"
msgid "Your referral coupon details: "
msgstr "추천 쿠폰 세부 정보:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:106
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:134
msgctxt "coupon code/name"
msgid "Coupon code"
msgstr "쿠폰 코드"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:109
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:137
msgctxt "coupon discount amount"
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:113
#: templates/my-account/affiliate-profile.php:144
msgctxt "coupon URL"
msgid "Coupon URL"
msgstr "쿠폰 URL"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:164
msgctxt "label for landing pages"
msgid "Landing pages"
msgstr "랜딩 페이지"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:173
msgctxt "click to copy label for landing page url"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:187
msgctxt "label to generate custom referral link/url"
msgid "Referral link generator"
msgstr "추천 링크 생성기"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:191
msgctxt "description for custom referral url generator"
msgid "To generate a unique referral link for a specific page - say a product - enter the section of the URL after the website's address into the target path below (for example, product/macbook)."
msgstr "특정 페이지(예: 제품)에 대한 고유한 추천 링크를 생성하려면 웹사이트 주소 뒤의 URL 섹션을 아래의 대상 경로에 입력합니다(예: 제품/맥북)."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:194
msgctxt "label for page link/url"
msgid "Page Link"
msgstr "페이지 링크"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:197
msgctxt "label to add any site page for custom referral url"
msgid "Enter target path here..."
msgstr "여기에 대상 경로를 입력하세요..."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:205
msgctxt "custom referral url"
msgid "Referral Link: "
msgstr "추천 링크:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:206
msgctxt "click to copy label for custom referral url"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:217
msgctxt "Label for choosing a payout method"
msgid "Choose a payout method"
msgstr "지급 방법 선택"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:221
msgctxt "label for commission payout setting"
msgid "Payout setting"
msgstr "지급액 설정"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:225
msgctxt "Label for payout method selection on my account"
msgid "Select payout method:"
msgstr "지급 방법을 선택합니다:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:246
msgctxt "button text to disconnect from stripe"
msgid "Disconnect from Stripe"
msgstr "Stripe에서 연결 해제"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:249
msgctxt "button text to connect stripe"
msgid "Connect with Stripe"
msgstr "Stripe과 연결"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:254
msgctxt "label for stripe authorization"
msgid "Connect with your Stripe account:"
msgstr "Stripe 계정으로 연결합니다:"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:270
msgctxt "label for PayPal email address for payouts"
msgid "PayPal email address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:272
msgctxt "paypal email placeholder at my account"
msgid "example@domain.com"
msgstr "example@domain.com"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:276
msgctxt "description for PayPal email address payout"
msgid "You will receive your affiliate commission on the above PayPal email address."
msgstr "제휴 커미션은 위의 PayPal 이메일 주소로 받게 됩니다."

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:296
msgctxt "label for any queries"
msgid "Have any queries?"
msgstr "질문이 있으신가요?"

#: templates/my-account/affiliate-profile.php:298
msgctxt "label to contact affiliate manager"
msgid "Contact affiliate manager"
msgstr "제휴 관리자에게 문의"

#: templates/my-account/affiliate-referrals.php:23
msgctxt "Title for referral dashboard"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:39
msgctxt "Visits section title"
msgid "Recent Visits"
msgstr "최근 방문"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:43
msgctxt "view all text for visits table"
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:62
msgctxt "Referrals section title"
msgid "Recent Referrals"
msgstr "최근 추천"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:66
msgctxt "view all text for referrals table"
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:85
msgctxt "Product section title"
msgid "Top Products"
msgstr "인기 제품"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:89
msgctxt "view all text for products table"
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:108
msgctxt "Payout history section title"
msgid "Recent Payouts"
msgstr "최근 지급액"

#: templates/my-account/affiliate-reports.php:112
msgctxt "view all text for payout history table"
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:22
#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate profile image"
msgid "Affiliate profile image"
msgstr "제휴사 프로필 이미지"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:31
msgctxt "affiliate signup date label on affiliate card"
msgid "Since:"
msgstr "이후:"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:37
msgctxt "affiliate referral url label on affiliate card"
msgid "Referral Link:"
msgstr "추천 링크:"

#: templates/my-account/affiliate-title-card.php:39
msgctxt "click to copy label for referral link/url"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: templates/my-account/affiliate-visits.php:23
msgctxt "Title for visits dashboard"
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:29
#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:90
#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:65
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:101
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:126
msgctxt "Link to affiliate my account dashboard"
msgid "back to dashboard"
msgstr "대시보드로 돌아가기"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:38
msgctxt "Start date for date field of my account"
msgid "From"
msgstr "에서"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:41
msgctxt "Separator for date field of my account"
msgid "to"
msgstr "에"

#: templates/my-account/dashboard/header.php:46
msgctxt "End date for date field of my account"
msgid "To"
msgstr "To"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:25
msgctxt "Label for visitor count in my account"
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:36
msgctxt "Label for number of customers in my account"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:47
msgctxt "Label for conversion in my account"
msgid "Conversion"
msgstr "전환"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:57
msgctxt "Label for number of sales in my account"
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:68
msgctxt "Label for gross commissions in my account"
msgid "Gross Commission"
msgstr "총 수수료"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:79
msgctxt "Label for net commission in my account"
msgid "Net Commission"
msgstr "순 수수료"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:89
#: templates/my-account/dashboard/payout-kpi.php:25
msgctxt "Label for paid commissions in my account"
msgid "Paid Commissions"
msgstr "유료 커미션"

#: templates/my-account/dashboard/kpi.php:100
#: templates/my-account/dashboard/payout-kpi.php:36
msgctxt "Label for unpaid commissions in my account"
msgid "Unpaid Commissions"
msgstr "미지급 수수료"

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:75
msgctxt "message to show when no payouts data"
msgid "No data to display"
msgstr "표시할 데이터가 없습니다."

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:97
msgctxt "Payout table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:100
msgctxt "Payout load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: templates/my-account/dashboard/payouts-table.php:102
#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:77
#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:113
#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:137
#: assets/js/my-account/affiliate-reports.js:65
msgctxt "Text for no data to load"
msgid "No more data to load"
msgstr "더 이상 로드할 데이터 없음"

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:50
msgctxt "message to show when no products data"
msgid "No data to display"
msgstr "표시할 데이터가 없습니다."

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:72
msgctxt "Products table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: templates/my-account/dashboard/products-table.php:75
msgctxt "Products load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:86
msgctxt "message to show when no referrals data"
msgid "No data to display"
msgstr "표시할 데이터가 없습니다."

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:108
msgctxt "Referrals table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:111
msgctxt "Referrals load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:112
msgctxt "message to show when no visits data available"
msgid "No data to display"
msgstr "표시할 데이터가 없습니다."

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:132
msgctxt "Visits table load more loading text"
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: templates/my-account/dashboard/visits-table.php:135
msgctxt "Visits table load more link text in my account"
msgid "Load more"
msgstr "더 보기"

#. translators: %s: Email for contact email
#: templates/plain/afwc-affiliate-pending-request.php:30
msgctxt "contact us for affiliate pending request email with link to contact affiliate manager"
msgid "For any queries, kindly contact us on %s and we will help you out."
msgstr "문의 사항이 있으시면 %s로 연락해 주시면 친절히 도와드리겠습니다."

#. translators: %s: Affiliate's first name
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:21
msgctxt "Greeting message for the affiliate user on affiliate summary email"
msgid "Hi %s,"
msgstr "안녕 %s,"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:36
msgctxt "Label for total earnings in the affiliate summary email"
msgid "Total Earnings"
msgstr "총 수익"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:42
msgctxt "Label for conversion rate in the affiliate summary email"
msgid "Conversion"
msgstr "전환"

#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:49
msgctxt "Label for highest converting URLs in the affiliate summary email"
msgid "Highest Converting URLs:"
msgstr "전환율이 가장 높은 URL:"

#. translators: 1: The URL 2: Referral count 3: Visitor count
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:54
msgctxt "Stats for top 10 converting URLs in summary email report"
msgid "%1$s (Referrals: %2$s, Total Visits: %3$s)"
msgstr "1$s(추천: %2$s, 총 방문 횟수: %3$s)"

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-affiliate-summary-reports.php:66
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "You can find this information updated in your affiliate dashboard: %s."
msgstr "이 정보는 제휴 대시보드에서 업데이트된 정보를 확인할 수 있습니다: %s."

#. translators: 1: Payout invoice text 2: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-commission-paid.php:60
msgctxt "message for affiliate to find payout and other information in their account"
msgid "We have already updated your account with this info%1$s. You can login to your affiliate dashboard to track all referrals, payouts and campaigns: %2$s"
msgstr "이미 귀하의 계정을 이 정보 %1$s로 업데이트했습니다. 제휴 대시보드에 로그인하여 모든 추천, 지급액 및 캠페인을 추적할 수 있습니다: %2$s"

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:30
msgctxt "Label with customer name"
msgid "Customer: "
msgstr "고객:"

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:33
msgid "Order total: "
msgstr "주문 합계:"

#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:35
msgid "Commission earned: "
msgstr "수수료가 적립되었습니다:"

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-new-conversion.php:40
msgid "We have already updated your account to reflect this: %s"
msgstr "이를 반영하여 이미 계정을 업데이트했습니다: %s"

#. translators: %s: label for user info
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:36
msgctxt "label for user info"
msgid "%s: "
msgstr "%s:"

#. translators: %s: user's profile link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:51
msgid "Manage this affiliate : %s"
msgstr "이 제휴사 관리 : %s"

#. translators: %s: user's profile link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:51
msgid "Approve / reject / manage this affiliate : %s"
msgstr "이 제휴사 승인/거부/관리 : %s"

#. translators: %1$s: Affiliate's name %2$s: Affiliate's email address
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:54
msgid "Email %1$s and discuss more details: %2$s"
msgstr "1$s에게 이메일을 보내 자세한 내용을 논의하세요: %2$s"

#. translators: %s: Admin affiliate dashboard link
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:57
msgid "BTW, you can review and manage all affiliates and also process pending requests from here: %s."
msgstr "참고로 여기에서 모든 제휴사를 검토 및 관리하고 보류 중인 요청을 처리할 수도 있습니다: %s."

#. translators: %s: affiliate user's name
#: templates/plain/afwc-new-registration-received.php:61
msgid "Do respond promptly. %s is waiting!"
msgstr "즉시 응답하세요. %s가 기다리고 있습니다!"

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:29
msgid "Your affiliate ID:"
msgstr "제휴사 ID:"

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:31
msgid "Your personal affiliated link:"
msgstr "개인 제휴 링크:"

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:34
msgctxt "Label for affiliate coupons in welcome email"
msgid "Your personal affiliate coupon(s):"
msgstr "개인 제휴 쿠폰:"

#. translators: %s: Contact email address of affiliate manager
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:39
msgctxt "Requesting affiliate coupons to affiliate manager in the welcome email"
msgid "Contact us on %s to get personalized affiliate coupons for your audience."
msgstr "%s 에 문의하여 오디언스를 위한 맞춤형 제휴 쿠폰을 받으세요."

#. translators: %s: Affiliate my account link
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:49
msgctxt "Message to view the affiliate dashboard"
msgid "Log in to your affiliate dashboard regularly. You will find our current promotion campaigns, marketing assets, complete record of your referrals and payouts there. You can fully manage your account from the dashboard: %s."
msgstr "제휴 대시보드에 정기적으로 로그인하세요. 현재 진행 중인 프로모션 캠페인, 마케팅 자산, 추천 및 지급금에 대한 전체 기록을 확인할 수 있습니다. 대시보드에서 계정을 완전히 관리할 수 있습니다: %s."

#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:51
msgid "Our Products"
msgstr "당사 제품"

#. translators: %s: Shop page link
#: templates/plain/afwc-welcome-affiliate-email.php:55
msgid "Here is our complete product catalog: %s."
msgstr "전체 제품 카탈로그는 다음과 같습니다: %s."

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "default loader message"
msgid "Loading"
msgstr "로드 중"

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Loading text for campaigns"
msgid "Loading Campaigns"
msgstr "캠페인 로드 중"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign creation"
msgid "Campaign created successfully"
msgstr "캠페인이 성공적으로 생성되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign update"
msgid "Campaign updated successfully"
msgstr "캠페인 업데이트 성공"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed campaign creation or update"
msgid "Failed to create or update campaign"
msgstr "캠페인을 만들거나 업데이트하지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful campaign deletion"
msgid "Campaign deleted successfully"
msgstr "캠페인이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed campaign deletion"
msgid "Failed to delete campaign"
msgstr "캠페인을 삭제하지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "re-generating sample campaigns loader message"
msgid "Generating Sample Campaigns"
msgstr "샘플 캠페인 생성"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful sample campaigns creation"
msgid "Sample campaigns created successfully"
msgstr "성공적으로 생성된 샘플 캠페인"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed sample campaigns creation"
msgid "Failed to create sample campaigns"
msgstr "샘플 캠페인을 만들지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Loading text for commissions"
msgid "Loading Commission Plans"
msgstr "커미션 플랜 로드"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after creating a new commission plan"
msgid "The commission plan created successfully"
msgstr "커미션 플랜이 성공적으로 생성되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after updating a commission plan"
msgid "The commission plan updated successfully"
msgstr "커미션 플랜이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification error message for failed commission plan creation or update"
msgid "Failed to create or update the commission plan"
msgstr "커미션 플랜을 생성하거나 업데이트하지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification success message after deleting a commission plan"
msgid "The commission plan deleted successfully"
msgstr "수수료 플랜이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification error message for failed commission plan deletion"
msgid "Failed to delete the commission plan"
msgstr "수수료 플랜을 삭제하지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful payout"
msgid "Payout processed successfully"
msgstr "지급이 성공적으로 처리되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Success message for removal of linked lifetime commission customer"
msgid "Customer unlinked successfully"
msgstr "고객 연결 해제 성공"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Error message for failing of the unlinking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer can't be unlinked"
msgstr "고객 연결을 해제할 수 없음"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Success message after linking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer linked successfully"
msgstr "고객 연결 성공"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Error message for failing of linking the customer for lifetime commissions"
msgid "Customer can't be linked"
msgstr "고객을 연결할 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "email label at in affiliate profile tab"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "first name label at in affiliate profile tab"
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "last name label at in affiliate profile tab"
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "user website label at in affiliate profile tab"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "contact label at in affiliate profile tab"
msgid "Way To Contact"
msgstr "연락 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "skype id label at in affiliate profile tab"
msgid "Skype ID"
msgstr "Skype ID"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate description label at in affiliate profile tab"
msgid "About Affiliate"
msgstr "제휴사 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate paypal email label at in affiliate profile tab"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate parent affiliate label at in affiliate profile tab"
msgid "Parent Affiliate"
msgstr "상위 제휴사"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation message before leaving unsaved profile tab"
msgid "Are you sure you want to leave? Unsaved changes will be lost."
msgstr "정말 탈퇴하시겠습니까? 저장하지 않은 변경 사항은 손실됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title text for disabled date filter due to unsaved changes on profile"
msgid "You cannot change dates as the affiliate profile has unsaved changes."
msgstr "제휴 프로필에 저장되지 않은 변경 사항이 있으므로 날짜를 변경할 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "self linking alert"
msgid "Are you sure you want to link the same affiliate as a lifetime customer?"
msgstr "평생 고객과 동일한 제휴사를 연결하시겠습니까?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for affiliate identifier edit icon"
msgid "Edit identifier"
msgstr "식별자 수정"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for Affiliate identifier field"
msgid "Enter affiliate identifier"
msgstr "제휴사 식별자 입력"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for edit affiliate identifier cancel icon"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for personalizing affiliate identifier can not use"
msgid "The affiliate cannot use this identifier as the "
msgstr "제휴사는 이 식별자를 다음과 같이 사용할 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - setting name for personalizing affiliate identifier at profile warning"
msgid "Personalize affiliate identifier"
msgstr "제휴사 식별자 개인화"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for personalizing affiliate identifier setting is disabled"
msgid " setting is disabled. "
msgstr " 설정이 비활성화되어 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Profile warning for allow setting to personalizing affiliate identifier"
msgid "Enable the setting to allow the affiliate to use this identifier in the referral URL."
msgstr "제휴사가 추천 URL에서 이 식별자를 사용할 수 있도록 허용하려면 설정을 활성화합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tooltip title for copying referral link"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for coupon edit icon"
msgid "Edit coupon"
msgstr "쿠폰 수정"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty coupon message"
msgid "No coupons assigned"
msgstr "할당된 쿠폰 없음"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Create coupon link message"
msgid "Create a coupon"
msgstr "쿠폰 만들기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling affiliate tag search field"
msgid "Tag assign input is disabled for the rejected affiliate"
msgstr "거부된 제휴사에 대해 태그 할당 입력이 비활성화됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching the affiliate tag"
msgid "Search tags"
msgstr "태그 검색"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling parent affiliate search field"
msgid "Parent affiliate input is disabled for the rejected affiliate"
msgstr "거부된 제휴사에 대해 상위 제휴사 입력이 비활성화됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder for parent affiliate search input"
msgid "Search for a parent affiliate"
msgstr "상위 제휴사 검색"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for the parent affiliate field in affiliate profile"
msgid "The commission will be distributed to this parent affiliate on a multi-tier commission plan."
msgstr "수수료는 다단계 수수료 플랜에 따라 이 상위 제휴사에 배분됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - title for landing page edit icon"
msgid "Edit page"
msgstr "페이지 편집"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty landing page message"
msgid "No landing page assigned"
msgstr "지정한 랜딩 페이지 없음"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching the customer"
msgid "Search and Link customer"
msgstr "고객 검색 및 연결"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder of disabling the customer search"
msgid "Lifetime commission is disabled for the affiliate"
msgstr "제휴사에 대해 평생 수수료가 비활성화됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for PayPal email address field"
msgid "Enter PayPal email address where affiliate will receive commission"
msgstr "제휴사가 커미션을 받을 페이팔 이메일 주소를 입력합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description for PayPal email field"
msgid "This affiliate will receive their commission on the above PayPal email address."
msgstr "이 제휴사는 위의 PayPal 이메일 주소로 수수료를 받게 됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "loading text for profile tab save button"
msgid "Updating"
msgstr "업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "message after profile update successfully"
msgid "Affiliate profile updated successfully."
msgstr "제휴사 프로필이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "update button text for profile tab"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "profile tab's referral details accordion title"
msgid "Referral Details"
msgstr "추천 세부 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral link label"
msgid "Referral Link"
msgstr "추천 링크"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Affiliate identifier label"
msgid "Affiliate Identifier"
msgstr "제휴사 식별자"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral coupons label"
msgid "Referral Coupons"
msgstr "추천 쿠폰"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Affiliate tags label"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty tags message"
msgid "No tags assigned"
msgstr "할당된 태그 없음"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Parent affiliate label"
msgid "Parent Affiliate"
msgstr "상위 제휴사"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Landing page label"
msgid "Landing Pages"
msgstr "랜딩 페이지"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Lifetime customers label"
msgid "Lifetime Customers"
msgstr "평생 고객"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "payout details's referral details accordion title"
msgid "Payout Details"
msgstr "지급 세부 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for Payout method"
msgid "Payout Method"
msgstr "지급 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - PayPal email address label"
msgid "PayPal Email Address"
msgstr "PayPal 이메일 주소"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description if user is selected for automatic payout"
msgid "Is Selected For Automatic Payout?"
msgstr "자동 지급을 선택하셨나요?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate is selected for automatic payout"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "affiliate is not selected for automatic payout"
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Registration form details accordion title"
msgid "Registration Form Details"
msgstr "등록 양식 세부 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Referrals"
msgstr "추천"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Visits"
msgstr "방문"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - tab title"
msgid "Multi-Tier"
msgstr "멀티 티어"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Loading Affiliates"
msgstr "제휴사 로드"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 1"
msgid "After the import, the Affiliate users roles feature will no longer work."
msgstr "가져오기 후에는 제휴 사용자 역할 기능이 더 이상 작동하지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 2"
msgid "Users with the selected affiliate user role will lose their affiliate status, and you’ll need to manually reassign them as affiliates."
msgstr "선택한 제휴 사용자 역할을 가진 사용자는 제휴 자격을 잃게 되며, 수동으로 제휴 회원으로 다시 할당해야 합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Confirmation before importing affiliate data - line 3"
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Affiliate status"
msgstr "제휴사 상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Commission status"
msgstr "커미션 상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "searchbox icon title"
msgid "Affiliate tags"
msgstr "제휴 태그"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Search & Filter"
msgstr "검색 및 필터링"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Click on a label to filter. Type in the search box to search."
msgstr "필터링할 레이블을 클릭합니다. 검색창에 입력하여 검색합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates dashboard search box filter reset button text"
msgid "Reset Filters"
msgstr "필터 재설정"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Question asking user opinion about plugin"
msgid "Happy with the Affiliate plugin?"
msgstr "제휴 플러그인에 만족하십니까?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Asking how plugin is doing"
msgid "Is our plugin doing what it promised - helping you expand your reach and boost your sales?"
msgstr "플러그인이 약속한 대로 도달 범위를 넓히고 매출을 늘리는 데 도움이 되나요?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Positive response button"
msgid "Yes, all good"
msgstr "예, 모두 괜찮습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Negative response button"
msgid "Could be better"
msgstr "더 좋을 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Thank you message for positive feedback"
msgid "Thanks for the love!"
msgstr "사랑해 주셔서 감사합니다!"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Request the user to leave a review"
msgid "Awesome! Mind leaving us a 5-star review? It really motivates us to keep improving and reach more store owners like you."
msgstr "굉장해요! 별점 5점 리뷰를 남겨주시겠어요? 고객님처럼 더 많은 스토어 소유자에게 다가갈 수 있도록 계속 개선하는 데 큰 힘이 됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Review response button"
msgid "Yes, I'll rate now!"
msgstr "네, 지금 평가하겠습니다!"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Apology message for negative feedback"
msgid "We hear you - let's make it better!"
msgstr "여러분의 의견을 듣고 개선해 나가겠습니다!"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Support offer message"
msgid "Thanks for your honesty. Let our support team assist you so you can get back to growing your store hassle-free."
msgstr "솔직하게 말씀해 주셔서 감사합니다. 번거로움 없이 스토어 성장에 집중할 수 있도록 지원팀에 도움을 요청하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Support contact button"
msgid "Contact support"
msgstr "지원팀에 문의"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for the plan updated notice"
msgid "📣 Big update"
msgstr "📣 대규모 업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "PayPal Payout migration notice"
msgid "[PayPal Payouts] PayPal have deprecated MassPay API and it will be removed soon. So we recommend you switch to a new Payout API for smoother commission payouts."
msgstr "[페이팔 지급액] 페이팔에서 MassPay API를 더 이상 지원하지 않으며 곧 제거될 예정입니다. 따라서 보다 원활한 커미션 지급을 위해 새로운 지급 API로 전환하는 것이 좋습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "refer to the provided doc"
msgid "Refer to"
msgstr "다음을 참조하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link text for the doc"
msgid "this doc"
msgstr "이 문서"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for more details regarding PayPal API migration"
msgid "for more details."
msgstr "에서 자세한 내용을 확인하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "ask to check whether switched to the PayPal Payout API"
msgid "If you have already switched to the new PayPal Payout API, run migration."
msgstr "이미 새로운 PayPal 지급액 API로 전환한 경우 마이그레이션을 실행하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link text for PayPal Payout migration"
msgid "Run migration"
msgstr "마이그레이션 실행"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Migration process is running:"
msgstr "마이그레이션 프로세스가 실행 중입니다:"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "[Important] Affiliate for WooCommerce requires a database migration."
msgstr "[중요] WooCommerce용 제휴사에는 데이터베이스 마이그레이션이 필요합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Run migration"
msgstr "마이그레이션 실행"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate import running text in notice"
msgid "Affiliate data import is in progress..."
msgstr "제휴사 데이터 가져오기가 진행 중입니다..."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Import data message"
msgid "Import affiliates with their referral link data from %s."
msgstr "에서 추천 링크 데이터가 있는 제휴사를 가져옵니다 %s."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate data import button"
msgid "Start import"
msgstr "가져오기 시작"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Migration done successfully."
msgstr "마이그레이션이 성공적으로 완료되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notice text on migration status"
msgid "Migration completed successfully."
msgstr "마이그레이션이 성공적으로 완료되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "tasks completed."
msgstr "작업이 완료되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "tasks starting"
msgstr "작업 시작"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for main dashboard in admin dashboard"
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for campaigns in admin dashboard"
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for plans in admin dashboard"
msgid "Plans"
msgstr "요금제"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Navigation menu title for Payouts in admin dashboard"
msgid "Pending Payouts"
msgstr "보류 중인 지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a Campaign"
msgstr "캠페인 추가"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a Plan"
msgstr "요금제 추가"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for search & filter"
msgid "Search & Filter"
msgstr "검색 및 필터링"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "start date"
msgstr "시작 날짜"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "to"
msgstr "에"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "end date"
msgstr "종료 날짜"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for doc link"
msgid "Docs"
msgstr "문서"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for manage affiliate tag page link"
msgid "Manage affiliate tags"
msgstr "제휴 태그 관리"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Total Revenue"
msgid "%1$s%% of Total Revenue"
msgstr "총 수익의 %1$s%%"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Number of affiliate"
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Visitors"
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Customers"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliates KPI label: Conversion Rate"
msgid "Conversion Rate"
msgstr "전환율"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Pending Payouts"
msgstr "보류 중인 지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "affiliate"
msgstr "제휴"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "affiliates"
msgstr "제휴사"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "needs to be paid total commission of"
msgstr "의 총 수수료를 지불해야 합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - KPI label for affiliate's net unpaid commission"
msgid "Net Unpaid Commission"
msgstr "순 미지급 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - signup date label"
msgid "Since:"
msgstr "이후:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Referral link label"
msgid "Referral Link:"
msgstr "추천 링크:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Visitors"
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Customers"
msgid "Customers"
msgstr "고객"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Conversion"
msgid "Conversion"
msgstr "전환"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Revenue"
msgid "Revenue"
msgstr "수익"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Gross Commission"
msgid "Gross Commission"
msgstr "총 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate KPI label: Net Commission"
msgid "Net Commission"
msgstr "순 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Referral table name"
msgid "Referral details"
msgstr "추천 세부 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Order"
msgstr "주문"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Commission"
msgstr "커미션"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Customer"
msgstr "고객"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Campaign"
msgstr "캠페인"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Column header for referral table"
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title text for refund period remaining for referral"
msgid "Refund period: Payout ready after %d days"
msgstr "환불 기간: 일 후에 지급 준비 완료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty referral message"
msgid "Referrals are unavailable for this date range or filter. Adjust either dates or filter then retry."
msgstr "이 날짜 범위 또는 필터에 대해 추천을 사용할 수 없습니다. 날짜 또는 필터를 조정한 후 다시 시도하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "PayPal: Pay & Record"
msgstr "PayPal: 결제 및 기록"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - PayPal pay & record"
msgid "Automatically pay via PayPal and record payout."
msgstr "PayPal을 통해 자동으로 결제하고 지급 내역을 기록합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "PayPal: Record Only"
msgstr "PayPal: 기록 전용"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - PayPal: record only"
msgid "Record a manual payout done via PayPal. This method does not send money."
msgstr "PayPal을 통해 수동 지급을 기록합니다. 이 방법은 돈을 송금하지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - other"
msgid "Record a manual payout done via any method. This method does not send money."
msgstr "모든 방법을 통해 수동 지급을 기록합니다. 이 방법은 돈을 송금하지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Stripe: Pay & Record"
msgstr "스트라이프: 결제 및 기록"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Stripe: pay & record"
msgid "Pay via Stripe and record payout."
msgstr "Stripe을 통해 결제하고 지급액을 기록합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Coupon: Fixed Cart"
msgstr "쿠폰: 고정 장바구니"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart"
msgid "Issue a coupon and record payout."
msgstr "쿠폰을 발행하고 결제 내역을 기록합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart to use Smart Coupons > Store Credit instead"
msgid "Affiliate Store Credit Payouts"
msgstr "제휴 스토어 크레딧 지급액"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Fixed Cart to use Smart Coupons > Store Credit instead"
msgid " to offer payout as a Store Credit instead of a Fixed cart coupon."
msgstr " 를 사용하여 고정 카트 쿠폰 대신 스토어 크레딧으로 지급액을 제공할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Admin - Payout method title"
msgid "Coupon: Store Credit"
msgstr "쿠폰: 스토어 크레딧"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout method description for method - Coupon: Store Credit"
msgid "Issue a store credit coupon and record payout."
msgstr "스토어 크레딧 쿠폰을 발행하고 결제 내역을 기록합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "payout processing loader message"
msgid "Processing"
msgstr "처리"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation message at payout model close"
msgid "Are you sure you want to cancel? Any changes made will be lost."
msgstr "취소하시겠습니까? 변경한 내용은 모두 손실됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Pay"
msgstr "결제"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to select payout method for commission"
msgid "Payout Method"
msgstr "지급 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Record Date"
msgstr "기록 날짜"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder: payout date"
msgid "Select payout date"
msgstr "지급 날짜 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "loader message while updating commission status"
msgid "Updating commission status"
msgstr "커미션 상태 업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message after updating commission status"
msgid "Commission status updated successfully"
msgstr "커미션 상태 업데이트 성공"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "warning message when no referral is selected for commission status update"
msgid "Please select a referral"
msgstr "추천을 선택해 주세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as paid"
msgid "Mark as Paid"
msgstr "유료로 표시"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as unpaid"
msgid "Mark as Unpaid"
msgstr "미지급으로 표시"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "action name to mark commission as rejected"
msgid "Mark as Rejected"
msgstr "거부됨으로 표시"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "multi currency not allowed message"
msgid "Payout is not allowed for multiple currency"
msgstr "여러 통화에 대한 결제는 허용되지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commissions payout title"
msgid "Send Payout:"
msgstr "지급금 보내기:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "minimum commission message"
msgid "(below minimum commission of %s)"
msgstr "(최소 수수료 %s 미만)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "number of selected records"
msgid "%s record"
msgid_plural "%s records"
msgstr[0] "레코드"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for commission amount"
msgid "commission"
msgstr "수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "commission batch action"
msgid "Batch Actions"
msgstr "일괄 작업"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "update button title for commission status"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for referrals report"
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for date column"
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for amount column"
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for payout method column"
msgid "Method"
msgstr "방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for payout notes column"
msgid "Notes"
msgstr "참고"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payout table header for invoice column"
msgid "Invoice"
msgstr "인보이스"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "number of referrals"
msgid "%s referral"
msgid_plural "%s referrals"
msgstr[0] "추천"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "title for printing the invoice icon"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty payout message"
msgid "Payout details are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "이 날짜 범위에는 지급액 세부 정보를 사용할 수 없습니다. 날짜를 조정하고 다시 시도하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time commission"
msgid "Commission (All Time)"
msgstr "수수료(전체 시간)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time paid commissions"
msgid "Paid (All Time)"
msgstr "유료(전체 시간)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for all time unpaid commissions"
msgid "Unpaid (All Time)"
msgstr "미지급(전체 시간)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for payouts"
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for product name"
msgid "Product"
msgstr "제품"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for quantity"
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Product table row title for sales"
msgid "Sales"
msgstr "판매"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty product message"
msgid "Products are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "이 날짜 범위에는 제품을 사용할 수 없습니다. 날짜를 조정하고 다시 시도하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for products report"
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for datetime"
msgid "Datetime"
msgstr "날짜 시간"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for medium"
msgid "Medium"
msgstr "Medium"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for landing URL"
msgid "Landing URL"
msgstr "랜딩 URL"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title to know if a hit is converted"
msgid "Converted"
msgstr "변환됨"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit table row title for user agent"
msgid "User agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Browser name label in visits dashboard"
msgid "Browser:"
msgstr "브라우저:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "OS name label in  visits dashboard"
msgid "OS:"
msgstr "OS:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "IP address label in visits dashboard"
msgid "IP:"
msgstr "IP:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Country name label in visits dashboard"
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty visits message"
msgid "Visits are unavailable for this date range. Adjust the dates and retry."
msgstr "이 날짜 범위에서는 방문을 사용할 수 없습니다. 날짜를 조정하고 다시 시도하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for visits report"
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message when affiliate is approved"
msgid "Affiliate %1$s is approved"
msgstr "제휴사 %1$s가 승인되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message when affiliate is rejected"
msgid "Affiliate %1$s is rejected"
msgstr "제휴사 %1$s가 거부되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for affiliate approve action"
msgid "Approve"
msgstr "승인"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "label for affiliate reject action"
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: assets/js/admin.js:1
#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "empty chain message"
msgid "No children found. View/set parent affiliate from affiliate's profile."
msgstr "어린이를 찾을 수 없습니다. 제휴사의 프로필에서 상위 제휴사를 확인/설정합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Standard CSV"
msgstr "표준 CSV"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Mass Payout CSV"
msgstr "대량 지급 CSV"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message when there are no affiliates."
msgid "No affiliates yet. Let's get started."
msgstr "아직 제휴사가 없습니다. 시작해 보겠습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to edit affiliate registration form."
msgid "Edit your affiliate registration form (Settings > Affiliate > Registration Form) and link it from your site."
msgstr "제휴 등록 양식(설정 > 제휴 > 등록 양식)을 편집하고 사이트에서 링크합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to registration form feature"
msgid "Here's how."
msgstr "방법은 다음과 같습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to make affiliates via user role through settings."
msgid "or go to Settings > Affiliate > General and select any user roles to automatically make them affiliates."
msgstr "를 클릭하거나 설정 > 제휴사 > 일반으로 이동하여 사용자 역할을 선택하여 자동으로 제휴사로 설정합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to make affiliates via user role feature"
msgid "Here's how."
msgstr "방법은 다음과 같습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "instruction to make a user an affiliate via profile."
msgid "Or go to an individual user's profile in WordPress and make them an affiliate."
msgstr "또는 워드프레스에서 개별 사용자의 프로필로 이동하여 제휴사로 만들 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to individually making a user as an affiliate feature"
msgid "Here's how."
msgstr "방법은 다음과 같습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Visitors"
msgstr "방문자"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Orders"
msgstr "주문"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Conversion Rate"
msgstr "전환율"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when campaign title is missing"
msgid "Please add a campaign title"
msgstr "캠페인 제목을 추가하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder for searching target affiliates for campaign visibility"
msgid "Search by affiliates or affiliate tags"
msgstr "제휴사 또는 제휴사 태그로 검색"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading of campaign create/edit tab"
msgid "Campaign Detail"
msgstr "캠페인 세부 정보"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign status"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign status selection label"
msgid "Select campaign status"
msgstr "캠페인 상태 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign save"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for delete campaign button"
msgid "Delete campaign"
msgstr "캠페인 삭제"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation alert for deleting a campaign"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this campaign?"
msgstr "이 캠페인을 영구 삭제하시겠습니까?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for campaign close panel button on admin side"
msgid "Close panel"
msgstr "패널 닫기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign title"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign title description"
msgid "A descriptive title for this campaign so affiliates can easily understand purpose of the campaign."
msgstr "제휴사가 캠페인의 목적을 쉽게 이해할 수 있도록 캠페인에 대한 설명이 포함된 제목입니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign slug"
msgid "Slug"
msgstr "슬러그"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short text description"
msgid "Short text in links for this campaign: "
msgstr "이 캠페인의 링크에 포함된 짧은 텍스트입니다:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign url"
msgid "Destination Link"
msgstr "대상 링크"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign destination link description"
msgid "Want to take campaign visitors to a specific product / landing page? Or shop / home page? Enter it here."
msgstr "캠페인 방문자를 특정 제품/랜딩 페이지로 유도하고 싶으신가요? 아니면 상점/홈페이지로 이동하고 싶으신가요? 여기에 입력하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for visibility in campaign editor"
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for visibility in campaign editor"
msgid "Choose individual affiliates or affiliate tags you want to show this campaign to. Leave it blank to show it to all."
msgstr "이 캠페인을 표시할 개별 제휴사 또는 제휴 태그를 선택합니다. 모든 사람에게 표시하려면 비워 두세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short description"
msgid "Short Description"
msgstr "짧은 설명"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign short description"
msgid "This will show along with campaign name before people see all the details. Summarize the campaign here."
msgstr "사람들이 모든 세부 정보를 보기 전에 캠페인 이름과 함께 표시됩니다. 여기에서 캠페인을 요약합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign description"
msgid "Full Description"
msgstr "전체 설명"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign full description"
msgid "Use this editor to insert all the details, rules, creatives, swipes, videos, guidelines or anything else you want to present to affiliate partners. Format it well so that they can easily copy out for their own usage."
msgstr "이 편집기를 사용하여 모든 세부 정보, 규칙, 크리에이티브, 스와이프, 동영상, 가이드라인 또는 제휴 파트너에게 제시하고 싶은 모든 것을 삽입할 수 있습니다. 파트너가 쉽게 복사하여 사용할 수 있도록 서식을 잘 지정하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "campaign full description"
msgid "If you prefer, create a .zip file with multiple assets. Upload it to your WordPress Media, and link the file from here. You can also link to any external resources as usual."
msgstr "원하는 경우 여러 개의 에셋이 포함된 .zip 파일을 만듭니다. 워드프레스 미디어에 업로드하고 여기에서 파일을 링크합니다. 평소처럼 외부 리소스에 링크할 수도 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaigns screen headline"
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign ID label"
msgid "Campaign ID"
msgstr "캠페인 ID"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Campaign Status label"
msgid "Campaign Status"
msgstr "캠페인 상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for visibility of the campaign in the campaign list"
msgid "Visibility:"
msgstr "가시성:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visibility label where rules are applied in the campaigns"
msgid "Restricted"
msgstr "제한됨"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visibility label where none of any rule applied in the campaigns"
msgid "All"
msgstr "모두"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns feature and usage"
msgid "Campaigns help you organize all your marketing assets, promotional materials, and instructions you need to provide to your affiliate partners."
msgstr "캠페인은 제휴 파트너에게 제공해야 하는 모든 마케팅 자산, 홍보 자료 및 지침을 정리하는 데 도움이 됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns feature and visibility for affiliates"
msgid "Your affiliates can view these campaigns under their My Account > Affiliates > Campaigns tab. This tab will be automatically hidden when there are no active campaigns."
msgstr "제휴사는 내 계정 > 제휴사 > 캠페인 탭에서 이러한 캠페인을 볼 수 있습니다. 활성 캠페인이 없는 경우 이 탭은 자동으로 숨겨집니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to campaigns feature"
msgid "How to create affiliate marketing campaigns"
msgstr "제휴 마케팅 캠페인을 만드는 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns re-generate feature"
msgid "After activation, the plugin adds a few sample campaigns to help you quickly get started."
msgstr "활성화 후 플러그인에는 빠르게 시작할 수 있도록 몇 가지 샘플 캠페인이 추가됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns to re-import"
msgid "You can easily re-import these campaigns with just a click. Simply "
msgstr "클릭 한 번으로 이러한 캠페인을 쉽게 다시 가져올 수 있습니다. 간단히"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link to re-generate sample campaigns"
msgid "re-generate sample campaigns"
msgstr "샘플 캠페인 재생성"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description for no campaigns exist"
msgid "No campaigns yet."
msgstr "아직 캠페인이 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of add campaign"
msgid "Go ahead, click that \"Add a Campaign\" button in the top bar to create your first campaign."
msgstr "상단 표시줄의 '캠페인 추가' 버튼을 클릭하여 첫 번째 캠페인을 생성하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of campaigns to re-import"
msgid "You can easily import sample campaigns with just a click - "
msgstr "클릭 한 번으로 샘플 캠페인을 쉽게 가져올 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "link to generate sample campaigns"
msgid "Generate sample campaigns"
msgstr "샘플 캠페인 생성"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "placeholder"
msgid "Search for a value"
msgstr "값 검색"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule selection"
msgid "Select rule"
msgstr "규칙 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Operator selection"
msgid "Select operator"
msgstr "운영자 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "This group is a \"pass\" when"
msgstr "이 그룹은 다음과 같은 경우에 \"통과\"됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule condition selection"
msgid "Rule condition"
msgstr "규칙 조건"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "all"
msgstr "모두"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "at least one"
msgstr "하나 이상"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "of the following rules are true."
msgstr "중 하나에 해당합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add a rule"
msgstr "규칙 추가하기"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Add another group"
msgstr "다른 그룹 추가"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Remove this group"
msgstr "이 그룹 제거"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for Tier 1 distribution"
msgid "Tier 1"
msgstr "계층 1"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for parent distribution"
msgid "Tier %d"
msgstr "계층 %d"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for total commission across tiers"
msgid "Total commissions: "
msgstr "총 수수료:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for setting number of tier for multi-tier commission"
msgid "Multi-level commission? How many tiers?"
msgstr "다단계 커미션? 몇 개의 티어가 있나요?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for multi-tier commission and distribution"
msgid "Tier-wise commission distribution"
msgstr "티어별 수수료 분배"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when no commission amount is set in the commission plan"
msgid "Empty commission amount is not allowed"
msgstr "빈 수수료 금액은 허용되지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission amount is empty for any tier in the commission plan"
msgid "The commission amount cannot be empty for Tier %d"
msgstr "티어 %d에 대한 수수료 금액은 비워둘 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when negative commission amount is set in the commission plan"
msgid "Negative commission amount is not allowed"
msgstr "마이너스 수수료 금액은 허용되지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission amount is negative for any tier in the commission plan"
msgid "The commission amount cannot be negative for Tier %d"
msgstr "티어 %d의 수수료 금액은 음수일 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission percentage is greater than 100 in the commission plan"
msgid "The commission percentage cannot be greater than 100"
msgstr "수수료 비율은 100%를 초과할 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when the commission percentage is greater than 100 for any tier in the commission plan"
msgid "The commission percentage cannot be greater than 100 for Tier %d"
msgstr "티어 %d의 수수료 비율은 100보다 클 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when commission data missing details"
msgid "Something went wrong. The commission data was not found correctly."
msgstr "문제가 발생했습니다. 커미션 데이터를 올바르게 찾지 못했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when commission title is empty in the commission plan"
msgid "Please add a commission title"
msgstr "커미션 제목을 추가하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "error message when there are no rules in the commission plan"
msgid "Empty rule values are not allowed"
msgstr "빈 규칙 값은 허용되지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan name/title"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "plan name"
msgid "Plan name"
msgstr "요금제 이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan name/title placeholder"
msgid "Enter a name for this commission plan"
msgstr "이 커미션 플랜의 이름을 입력하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission status label"
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission status dropdown"
msgid "Commission status"
msgstr "커미션 상태"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Button label to save commission plan"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "confirmation alert for deleting a commission plan"
msgid "Are you sure you want to permanently delete this plan?"
msgstr "이 요금제를 영구 삭제하시겠습니까?"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Delete plan icon"
msgid "Delete plan"
msgstr "요금제 삭제"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Close plan icon"
msgid "Close plan"
msgstr "계획 닫기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission amount and type"
msgid "Commission"
msgstr "커미션"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type"
msgid "Commission Type"
msgstr "커미션 유형"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: percentage"
msgid "Percentage (%)"
msgstr "백분율(%)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: flat with store currency code"
msgid "Flat (%s)"
msgstr "플랫(%s)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plan type: flat"
msgid "Flat"
msgstr "플랫"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission rules"
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for main rule condition"
msgid "When"
msgstr "언제"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Rule group condition selection"
msgid "Rule group condition"
msgstr "규칙 그룹 조건"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message for main rule condition"
msgid "rule groups pass"
msgstr "규칙 그룹 통과"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission actions"
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission action - apply to"
msgid "Apply to"
msgstr "신청하기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for commission action on the remaining products"
msgid "And then, for remaining products in the order..."
msgstr "그런 다음 주문에 남은 제품에 대해..."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "success message after saving commission plan order"
msgid "Plan order saved successfully"
msgstr "플랜 주문이 성공적으로 저장되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Commission plans screen headline"
msgid "Commission Plans"
msgstr "커미션 플랜"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "While calculating affiliate commission, plans are validated one after the other, starting from the top. Drag and Drop to reorder and prioritize plans. Click on Save Order to save."
msgstr "제휴 커미션을 계산하는 동안 플랜은 위에서부터 차례로 유효성이 검사됩니다. 드래그 앤 드롭으로 플랜을 재정렬하고 우선순위를 지정합니다. 주문 저장을 클릭하여 저장합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "The affiliate commission is calculated based on the order's subtotal. It does not consider taxes, shipping costs, or discounts from coupons."
msgstr "제휴 수수료는 주문의 소계를 기준으로 계산됩니다. 세금, 배송비 또는 쿠폰 할인은 고려되지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "not about storewide default commission plan"
msgid "Note: The storewide default commission plan is not sortable. It will be validated at the end - after all the other plans."
msgstr "참고: 스토어 전체 기본 수수료 플랜은 정렬할 수 없습니다. 다른 모든 플랜이 끝난 후 마지막에 유효성이 검사됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text to view documentation link"
msgid "Learn more: "
msgstr "자세히 알아보기:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "documentation link to commissions plan feature"
msgid "How to create custom commission plans"
msgstr "사용자 지정 커미션 플랜을 만드는 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgid "No commission plans yet."
msgstr "아직 수수료 계획이 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgid "Go ahead, click that \"Add a Plan\" button in the top bar to create your first commission."
msgstr "상단 표시줄에 있는 '요금제 추가' 버튼을 클릭하여 첫 번째 커미션을 생성하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for loader while updating the record"
msgid "Updating"
msgstr "업데이트"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for setting up affiliates in onboarding"
msgid "Choosing affiliates"
msgstr "제휴사 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up affiliates in onboarding"
msgid "Set up your affiliate program and allow affiliates to join."
msgstr "제휴 프로그램을 설정하고 제휴사의 가입을 허용합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for registration form"
msgid "Registration form"
msgstr "등록 양식"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for enabling registration form"
msgid "Invite users to sign up as affiliates through the registration form"
msgstr "등록 양식을 통해 사용자가 제휴사로 가입하도록 초대하기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Message for default registration form and page created"
msgid "We have automatically created a default form and added it to a page on your site - "
msgstr "기본 양식이 자동으로 생성되어 사이트의 페이지에 추가되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View docs link text"
msgid "View Docs"
msgstr "문서 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to review registration form page"
msgid "Review page"
msgstr "리뷰 페이지"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to edit default registration form setting"
msgid "Edit form"
msgstr "양식 편집"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for making existing users as affiliates"
msgid "Use existing users to grow your affiliate network"
msgstr "기존 사용자를 활용하여 제휴 네트워크 성장"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for converting users by user role to affiliate setting"
msgid "Convert users by their user roles"
msgstr "사용자 역할별로 사용자 전환"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder for selecting affiliate user roles"
msgid "Select user roles"
msgstr "사용자 역할 선택"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for affiliate user roles"
msgid "Affiliate user roles"
msgstr "제휴 사용자 역할"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for selecting user roles"
msgid "Select user roles to automatically make them your affiliates - "
msgstr "사용자 역할을 선택하면 자동으로 제휴사로 지정됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View Docs link text"
msgid "View Docs"
msgstr "문서 보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for register as an affiliate setting"
msgid "Register as an affiliate"
msgstr "제휴사로 등록하기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for register as an affiliate setting"
msgid "Allow existing users to apply as affiliates directly from their My Account page - "
msgstr "기존 사용자가 내 계정 페이지에서 바로 제휴사로 신청할 수 있도록 허용합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for making individual user as an affiliate"
msgid "You can make existing/individual users as affiliates from their User Profile - "
msgstr "기존/개인 사용자를 사용자 프로필에서 제휴사로 만들 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for basic settings in onboarding"
msgid "A few essential things we need to set up"
msgstr "설정해야 할 몇 가지 필수 사항"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for basic settings in onboarding"
msgid "Please set up the following options that are at the core of your affiliate program. If you are not quite sure how you want these options set, go with defaults and change them later."
msgstr "제휴 프로그램의 핵심이 되는 다음 옵션을 설정하세요. 이러한 옵션을 어떻게 설정할지 잘 모르겠다면 기본값으로 설정하고 나중에 변경하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for tracking param name setting"
msgid "Tracking parameter name"
msgstr "추적 매개변수 이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Tracking parameter name setting description"
msgid "This will be added to referral URLs to track affiliate traffic. No special characters or numbers allowed. Example link: "
msgstr "제휴 트래픽을 추적하기 위해 추천 URL에 추가됩니다. 특수 문자나 숫자는 사용할 수 없습니다. 링크 예시:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for enabling referral coupons setting"
msgid "Enable use of referral coupons"
msgstr "추천 쿠폰 사용 활성화"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for enabling referral coupons setting"
msgid "Let affiliates earn commission when customers use their coupon - even without clicking their link. You can create the coupons later."
msgstr "제휴사는 고객이 링크를 클릭하지 않아도 쿠폰을 사용할 때 수수료를 받을 수 있습니다. 쿠폰은 나중에 생성할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for affiliate self-refer setting"
msgid "Allow self-referrals"
msgstr "셀프 추천 허용"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate self-refer setting description"
msgid "Let affiliates earn commission when they buy from your store using their own link or coupon. Turn this off to help prevent misuse or self-referral fraud."
msgstr "제휴자가 자신의 링크나 쿠폰을 사용하여 스토어에서 구매할 때 커미션을 받을 수 있도록 하세요. 이 기능을 끄면 오용이나 셀프 추천 사기를 방지할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for affiliate manager email setting"
msgid "Affiliate manager email"
msgstr "제휴 관리자 이메일"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder to enter email address for affiliate manager email setting"
msgid "Enter email address"
msgstr "이메일 주소 입력"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Affiliate manager email setting description"
msgid "This is the email where you will receive all affiliate program emails and your affiliates will use to contact you. And it'll show as a 'Contact' link in their dashboard. Leave it blank if you don't want to show any contact link."
msgstr "이 이메일은 모든 제휴 프로그램 이메일을 수신하는 이메일이며 제휴사가 회원님에게 연락할 때 사용합니다. 그리고 대시보드에 '연락처' 링크로 표시됩니다. 연락처 링크를 표시하지 않으려면 비워두세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for My Account setup note"
msgid "Important: "
msgstr "중요:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "My Account setup note"
msgid "The affiliate dashboard is set up automatically, giving affiliates access to their account, referral links, coupons, and other stats."
msgstr "제휴 대시보드가 자동으로 설정되어 제휴사가 자신의 계정, 추천 링크, 쿠폰 및 기타 통계에 액세스할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "My Account setup note"
msgid "You can review/change it later from the settings."
msgstr "나중에 설정에서 검토/변경할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for setting up commission settings in onboarding"
msgid "Commissions"
msgstr "커미션"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up commission plan in onboarding"
msgid "Set up referral and default commission rate for affiliates."
msgstr "제휴사에 대한 추천 및 기본 커미션 요율을 설정합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for cookie duration setting"
msgid "Cookie duration (in days)"
msgstr "쿠키 기간(일)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Cookie duration setting description"
msgid "Referrals are tracked using browser cookies. Set how long you want to credit affiliates for a sale after someone clicks their link or applies a coupon. Use '0' for same-visit only or 36500 for lifetime."
msgstr "추천은 브라우저 쿠키를 사용하여 추적됩니다. 누군가 링크를 클릭하거나 쿠폰을 적용한 후 판매에 대해 제휴사에 크레딧을 지급할 기간을 설정합니다. 동일 방문에만 사용하려면 '0'을, 평생 사용하려면 36500을 사용합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for credit first or last affiliate setting"
msgid "Give commission to the affiliate who"
msgstr "다음과 같은 제휴사에게 커미션을 제공합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for whether to credit first affiliate who referred to the customer"
msgid "First referred the customer"
msgstr "먼저 고객 추천"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for whether to credit last affiliate who referred to the customer"
msgid "Last referred the customer"
msgstr "마지막으로 고객을 추천한 고객"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Credit first or last affiliate setting description"
msgid "Decide whether to credit the first or last affiliate who referred the customer before a purchase."
msgstr "구매 전에 고객을 추천한 첫 번째 제휴사 또는 마지막 제휴사 중 어느 쪽에 크레딧을 줄지 결정합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for default commission plan rate"
msgid "Default commission rate"
msgstr "기본 수수료율"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Placeholder to set default commission rate"
msgid "Set amount"
msgstr "금액 설정"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "different type of commission setup description"
msgid "Create unlimited custom commission plans under Affiliate > Plans — based on affiliates, products, referral sources and more."
msgstr "제휴 > 플랜에서 제휴사, 제품, 추천 소스 등을 기반으로 무제한 사용자 지정 커미션 플랜을 생성할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "how commission calculation works description"
msgid "Commissions are calculated on the order subtotal only (excluding taxes, shipping and coupon discounts)."
msgstr "수수료는 주문 소계에 대해서만 계산됩니다(세금, 배송비 및 쿠폰 할인 제외)."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for payouts settings in onboarding"
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for setting up payout settings in onboarding"
msgid "Configure a few settings for commission payouts. Choose your preferred payout methods later in settings."
msgstr "커미션 지급에 대한 몇 가지 설정을 구성합니다. 나중에 설정에서 선호하는 지급 방법을 선택하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for refund period setting"
msgid "Refund period (in days)"
msgstr "환불 기간(일 단위)"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Refund period setting description"
msgid "Set how many days to wait before paying commission - just in case the order gets refunded. Enter '0' if you don't offer refunds. Referrals in this period will show how many days are left."
msgstr "주문이 환불될 경우를 대비하여 수수료를 지급하기 전에 대기할 일수를 설정합니다. 환불을 제공하지 않는 경우 '0'을 입력합니다. 이 기간의 추천에는 남은 일수가 표시됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for minimum affiliate commission payout setting"
msgid "Minimum affiliate commission for payout"
msgstr "지급액에 대한 최소 제휴 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Minimum affiliate commission payout setting description"
msgid "An affiliate's earnings must reach this threshold to qualify for a payout. Only referrals from eligible orders will be included."
msgstr "제휴사의 수익이 이 임계값에 도달해야 지급금을 받을 수 있습니다. 적격 주문에서 발생한 추천만 포함됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Text for supported payout methods"
msgid "Supported Payout Methods"
msgstr "지원되는 지급 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "List of payout methods supported"
msgid "PayPal | Stripe | Coupon | Store Credit"
msgstr "페이팔 | 스트라이프 | 쿠폰 | 스토어 크레딧"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Payouts methods configuration note"
msgid "Both automatic and manual payouts are supported. You can configure each method later."
msgstr "자동 및 수동 지급이 모두 지원됩니다. 나중에 각 방법을 구성할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Text for automatic payouts supported"
msgid "Automatic Payouts"
msgstr "자동 지급"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Automatic payouts configuration note"
msgid "We've got automatic commission payouts too! You can set them up anytime from the settings."
msgstr "자동 수수료 지급 기능도 있습니다! 설정에서 언제든지 설정할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for before proceed in onboarding"
msgid "Almost there, few more:"
msgstr "거의 다 왔고, 조금만 더 가면 됩니다:"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for before proceed in onboarding"
msgid "Take note of few more things to do"
msgstr "몇 가지 추가 사항을 참고하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "caching note liner start"
msgid "Important: Review these "
msgstr "중요: 중요: 다음 내용을 검토하십시오."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "works with caching documentation link text"
msgid "settings to tweak for referral tracking to work with your caching plugin"
msgstr "설정을 조정하여 캐싱 플러그인과 함께 작동하도록 추천인 추적을 조정할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for referral links and caching"
msgid "Recommended: Enable this to test affiliate functionality with your account."
msgstr "권장: 계정에서 제휴 기능을 테스트하려면 이 기능을 활성화하세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label for making current user as an affiliate"
msgid "Make me an affiliate"
msgstr "제휴사 만들기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Title for Getting started step"
msgid "You're all set up and good to go!"
msgstr "모든 설정이 완료되어 바로 사용할 수 있습니다!"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for Getting started step"
msgid "Affiliate For WooCommerce is ready to run your affiliate program."
msgstr "제휴 프로그램은 제휴 프로그램을 운영할 준비가 되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for Getting started step"
msgid "We have enabled a few emails for you automatically - "
msgstr "몇 가지 이메일이 자동으로 전송되도록 설정했습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit email settings link label"
msgid "Review all emails"
msgstr "모든 이메일 검토"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Description for viewing settings page"
msgid "You can always visit the plugin's settings to view or modify the other settings - "
msgstr "언제든지 플러그인 설정으로 이동하여 다른 설정을 보거나 수정할 수 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Visit settings link label"
msgid "Review settings"
msgstr "설정 검토"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "View docs text"
msgid "Explore the documentation"
msgstr "문서 살펴보기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Welcome headline on the onboarding"
msgid "Let's kickstart your affiliate program!"
msgstr "제휴 프로그램을 시작해보세요!"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "Glad to have you onboard."
msgstr "함께하게 되어 반갑습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "You're now part of 5,000+ smart users growing their business and boosting revenue."
msgstr "이제 5,000명 이상의 스마트 사용자들이 비즈니스를 성장시키고 수익을 높이고 있습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "Click the button below, and we'll walk you through the setup. It only takes a couple of minutes."
msgstr "아래 버튼을 클릭하시면 설정 과정을 안내해 드립니다. 몇 분 밖에 걸리지 않습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "text for onboarding welcome page"
msgid "And don't worry, you can modify these later at anytime."
msgstr "나중에 언제든지 수정할 수 있으니 걱정하지 마세요."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Start button label"
msgid "I'm ready, let's get started"
msgstr "준비 완료, 시작하겠습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Skip button label"
msgid "Skip this and go to Dashboard"
msgstr "이 단계를 건너뛰고 대시보드로 이동합니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for basic setting steps"
msgid "Essential settings"
msgstr "필수 설정"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for commission setup step"
msgid "Commissions"
msgstr "커미션"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for payout settings setup step"
msgid "Payouts"
msgstr "지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for affiliate setup step"
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Heading for getting started step"
msgid "Getting started"
msgstr "시작하기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Skip button label"
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Import affiliate button"
msgid "Import affiliates"
msgstr "제휴사 가져오기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Onboarding complete button label"
msgid "Ready to roll - open dashboard"
msgstr "준비 완료 - 대시보드 열기"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Save and next screen button label"
msgid "Save & Next"
msgstr "저장 및 다음"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Plugin icon alt text in onboarding"
msgid "Affiliate For WooCommerce logo"
msgstr "WooCommerce용 제휴사 로고"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Plugin name in onboarding"
msgid "Affiliate For WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 제휴"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for successful payout snoozed"
msgid "Automatic payout snoozed successfully till next period."
msgstr "자동 지급이 다음 기간까지 성공적으로 일시 중지되었습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Notification message for failed payout snoozed"
msgid "Could not schedule automatic payout till the next period."
msgstr "다음 기간까지 자동 지급을 예약할 수 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for affiliate name"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for payout method"
msgid "Payout method"
msgstr "지급 방법"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for unpaid commissions"
msgid "Total unpaid commissions"
msgstr "총 미지급 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout table row title for scheduled commissions"
msgid "Total scheduled commissions"
msgstr "총 예약 수수료"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Link to snooze the scheduled payout date"
msgid "Snooze"
msgstr "스누즈"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "empty pending payout message"
msgid "No outstanding payouts."
msgstr "미지급금이 없습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Pending Payout screen headline"
msgid "Pending Payouts"
msgstr "보류 중인 지급금"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard feature and usage"
msgid "Pending Payouts shows a list of affiliates and their unpaid commissions."
msgstr "보류 중인 지급액에는 제휴사 목록과 미지급 수수료가 표시됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard feature and a new column based on automatic payouts"
msgid "If automatic payouts are enabled, the Total Scheduled Commissions column will show the commissions your affiliates will receive."
msgstr "자동 지급이 활성화된 경우 총 예약 커미션 열에 제휴사가 받게 될 커미션이 표시됩니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "description of pending payouts dashboard for automatic payouts"
msgid "Commissions in the Total Scheduled Commissions are calculated based on a few settings: Refund period, Minimum affiliate commission for payout, Maximum commission to pay an affiliate and Automatic payouts include affiliates."
msgstr "총 예약 커미션의 커미션은 몇 가지 설정에 따라 계산됩니다: 환불 기간, 지급액에 대한 최소 제휴사 수수료, 제휴사에 지급할 최대 수수료 및 자동 지급액에 제휴사 포함."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Load more link for pending payouts"
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: assets/js/affiliate-search.js:116
msgctxt "self refer alert"
msgid "Are you sure you want to set the affiliate same as the customer? This overrides the setting Affiliate self-refer."
msgstr "제휴사를 고객과 동일하게 설정하시겠습니까? 이렇게 하면 제휴사 자체 참조 설정이 재정의됩니다."

#: assets/js/afwc-affiliate-link.js:55
msgctxt "Success message after copying"
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: assets/js/afwc-reg-form.js:11
msgctxt "Registration form error message for password mismatch"
msgid "Passwords do not match."
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다."

#: assets/js/afwc-reg-form.js:33
msgctxt "Registration form success message for user register"
msgid "User registered successfully."
msgstr "사용자가 성공적으로 등록했습니다."

#: assets/js/afwc-reg-form.js:55
msgctxt "Prefix for affiliate registration error message"
msgid "Error: "
msgstr "오류:"

#: assets/js/afwc-settings.js:22
msgctxt "alert when changing affiliate tracking param name"
msgid "Changing tracking param name will stop affiliate tracking for the existing URL with the current tracking param name. Are you sure you want to continue?"
msgstr "추적 매개변수 이름을 변경하면 현재 추적 매개변수 이름을 가진 기존 URL에 대한 제휴사 추적이 중지됩니다. 계속 진행하시겠습니까?"

#: assets/js/afwc-settings.js:191
msgctxt "Media uploader title"
msgid "Select image"
msgstr "이미지 선택"

#: assets/js/afwc-settings.js:192
msgctxt "Media select button"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: assets/js/afwc-settings.js:228
msgctxt "Media uploader button text"
msgid "Upload image"
msgstr "이미지 업로드"

#: assets/js/afwc-user-profile.js:23
msgid "Are you sure you want to remove this user as an affiliate? Doing this will remove this affiliate and its entire chain from part of the parent-chain relationship of any other affiliate in a multi-tier commission distribution. This change is irreversible."
msgstr "이 사용자를 제휴사에서 제거하시겠습니까? 이렇게 하면 다중 계층 커미션 분배에서 다른 제휴사의 상위 체인 관계의 일부에서 이 제휴사와 전체 체인이 제거됩니다. 이 변경 사항은 되돌릴 수 없습니다."

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Campaign tracking link"
msgid "Link: "
msgstr "링크:"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "My account - tooltip title for copying campaign referral link"
msgid "Click to copy"
msgstr "복사하려면 클릭"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "campaign loading text on my-account"
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "description for no campaigns exist"
msgid "No Campaign yet"
msgstr "아직 캠페인 없음"

#. translators: %s: payout method name
#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:61
msgctxt "Success message after affiliate save default payout method"
msgid "Successfully saved and set \"%s\" as default payout method."
msgstr "\"%s\"를 기본 지급 방법으로 저장하고 설정하는 데 성공했습니다."

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:64
msgctxt "Success message for payout method setting update"
msgid "Successfully removed the payout method"
msgstr "지급 방법을 성공적으로 제거했습니다."

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:73
msgctxt "Error message for payout method setting update"
msgid "An error occurred while saving the payout method"
msgstr "지급 방법을 저장하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:113
msgctxt "referral identifier validation message"
msgid "Identifier cannot be empty."
msgstr "식별자는 비워둘 수 없습니다."

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:117
msgctxt "referral identifier validation message"
msgid "You are already using this identifier."
msgstr "이미 이 식별자를 사용하고 있습니다."

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:201
msgctxt "Stripe Connect message"
msgid "Connect with Stripe"
msgstr "Stripe과 연결"

#: assets/js/my-account/affiliate-profile.js:204
msgctxt "Stripe Disconnect message"
msgid "Disconnect from Stripe"
msgstr "Stripe에서 연결 해제"

#: assets/js/wc-analytics/afwc-wc-analytics-extends.js:13
msgctxt "Header for affiliate name in WooCommerce orders report"
msgid "Affiliate"
msgstr "제휴"

#: templates/my-account/dashboard/referrals-table.php:22
msgctxt "Table label for referrals table in affiliate dashboard"
msgid "Affiliate Referrals"
msgstr "제휴사 추천"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "context behind contact links on plans dashboard"
msgid "Click to log in and share your requirements. We'll help set things up"
msgstr "클릭하여 로그인하고 요구 사항을 공유하세요. 설정을 도와드리겠습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "contactsupport link to offer help on setting up commission plans"
msgid "Need help? Let us handle the setup"
msgstr "도움이 필요하신가요? 설정은 저희가 처리해드리겠습니다."

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to save commission plan order once sorted"
msgid "Save plan order"
msgstr "요금제 주문 저장"

#: assets/js/admin.js:1
msgctxt "Label to save commission plan order once sorted"
msgid "Drag the plans to change the order"
msgstr "계획을 드래그하여 순서 변경"

#: assets/js/frontend.js:1
msgctxt "Campaign list label"
msgid "Campaigns"
msgstr "캠페인"
